<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Arquivos Benefícios - Local Carros</title>
	<atom:link href="/category/beneficios/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Seu portal de informações automotivas</description>
	<lastBuildDate>Fri, 21 Apr 2023 19:29:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>PIS 2023 – Veja como sacar seus valores</title>
		<link>/pis-pasep/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Apr 2023 18:33:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4691</guid>

					<description><![CDATA[<p>Se você ainda não sacou o seu PIS em 2023, confira abaixo tudo que você precisa saber sobre o programa e coloque dinheiro no bolso!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/pis-pasep/">PIS 2023 – Veja como sacar seus valores</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Quem tiver interesse em consultar o PIS 2023 deve observar algumas mudanças. Com tudo o que aconteceu e no momento em que o Brasil se encontra, muitas dúvidas surgem sobre o benefício e como ele pode ser alcançado. Além disso, para deixar tudo mais claro, separamos algumas informações importantes sobre o calendário e os valores.</p>



<p>O PIS tem ajudado milhares de cidadãos, principalmente aqueles que precisam do seguro-desemprego. Esse é um direito do funcionário que pode acessar os valores disponíveis com muita facilidade e rapidez. O mais importante do programa é que tudo pode ser feito pela Internet. Pelo computador ou pelo próprio celular.</p>



<p>A consulta também pode ser feita pelo aplicativo, o que facilita muito o processo que antes exigia lotação e até filas no banco. Para entender melhor como consultar e como é o calendário de pagamentos do PIS 2023, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/04/PIS-2023-–-Veja-como-sacar-seus-valores.jpg" alt="PIS – Veja como sacar seus valores" class="wp-image-4695" srcset="/wp-content/uploads/2023/04/PIS-2023-–-Veja-como-sacar-seus-valores.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/04/PIS-2023-–-Veja-como-sacar-seus-valores-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/04/PIS-2023-–-Veja-como-sacar-seus-valores-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">PIS – Veja como sacar seus valores (Foto: Divulgação/Reprodução)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-consultar-o-saldo-do-pis-2023">Como consultar o saldo do PIS 2023?</h2>



<p>Primeiro você precisa baixar o aplicativo Caixa Trabalhador. Com isso, é possível consultar saldos e obter diversas informações sobre o PIS 2023. Depois de instalar o aplicativo, fica mais fácil buscar informações importantes como folha de pagamento, PIS e outros benefícios importantes para funcionários.</p>



<p>Ao fazer uma consulta, é possível verificar a atualidade das documentações revisando as informações sobre os benefícios. Por exemplo, retire um extrato bancário ao consultar parcelas em andamento. Assim você saberá o calendário de pagamentos e as datas em que o saque estará disponível.</p>



<p>O aplicativo facilita muito a consulta do seu saldo e a localização dos locais onde você pode sacar. Se precisar de se deslocar a uma agência da Caixa, a aplicação mostra-lhe qual é a mais próxima, tendo em conta a sua localização. Mais conforto de forma segura.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/cnh-social-gratuita/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">CNH Social &#8211; Veja se você tem direito a Carteira de motorista 100% gratuita</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/auxilio-cesta-basica/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Auxílio Cesta básica &#8211; Saiba se você tem direito</mark></a></strong></li>



<li><a href="/bolsa-familia-2023/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Vale Gás &#8211; Veja como conseguir</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/brasil-sorridente/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Brasil Sorridente &#8211; Tratamento dentário grátis oferecido pelo governo</mark></a></strong></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-consulta-de-saque">Consulta de saque</h2>



<p>Existem duas formas de realizar a consulta de pagamento do PIS 2023. Uma delas é através do aplicativo acima. Onde é possível interagir com as informações e saber tudo sobre os benefícios e nas lojas físicas da Caixa.</p>



<p>Vale ressaltar a importância de ignorar as mensagens SMS enviadas pelo celular acessível. O banco não entra em contato com ninguém dessa forma, é possível que seja uma farsa. Portanto, fique atento.</p>



<p>Geralmente esses golpes são roubo de dados. Portanto, por meio de mensagens, eles enviam links maliciosos ou números de telefone falsos, e quando o cidadão clica ou liga, acontece o roubo de dados. Se os dados forem roubados, é possível que criminosos façam a extração em nome da pessoa. Portanto, é importante não clicar em nada ou ligar para números desconhecidos.</p>



<p>Atenção somente aos canais oficiais para informações. Do site oficial para o aplicativo. Somente por meio deles é confiável obter informações e descobrir o balanço do PIS 2023. Através do site é possível tirar dúvidas sobre o benefício.</p>



<p>Várias perguntas já foram feitas e respondidas. Mas se houver, o canal de esclarecimento de dúvidas pode ajudar ainda mais via chat.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quais-os-beneficios-de-acessar-o-aplicativo">Quais os benefícios de acessar o aplicativo?</h2>



<p>Ao baixar e instalar o aplicativo, é possível realizar a consulta e consultar o saldo do PIS 2023. Assim, para não precisar ir pessoalmente a uma agência da Caixa, o aplicativo se torna uma comodidade.</p>



<p>A utilização é possível. É possível realizar diversos processos sem sair de casa. Além de coletar informações, nele são disponibilizadas diversas ferramentas que podem facilitar algumas atividades.</p>



<p>Porém, além de entender como funciona o benefício, com o aplicativo é possível resolver detalhes sobre o abono salarial e verifique se os fundos estão disponíveis para retirada. Assim é possível se programar financeiramente de acordo com o calendário e tudo é rápido e fácil.</p>



<p>Pelo aplicativo também é fácil acompanhar as dúvidas e respostas dadas aos usuários sobre o PIS 2023. E sempre que o calendário é atualizado, as datas e prazos dentro da plataforma também mudam.</p>



<p>Não tem como se perder nas datas de saída, pois o sistema é conferido com as informações do aplicativo. As vantagens são várias, por isso é recomendável baixar o aplicativo e explorar todas as opções.</p>



<div style="height:30px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3">
<div class="wp-block-column is-layout-flow">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:27% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="/auxilio-cesta-basica-lp1/"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio.jpg" alt="Auxilio Cesta Basica Saiba se voce tem direito a esse beneficio" class="wp-image-3937 size-full" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><strong>Auxílio Cesta Básica 2023</strong></p>



<p style="font-size:16px">Confira o passo a passo para receber o Auxílio Cesta Básica e saiba se você tem direito ao benefício!</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-white-color has-palette-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button" href="/auxilio-cesta-basica-lp1/" style="border-radius:20px">Continue lendo&#8230;</a></div>
</div>
</div></div>
</div>
</div>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/pis-pasep/">PIS 2023 – Veja como sacar seus valores</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Taxa de licenciamento – como pagar com desconto</title>
		<link>/taxa-de-licenciamento-como-pagar-com-desconto/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 16 Mar 2023 19:19:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4538</guid>

					<description><![CDATA[<p>A taxa de licenciamento é feita para que os veículos possam trafegar estando com a documentação obrigatória em dia. Contudo, existem muitas dúvidas a cerca desse tipo de documento, empresa ele seja de extrema importância para o condutor. O valor que precisa ser pago para a cobrir a taxa varia de acordo com cada veículo. Quando os carros começaram a ser desenvolvidos pela indústria, a sua comercialização se deu de diferentes maneiras. Atualmente, o comércio é feito de forma mais organizada e existem maneiras de garantir a qualidade da segurança e do trânsito para quem dirige. Alguns documentos são pagos…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/taxa-de-licenciamento-como-pagar-com-desconto/">Taxa de licenciamento – como pagar com desconto</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A taxa de licenciamento é feita para que os veículos possam trafegar estando com a documentação obrigatória em dia. Contudo, existem muitas dúvidas a cerca desse tipo de documento, empresa ele seja de extrema importância para o condutor.</p>



<p>O valor que precisa ser pago para a cobrir a taxa varia de acordo com cada veículo. Quando os carros começaram a ser desenvolvidos pela indústria, a sua comercialização se deu de diferentes maneiras. Atualmente, o comércio é feito de forma mais organizada e existem maneiras de garantir a qualidade da segurança e do trânsito para quem dirige.</p>



<p>Alguns documentos são pagos para manter os condutores e os veículos dentro da lei, de acordo com o que é determinado pelo Governo Federal. Sendo assim, a taxa de licenciamento é um desses documentos. Para entender melhor para que serve e como pagar com desconto, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/03/Taxa-de-licenciamento-–-como-pagar-com-desconto.jpg" alt="Taxa de licenciamento – como pagar com desconto" class="wp-image-4541" srcset="/wp-content/uploads/2023/03/Taxa-de-licenciamento-–-como-pagar-com-desconto.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/03/Taxa-de-licenciamento-–-como-pagar-com-desconto-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/03/Taxa-de-licenciamento-–-como-pagar-com-desconto-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Taxa de licenciamento – como pagar com desconto (Foto: iStock)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-a-taxa-de-licenciamento">O que é a taxa de licenciamento?</h2>



<p>Também conhecida como Certificado de Registro do Veículo (CRLV-e), o documento precisa ser pago para que o motorista possa trafegar com seu veículo pelas ruas e rodovias, de forma regular. Inclusive, esse documento precisa sempre estar dentro do carro ou em posso do motorista, caso haja alguma parada. Além disso, também existe o aplicativo oficial do departamento, que pode servir para portar o documento de forma digital, tendo a mesma finalidade.</p>



<p>O pagamento tem validade anual, e por isso, exige renovação do pagamento todos os anos. Portanto, quem está em busca de colocar a documentação em dia, precisa passar pelo procedimento oficial seguindo algumas regras.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-procedimento-de-regulamentacao-do-licenciamento">Procedimento de regulamentação do licenciamento</h2>



<p>Para renovar a taxa, é necessário que a taxa de licenciamento seja paga. Dessa forma, o documento é emitido renovado automaticamente. De acordo com Código de Trânsito Brasileiro, o artigo 133 mostra a exigência de pagar o documento. Para o ano de 2023, o valor é de R$ 33,66 e deve ser emitida pelo próprio proprietário do veículo, com demais guias de IPVA.</p>



<p>O pagamento da taxa de licenciamento começa a partir de todo dia 9 de janeiro de cada ano. os terminais de autoatendimento funcionam e dão preferência para esse documento. Vale ressaltar que o proprietário precisa ir até o guichê com o número do RENAVAM em mãos. Caso contrário pode levar mais tempo para identificação do número.</p>



<p>Toda a arrecadação também pode ser feita por guia. Para isso, o limite final do pagamento é até o dia 31 de março de 2023, e para quem perder, estará dirigindo fora da lei. Precisa realizar outro tipo de procedimento para colocar a documentação em dia.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-informacoes-importantes">Informações importantes</h2>



<p>Não existe apenas a taxa de licenciamento para se atentar em todo começo de ano. De acordo com as normas e leis de trânsito, também existem outros documentos que precisam de regularização todos os anos, para se manter em dia com a legislação. O Imposto sobre Propriedade de Veículos Automotores (IPVA), por exemplo, é um deles, que cobra todos os anos de proprietários de carros, um valor que varia de acordo com um percentual do valor do veículo.</p>



<p>Enquanto isso, o documento de Danos Pessoais causados por Veículos Automotores de via Terrestre (DPVAT) também é obrigatório e tem como principal objetivo amparar as vítimas que sofrem acidente de trânsito no Brasil.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-realizar-o-pagamento-da-taxa-de-licenciamento">Como realizar o pagamento da taxa de licenciamento?</h2>



<p>Um dos principais motivos de que as pessoas se atrasam para fazer a regularização do documento, ou se esquecem de pagar, é por não saber como proceder. Além disso, existem maneiras de conseguir pagar a taxa com desconto e essa informação você vai ficar sabendo agora.</p>



<p>Para quem está em busca de colocar a documentação do veículo em dia, mas ainda não foi atrás de guias para o pagamento, o mais importante é entender que somente nos sites oficiais é possível liberar as guias. Existem muitos golpes dados em cima desse tipo de documentação, e para que a regularização seja feita de forma segura e simples, é preciso acessar o site da polícia civil.</p>



<p>As taxas ficam localizadas na própria página de pagamento, e através do site, é possível realizar cada uma das etapas de forma segura. Além disso, no mesmo portal você encontra detalhes e informações sobre infrações, habilitação, multas, etc.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/taxa-de-licenciamento-como-pagar-com-desconto/">Taxa de licenciamento – como pagar com desconto</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minha Casa Minha Vida &#8211; Veja agora mesmo como se inscrever</title>
		<link>/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Feb 2023 22:40:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4451</guid>

					<description><![CDATA[<p>Agora que você já sabe um pouco mais sobre o programa Minha Casa Minha Vida, deve estar perguntando como se fazer para se inscrever e aproveitar os benefícios! O primeiro passo e mais importante, é verificar em qual perfil você se enquadra e entender claramente as regras de cada um. Após isso, é necessário se inscrever para entrar na fila de espera o quanto antes e garantir seu lugar dentro do programa. Nos tópicos a seguir, vamos te informar todo o passo a passo que você precisa fazer para se inscrever, e qual documentação irá precisar separar para dar entrada…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/">Minha Casa Minha Vida &#8211; Veja agora mesmo como se inscrever</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Agora que você já sabe um pouco mais sobre o programa Minha Casa Minha Vida, deve estar perguntando como se fazer para se inscrever e aproveitar os benefícios!</p>



<p>O primeiro passo e mais importante, é verificar em qual perfil você se enquadra e entender claramente as regras de cada um. Após isso, é necessário se inscrever para entrar na fila de espera o quanto antes e garantir seu lugar dentro do programa.</p>



<p>Nos tópicos a seguir, vamos te informar todo o passo a passo que você precisa fazer para se inscrever, e qual documentação irá precisar separar para dar entrada no programa sem problemas e garantir sua vaga! é só continuar lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-agora-mesmo-como-se-inscrever.jpg" alt="Minha Casa Minha Vida Veja agora mesmo como se inscrever" class="wp-image-4454" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-agora-mesmo-como-se-inscrever.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-agora-mesmo-como-se-inscrever-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-agora-mesmo-como-se-inscrever-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Minha Casa Minha Vida Veja agora mesmo como se inscrever (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-me-inscrevo-no-minha-casa-minha-vida-2023">Como me inscrevo no Minha Casa Minha Vida 2023?</h2>



<p>Para se inscrever no Programa Minha Casa Minha Vida (MCMV), é bem simples, você só precisa seguir os seguintes passos:</p>



<ol type="1" start="1">
<li>Verificar se a sua renda familiar se enquadra em uma das faixas de renda do programa e se você atende aos outros critérios de elegibilidade, como não possuir outro imóvel em seu nome.</li>



<li>Procurar a prefeitura de sua cidade ou o órgão responsável pela habitação para saber se há inscrições abertas. Em algumas cidades, as inscrições podem ser feitas pela internet ou por telefone.</li>



<li>Preencher o cadastro com as informações solicitadas, como nome, CPF, RG, comprovante de renda, comprovante de estado civil, comprovante de residência, entre outros documentos. É importante fornecer informações precisas e atualizadas.</li>



<li>Aguardar o sorteio ou a seleção dos beneficiários. A seleção é feita de acordo com os critérios estabelecidos pelo programa e pela prefeitura, como a renda familiar, a composição familiar, a situação habitacional atual, entre outros fatores.</li>



<li>Caso seja selecionado, é preciso apresentar a documentação solicitada e comparecer a uma agência da Caixa Econômica Federal ou outro banco parceiro para formalizar o contrato de financiamento.</li>
</ol>



<p>De maneira bem resumida, são essas etapas a seguir:</p>



<ul>
<li>Primeiramente, procure uma agência da Caixa Econômica Federal ou contrate uma construtora da sua preferência;</li>



<li>Em seguida, apresente a documentação solicitada;&nbsp;</li>



<li>Após isso, aguarde a análise dos documentos;&nbsp;</li>



<li>Por fim, faça a assinatura do contrato.&nbsp;</li>
</ul>



<p>Documentos necessários:</p>



<ul>
<li>&nbsp;RG ou CNH;</li>



<li>CPF;</li>



<li>Certidão de nascimento (solteiro);</li>



<li>Certidão de união estável ou casamento (casado);</li>



<li>Certidão de casamento averbada (divorciado);</li>



<li>Comprovante de residência atual (conta de luz, água ou telefone);</li>



<li>Carteira de trabalho e previdência social;</li>



<li>Holerite ou folhas de pagamento dos últimos 3 meses;</li>



<li>Extrato completo do FGTS;</li>



<li>Declaração de imposto de renda de pessoa física;</li>



<li>Carta de concessão de benefício</li>



<li>Extratos bancários dos últimos três meses (autônomo);</li>



<li>Comprovante de despesas dos últimos dois meses (autônomo).</li>
</ul>



<p>É importante lembrar que a participação no programa é voluntária e que as vagas são limitadas. Além disso, o programa pode ter regras e procedimentos diferentes em cada cidade ou região, por isso é importante se informar sobre as condições específicas de sua localidade.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vale-a-pena-se-inscrever-no-minha-casa-minha-vida-2023">Vale a PENA se inscrever no Minha Casa Minha Vida 2023?</h2>



<p>Até hoje não conhecemos uma pessoa que se arrependeu de sair do aluguel ou terminar de construir sua casa ou reformar aquele cômodo que estava precário ou construir no terreno parado a casa que sempre desejou, todas essas opções, pagando parcelas baixas que cabem no bolso + isenção de impostos + subsídios que o governo dá para você.</p>



<p>O Programa Minha Casa Minha Vida pode ser uma boa opção para pessoas de baixa renda que não têm condições de comprar uma casa própria ou de pagar aluguel, pois oferece condições de financiamento com juros baixos e subsídios do governo.</p>



<p>Além disso, é importante lembrar que o financiamento imobiliário é uma dívida de longo prazo, que pode comprometer boa parte do orçamento familiar por muitos anos. Por isso, é preciso avaliar com cuidado se as condições do programa são adequadas à sua situação financeira e se a aquisição de um imóvel é realmente necessária e viável.</p>



<p>Em resumo, o Programa Minha Casa Minha Vida pode ser uma opção interessante para quem se enquadra nos critérios de elegibilidade e deseja realizar o sonho da casa própria.</p>



<p>No entanto, é importante avaliar com cuidado as condições do programa e as possibilidades financeiras antes de se inscrever e assumir um compromisso de longo prazo.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/">Minha Casa Minha Vida &#8211; Veja agora mesmo como se inscrever</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minha Casa Minha Vida 2023 &#8211; Veja como garantir sua casa própria</title>
		<link>/minha-casa-minha-vida-como-funciona/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Feb 2023 22:29:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4446</guid>

					<description><![CDATA[<p>O Minha Casa Minha Vida voltou e sua chance de adquirir a casa própria está cada vez mais próxima, confira a seguir tudo sobre o programa!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/minha-casa-minha-vida-como-funciona/">Minha Casa Minha Vida 2023 &#8211; Veja como garantir sua casa própria</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Está de volta a ativa o programa que mudou a vida de muitos brasileiros e realizou o sonho de milhares de família de ter sua casa própria. O Minha Casa Minha Vida acabou de ser reativado e já começa valer nesse ano de 2023 pelo atual presidente brasileiro.</p>



<p>Agora, milhares de pessoas que tinham desistido desse sonho, já podem voltar a se imaginar tendo uma casa própria em seu nome, sair do aluguel, pagar parcelas que cabem no bolso e proporcionar mais prosperidade e segurança em seu novo lar.</p>



<p>Mas, atenção, para ter acesso à uma casa própria, as famílias precisam se enquadrar nos requisitos. Fique até o final dessa matéria que coletamos todas as informações que você precisa em um lugar só, basta continuar lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-tudo-sobre-o-programa.jpg" alt="Minha Casa Minha Vida Veja tudo sobre o programa" class="wp-image-4449" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-tudo-sobre-o-programa.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-tudo-sobre-o-programa-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-tudo-sobre-o-programa-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Minha Casa Minha Vida Veja tudo sobre o programa (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-o-programa-minha-casa-minha-vida">O que é o programa minha casa minha vida?</h2>



<p>O programa Minha Casa Minha Vida (MCMV), é uma iniciativa do governo criada para facilitar o acesso a moradia para toda a população brasileira.</p>



<p>O programa foi lançado em 2009 e substituído nos anos seguintes pelo Casa Verde e Amarela, porém, com o atual presidente retomando o poder, o programa original retornou aos moldes antigos que diante das estatísticas, foi o modelo que mais conseguiu fomentar o propósito do programa e ajudar as famílias a terem casa própria.</p>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-4">
<div class="wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size has-medium-font-size"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/" style="border-radius:20px"><strong>VER COMO SE INSCREVER</strong></a></div>
</div>



<p>O MCMV funciona por meio da concessão de subsídios e <strong>financiamentos para a construção, aquisição ou reforma de imóveis.</strong> Os subsídios são concedidos pelo governo federal e os financiamentos são oferecidos por instituições financeiras públicas, como a <strong>Caixa Econômica Federal</strong>.</p>



<p>As famílias que desejam participar do programa devem atender a certos critérios de renda e outras exigências, como <strong>não possuir imóvel próprio e residir na cidade ou região em que pretendem adquirir a casa. </strong>O programa tem <strong>diversas faixas de renda e cada uma delas possui um limite de subsídio e de financiamento</strong>.</p>



<p>Além de ajudar as famílias a realizarem o sonho da casa própria, o programa também contribui para a <strong>geração de empregos na construção civil</strong> e para o desenvolvimento das regiões beneficiadas.</p>



<p>Para saber todos os detalhes do novo programa Minha Casa Minha Vida, continue lendo.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/como-baixar-a-cnh-digital/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">CNH Digital &#8211; Saiba como baixar no celular</mark></a></strong></li>



<li><a href="/auxilio-brasil/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Auxílio Brasil 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/auxilio-cesta-basica/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Auxílio Cesta básica &#8211; Saiba se você tem direito</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Vale Gás &#8211; Veja como conseguir</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/brasil-sorridente/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Brasil Sorridente &#8211; Tratamento dentário grátis oferecido pelo governo</mark></a></strong></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-minha-casa-minha-vida">Como funciona o Minha Casa Minha Vida?</h2>



<p>Para participar do programa MCMV, as famílias interessadas devem atender a certos critérios de renda e outras exigências. Os critérios variam de acordo com a faixa de renda em que a família se enquadra. As faixas de renda são divididas em cinco grupos, com diferentes limites de renda e de subsídio. As famílias que estão na faixa 1, por exemplo, têm renda de até R$ 1.800,00 e podem receber subsídios de até 90% do valor do imóvel.</p>



<p>Com as novas regras, todas as famílias que tiverem até R$ 8 mil de renda mensal, poderão aderir ao programa. Com isso, o programa poderá beneficiar mais de 90% das famílias brasileiras.</p>



<p>As famílias que se enquadram nos critérios do programa devem procurar uma instituição financeira parceira, como a Caixa Econômica Federal, para solicitar o financiamento. O financiamento pode ser utilizado para a <strong>compra de um imóvel novo ou usado, para a construção de uma casa ou para a reforma de um imóvel já existente.</strong></p>



<p>O valor do financiamento e do subsídio varia de acordo com a faixa de renda e com o valor do imóvel. Em geral, as taxas de juros são baixas e o prazo para pagamento pode chegar a até 30 anos.</p>



<p>Além dos subsídios e financiamentos, o programa oferece outros benefícios, como a possibilidade de utilizar o Fundo de Garantia do Tempo de Serviço (FGTS) como parte do pagamento e a isenção de algumas taxas cartoriais e tributárias.</p>



<p>O programa também prevê a construção de empreendimentos habitacionais em parceria com as prefeituras, que doam o terreno e ficam responsáveis pela infraestrutura básica. Nesses casos, as famílias beneficiadas são selecionadas por meio de um sorteio público.</p>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-5">
<div class="wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size has-medium-font-size"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/" style="border-radius:20px"><strong>VER COMO SE INSCREVER</strong></a></div>
</div>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quem-tem-direito-ao-minha-casa-minha-vida">Quem tem direito ao Minha Casa Minha Vida?</h2>



<p>Para ter direito ao Programa Minha Casa Minha Vida (MCMV), é necessário atender a certos critérios de renda e outras exigências. Os critérios variam de acordo com a faixa de renda em que a família se enquadra. As faixas de renda são divididas em cinco grupos, com diferentes limites de renda e de subsídio. A seguir, apresento os critérios gerais para cada faixa:</p>



<p>Famílias residentes em áreas rurais</p>



<ul>
<li><strong>Faixa Rural 1</strong>: renda bruta familiar anual até R$ 31.680</li>



<li><strong>Faixa Rural 2</strong>: renda bruta familiar anual de R$ 31.680,01 até R$ 52.800</li>



<li><strong>Faixa Rural 3</strong>: renda bruta familiar anual de R$ 52.800,01 até R$ 96.000</li>
</ul>



<p>Famílias residentes em áreas rurbanas</p>



<ul>
<li><strong>Faixa 1:</strong> famílias que possuem renda mensal bruta de até R$ 2.400,00;</li>



<li><strong>Faixa 2:</strong> famílias que possuem renda mensal bruta entre R$ 2.400,01 e R$ 3.000,00;</li>



<li><strong>Faixa 3:</strong> famílias com renda mensal bruta entre R$ 3.000,01 e R$ 3.700,00;</li>



<li><strong>Faixa 4:</strong> famílias que possuem renda mensal bruta entre R$ 3.700,01 e R$ 4.400,00;</li>



<li><strong>Faixa 5:</strong> famílias que possuem renda mensal bruta entre R$ 4.400,01 e R$ 8.000,00, com juros de 7,66% ao ano.&nbsp;</li>
</ul>



<p>Abaixo, é possível conferir uma lista, mostrando quem pode ou não participar do programa habitacional do governo. Confira!</p>



<ul>
<li>Ter mais de 18 anos;</li>



<li>Ser brasileiro ou naturalizado no país;</li>



<li>Comprovar renda como CLT ou autônomo;</li>



<li>Não estar com o nome sujo no SPC/SERASA;</li>



<li>Ter cadastro no SIACI (Sistema Integrado de Administração de Carteiras Imobiliárias);</li>



<li>Ser cadastrado no CADMUT (Cadastro Nacional de Mutuários);</li>



<li>Ter renda familiar compatível com a modalidade;</li>



<li>Não ter pendências no CPF;</li>



<li>Não ter outro imóvel em seu nome;</li>



<li>Não ter outro financiamento de imóvel ativo;</li>



<li>Não participar de outro programa habitacional;</li>



<li>Não ter recebido benefício de moradia do governo.</li>
</ul>



<p>Além disso, é necessário cumprir outros requisitos, como ter mais de 18 anos ou ser emancipado, ter capacidade civil e não ter o nome negativado em órgãos de proteção ao crédito.</p>



<p>Cada faixa de renda possui um limite de subsídio e de financiamento, e o valor do subsídio e do financiamento varia de acordo com a localização e o valor do imóvel. É importante lembrar que a participação no programa é voluntária e que a seleção dos beneficiários é realizada de acordo com critérios estabelecidos pelas prefeituras e pelo governo federal.</p>



<p><strong>&nbsp;Grupos que possuem mais prioridade:</strong></p>



<ul>
<li>Famílias que tenham uma mulher como responsável pela unidade familiar;</li>



<li>Famílias que tenham na composição familiar pessoas com deficiência, idosos e crianças e adolescentes;</li>



<li>Famílias em situação de risco e vulnerabilidade;</li>



<li>Famílias em áreas em situação de emergência ou de calamidade;</li>



<li>Famílias em deslocamento involuntário em razão de obras públicas federais;</li>



<li>Famílias em situação de rua.</li>
</ul>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-6">
<div class="wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size has-medium-font-size"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/" style="border-radius:20px"><strong>VER COMO SE INSCREVER</strong></a></div>
</div>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quem-tem-direito-financiamento-pelo-mcmv-para-reformas">Quem tem direito financiamento pelo MCMV para reformas?</h2>



<p>Um pouco diferente dos demais, as reformas são mais limitadas quanto a faixa de ganho mensal, mas consiste em ajudar mais da metade da população brasileira</p>



<p>Ela abrange desde serviços de reformas de banheiros, mudanças, instalações elétricas até construção de quartos e muitos mais.</p>



<p>Porém, abaixo listamos as regras de quem se enquadra no perfil do programa:</p>



<ul>
<li>Possua renda mensal de até R$ 2 mil;&nbsp;</li>



<li>Não tenha outro imóvel;</li>



<li>Seja inscrito no CadÚnico;</li>



<li>Seja maior de 18 anos.</li>
</ul>



<p>Notou como é simples participar do programa do atual presidente Minha Casa Minha Vida 2023? Por isso, corre logo para garantir sua vaga e dê adeus ao aluguel, podendo financiar sua casa dos sonhos com parcelas que encaixam no orçamento e no bolso da sua família. Essa é sua oportunidade de melhorar e muito sua qualidade de vida.</p>



<p>Quer saber como se inscrever no programa <strong>Minha Casa Minha Vida 2023</strong>, quais documentos precisa, o que fazer exatamente? Preparamos um passo a passo mais completo do mercado para facilitar ainda mais sua aprovação nesse processo. <strong><a href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/">Clique aqui</a> </strong>e saiba tudo!</p>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-7">
<div class="wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size has-medium-font-size"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/" style="border-radius:20px"><strong>VER COMO SE INSCREVER</strong></a></div>
</div>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/minha-casa-minha-vida-como-funciona/">Minha Casa Minha Vida 2023 &#8211; Veja como garantir sua casa própria</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</title>
		<link>/bolsa-familia-2023/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 16 Feb 2023 18:45:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4414</guid>

					<description><![CDATA[<p>O novo Bolsa Família acabou de ser aprovado para 2023 e muita gente está com dúvidas sobre os benefícios e como fazer para receber. Por isso, trouxemos todas as informações que você precisa saber pra garantir o seu recebimento, continue lendo. O programa foi criado pelo governo brasileiro em 2003 com o objetivo de combater a desigualdede social no país. Ele tornou-se conhecido mundialmente pelos impactos na diminuição da pobreza. Se você já recebia o Auxílio Brasil de 2022 para trás, saiba que a partir de agora ele será substituído pelo Bolsa Família, e continuará ajudando milhares de brasileiros em…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/bolsa-familia-2023/">Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O novo <strong>Bolsa Família</strong> acabou de ser aprovado para 2023 e muita gente está com dúvidas sobre os benefícios e como fazer para receber. Por isso, trouxemos todas as informações que você precisa saber pra garantir o seu recebimento, continue lendo.</p>



<p>O programa foi criado pelo governo brasileiro em 2003 com o objetivo de combater a desigualdede social no país. Ele tornou-se conhecido mundialmente pelos impactos na diminuição da pobreza.</p>



<p>Se você já recebia o Auxílio Brasil de 2022 para trás, saiba que a partir de agora ele será substituído pelo Bolsa Família, e continuará ajudando milhares de brasileiros em situação de necessidade. Confira abaixo tudo que você precisa fazer pra se cadastrar neste benefício.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio.jpg" alt="Bolsa Familia Veja como receber o beneficio" class="wp-image-4421" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Bolsa Familia &#8211; Veja como receber o beneficio (Foto: Google / Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading">Novo valor do Bolsa Família para 2023</h2>



<p>Com o início do governo do presidente Lula, uma das primeiras medidas tomadas foi a volta do Bolsa família através de medida provisória de nº 1.155, aprovando a liberação desse benefício.</p>



<p>Com isso, o valor mensal que passará a ser recebido pelas famílias será de R$ 600 reais por mês para o ano de 2023, começando a valer imediatamente!</p>



<p>Vale lembrar que é previsto um valor de R$ 150 reais adicional por filho, que deve ser incluído a partir de Março ou Abril no valor total.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/cnh-social-gratuita/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">CNH Social &#8211; Veja se você tem direito a Carteira de motorista 100% gratuita</mark></a></strong></li>



<li><a href="/auxilio-brasil/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Auxílio Brasil 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/auxilio-cesta-basica/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Auxílio Cesta básica &#8211; Saiba se você tem direito</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Vale Gás &#8211; Veja como conseguir</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/brasil-sorridente/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Brasil Sorridente &#8211; Tratamento dentário grátis oferecido pelo governo</mark></a></strong></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-recebimento-do-bolsa-familia-2023">Como funciona o recebimento do Bolsa Família 2023?</h2>



<p>O Bolsa Família é um programa de transferência direta, ou seja, todos os beneficiários recebem o dinheiro diretamente na conta.</p>



<p>Se você já recebia o Auxílio Brasil antes de 2023, não se preocupe, o valor do novo benefício continuará caindo na sua conta da Caixa normalmente.</p>



<p>Assim como nos meses anteriores, o pagamento seria realizado sempre nos últimos 10 dias úteis de cada mês, e o dia do seu recebimento será de acordo com o último número do seu NIS (número de identificação social).</p>



<h2 class="wp-block-heading">Quem tem direito ao Bolsa Família 2023?</h2>



<p>Os requisitos para que você receba o valor do benefício são muito parecidos com os do Auxílio Brasil, mesmo assim, vamos relembrar os principais requisitos para que você não fique perdido e deixe de receber seus valores.</p>



<p>As famílias que solicitarem o benefício precisam se enquadrar em uma das situações abaixo:</p>



<ul>
<li>Famílias em situação de extrema pobreza familiar mensal per capita de até R$ 105,00;</li>



<li>Situação de pobreza com renda familiar mensal per capita entre R$ 105,00 e R$ 210,00;</li>



<li>Ser selecionado pelo Ministério da Cidadania;</li>



<li>Precisa estar cadastrado no CadÚnico.</li>
</ul>



<p>É importante dizer que para que você receba o Bolsa Família, é necessário que você tenha feito sua inscrição no cadastro único. Pois é a partir dele que você terá acesso não somente ao Bolsa Família como a todos os outros benefícios oferecidos pelo governo.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-10">
<div class="wp-block-column is-layout-flow">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:27% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="/cnh-social-gratuita/"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio.jpg" alt="cnh social gratuita veja tudo sobre esse beneficio" class="wp-image-3677 size-full" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><strong>Carteira de motorista gratuita</strong></p>



<p style="font-size:16px">A CNH Social foi liberada para todos os Brasileiros, clique aqui e saiba se você cumpre os requisitos!</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-white-color has-palette-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button" href="/cnh-social-gratuita/" style="border-radius:20px">Continue lendo&#8230;</a></div>
</div>
</div></div>
</div>
</div>



<h2 class="wp-block-heading">Como se inscrever no Bolsa Família?</h2>



<p>Para garantir que você e sua família recebam o benefício, você obrigatoriamente precisa ter o Cadúnico.</p>



<p>Caso você ainda não tenha esse cadastro, faça o mais rápido possível. Basta ir a algum centro de assistência social da sua cidade e levar os seguintes documentos:</p>



<ul>
<li>CPF;</li>



<li>Título de Eleitor;</li>



<li>RG ou Carteira de Trabalho.</li>



<li>Certidão de Nascimento;&nbsp;</li>



<li>Certidão de Casamento.</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">Como sacar o benefício?</h2>



<p>Normalmente, o benefício cai direto na sua conta, para que seja utilizado com seu cartão de crédito ou débito da Caixa. No entanto,  você também pode optar por sacar o Bolsa Família em qualquer lotérica ou agência da Caixa. </p>



<p>Para isso é só ter o aplicativo Caixa Tem instalado no seu celular, no momento que você for solicitar o saque. </p>



<p>Com o celular em mãos, abra o aplicativo Caixa Tem e escolha a opção de saque sem cartão no caixa eletrônico, em seguida aperte em &#8220;gerar código de saque&#8221;, a partir daí você pode retirar seu dinheiro em até uma hora, pois após esse prazo, o código irá expirar e você precisará fazer o procedimento novamente.</p>



<p>O caixa eletrônico irá solicitar esse código na sua tela, e também solicitará o seu cpf para confirmação. Após clicar em continuar, seu dinheiro será emitido e você poderá usufruir do seu benefício!</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-13">
<div class="wp-block-column is-layout-flow">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:27% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="/cnh-social-gratuita/"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio.jpg" alt="cnh social gratuita veja tudo sobre esse beneficio" class="wp-image-3677 size-full" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><strong>Carteira de motorista gratuita</strong></p>



<p style="font-size:16px">A CNH Social foi liberada para todos os Brasileiros, clique aqui e saiba se você cumpre os requisitos!</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-white-color has-palette-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button" href="/cnh-social-gratuita/" style="border-radius:20px">Continue lendo&#8230;</a></div>
</div>
</div></div>
</div>
</div>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/bolsa-familia-2023/">Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kit Antena Digital &#8211; Veja como obter este benefício</title>
		<link>/kit-antena-digital/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Dec 2022 19:16:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3961</guid>

					<description><![CDATA[<p>O Kit Antena Digital é um programa criado pelo governo brasileiro com o objetivo de garantir o acesso ao sinal de televisão digital para famílias de baixa renda. O programa foi lançado em 2014, com o objetivo de promover a inclusão social das famílias de baixa renda e garantir o acesso a um serviço básico e essencial para a qualidade de vida. O Kit é composto por uma antena digital e um conversor de sinal, que permitem a captação do sinal de televisão digital e a visualização dos canais de televisão sem a necessidade de assinatura de um plano de…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/kit-antena-digital/">Kit Antena Digital &#8211; Veja como obter este benefício</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O Kit Antena Digital é um programa criado pelo governo brasileiro com o objetivo de garantir o acesso ao sinal de televisão digital para famílias de baixa renda. O programa foi lançado em 2014, com o objetivo de promover a inclusão social das famílias de baixa renda e garantir o acesso a um serviço básico e essencial para a qualidade de vida.</p>



<p>O Kit é composto por uma antena digital e um conversor de sinal, que permitem a captação do sinal de televisão digital e a visualização dos canais de televisão sem a necessidade de assinatura de um plano de TV por assinatura. O kit é distribuído gratuitamente para as famílias que atendem aos critérios de elegibilidade e que se cadastram no programa.</p>



<p>Ele é destinado a famílias de baixa renda que não possuem acesso ao sinal de televisão digital e que desejam ter acesso a conteúdos de qualidade sem precisar pagar por um plano de TV por assinatura. É um programa de caráter social e tem como objetivo promover a inclusão social das famílias de baixa renda e garantir o acesso a um serviço básico e essencial para a qualidade de vida.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Kit-Antena-Digital-Veja-como-obter-este-beneficio.jpg" alt="Kit Antena Digital Veja como obter este beneficio" class="wp-image-3964" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Kit-Antena-Digital-Veja-como-obter-este-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Kit-Antena-Digital-Veja-como-obter-este-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Kit-Antena-Digital-Veja-como-obter-este-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Kit Antena Digital Veja como obter este beneficio (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading">Como solicitar o Kit Antena Digital?</h2>



<p>Para solicitar o Kit Antena Digital, é preciso seguir os seguintes passos:</p>



<p><strong>Verificar se atende aos critérios de elegibilidade estabelecidos pelo governo:</strong> Para ter direito ao kit, é preciso fazer o cadastro no Cadastro Único para Programas Sociais do Governo Federal (CadÚnico) e comprovar que a renda familiar per capita (por pessoa) é de até meio salário mínimo ou que a renda familiar total é de até três salários mínimos. Além disso, é preciso atender a outros critérios, como não possuir imóvel próprio ou não ser titular de benefício previdenciário.</p>



<p><strong>Procurar a agência responsável pelo cadastramento</strong>: É preciso procurar uma agência responsável pelo cadastramento no Kit Antena Digital, como a Prefeitura Municipal ou o Centro de Referência de Assistência Social (CRAS), e verificar os procedimentos para aderir ao programa.</p>



<p><strong>Apresentar os documentos necessários: </strong>É preciso levar os documentos exigidos pela agência, como o CadÚnico e o comprovante de residência, para realizar o cadastro.</p>



<p><strong>Acompanhar o processo de cadastro: </strong>É preciso ficar atento ao andamento do processo de cadastro e a qualquer informação adicional que seja solicitada pela agência.</p>



<h2 class="wp-block-heading">O que é e como se inscrever no Cadúnico?</h2>



<p>Como citado anteriormente, você obrigatoriamente vai precisar ter o Cadúnico. O Cadastro Único para Programas Sociais do Governo Federal (CadÚnico) é um banco de dados que armazena informações sobre a renda e a composição familiar de pessoas e famílias que possam ser elegíveis para receber benefícios sociais do governo. </p>



<p>O CadÚnico é utilizado como base para o acesso a programas como o Bolsa Família, o Minha Casa Minha Vida e o Programa de Tarifa Social de Energia Elétrica.</p>



<p>Para se inscrever no CadÚnico, é preciso procurar uma agência do governo responsável pelo cadastramento, como a Prefeitura Municipal, o Instituto Nacional do Seguro Social (INSS) ou o Centro de Referência de Assistência Social (CRAS). Em geral, é preciso apresentar os seguintes documentos:</p>



<ul>
<li>Documento de identidade (RG, CNH, carteira de trabalho, entre outros).</li>



<li>CPF.</li>



<li>Comprovante de residência (conta de água, luz, telefone, entre outros).</li>



<li>Comprovante de renda (caso tenha).</li>



<li>Comprovante de trabalho (caso tenha).</li>



<li>Certidão de nascimento ou casamento (para comprovar o vínculo familiar).</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">Conclusão</h2>



<p>Este programa vem ajudando a garantir que milhares de famílias tenham acesso a conteúdos de qualidade sem precisar pagar por uma tv por assinatura ou antenas mais caras, por isso, se você tem direito e ainda não solicitou, aproveite esta oportunidade!</p>



<p>É importante ressaltar que o Kit Antena Digital é um programa de caráter social e que as condições de elegibilidade podem ser alteradas pelo governo a qualquer momento. Portanto, é recomendável ficar atento às informações oficiais e aos prazos de inscrição para não perder a oportunidade de aderir ao programa.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/kit-antena-digital/">Kit Antena Digital &#8211; Veja como obter este benefício</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tarifa Social &#8211; Se inscreva e economize até 65% da sua conta de energia</title>
		<link>/tarifa-social/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Dec 2022 18:55:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3956</guid>

					<description><![CDATA[<p>O Programa de Tarifa Social de Energia Elétrica foi criado pelo governo brasileiro em 2004, com o objetivo de garantir o acesso a energia elétrica a preços mais acessíveis para famílias de baixa renda. A criação do programa foi uma resposta às demandas da sociedade por medidas de inclusão social e de redução das desigualdades sociais. Dessa forma, o programa ajuda milhares de famílias carentes que muitas vezes precisam lidar com aumentos abusivos das taxas de energia elétrica, e possam ter pequena ajuda nas contas do fim do mês. Para saber tudo sobre o programa e como se inscrever, continue…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/tarifa-social/">Tarifa Social &#8211; Se inscreva e economize até 65% da sua conta de energia</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O Programa de Tarifa Social de Energia Elétrica foi criado pelo governo brasileiro em 2004, com o objetivo de garantir o acesso a energia elétrica a preços mais acessíveis para famílias de baixa renda. A criação do programa foi uma resposta às demandas da sociedade por medidas de inclusão social e de redução das desigualdades sociais.</p>



<p>Dessa forma, o programa ajuda milhares de famílias carentes que muitas vezes precisam lidar com aumentos abusivos das taxas de energia elétrica, e possam ter pequena ajuda nas contas do fim do mês. Para saber tudo sobre o programa e como se inscrever, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Tarifa-Social-Se-inscreva-e-economize-ate-65-da-sua-conta-de-energia.jpg" alt="Tarifa Social Se inscreva e economize ate da sua conta de energia" class="wp-image-3959" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Tarifa-Social-Se-inscreva-e-economize-ate-65-da-sua-conta-de-energia.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Tarifa-Social-Se-inscreva-e-economize-ate-65-da-sua-conta-de-energia-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Tarifa-Social-Se-inscreva-e-economize-ate-65-da-sua-conta-de-energia-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Tarifa Social Se inscreva e economize ate da sua conta de energia (Foto: G1)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-qual-o-objetivo-do-programa-tarifa-social">Qual o objetivo do programa Tarifa Social?</h2>



<p>O objetivo principal do Programa de Tarifa Social de Energia Elétrica é garantir o acesso a energia elétrica a preços mais acessíveis para famílias de baixa renda, reduzindo as desigualdades sociais e aumentando a qualidade de vida dessas famílias. Alguns dos objetivos específicos do programa são:</p>



<ul>
<li>Promover a inclusão social das famílias de baixa renda, garantindo o acesso a um serviço básico e essencial.</li>



<li>Aliviar a carga financeira das famílias de baixa renda, reduzindo as despesas com o uso de energia elétrica.</li>



<li>Estimular o consumo de energia elétrica em condições mais favoráveis, promovendo o desenvolvimento econômico e social das regiões beneficiadas.</li>



<li>Contribuir para a melhoria da qualidade de vida das famílias de baixa renda, possibilitando o uso de equipamentos eletrônicos e outros itens que dependem de energia elétrica.</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-desconto-do-tarifa-social">Como funciona o desconto do Tarifa Social?</h2>



<p>O desconto na tarifa de energia elétrica concedido pelo Programa de Tarifa Social de Energia Elétrica é definido pelo governo e pode variar de acordo com a região e o tipo de consumo. Em geral, a tarifa social é mais baixa do que a tarifa convencional, o que significa que o consumidor pagará menos pelo uso de energia elétrica.</p>



<p>O valor do desconto na tarifa social é aplicado na conta de energia elétrica do consumidor beneficiado pelo programa. O desconto é concedido de forma automática, ou seja, o consumidor não precisa fazer nenhuma solicitação para usufruir da tarifa social.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Quem tem direito ao programa Tarifa Social?</h2>



<p>O Programa de Tarifa Social de Energia Elétrica é destinado a consumidores residenciais que atendam aos critérios de elegibilidade estabelecidos pelo governo. Para ter direito ao programa, é preciso fazer o cadastro no Cadastro Único para Programas Sociais do Governo Federal (CadÚnico) e comprovar que a renda de toda sua família é de no máximo até 3 salários mínimos. Além disso, é preciso atender a outros critérios, como:</p>



<ul>
<li>Não possuir imóvel próprio.</li>



<li>Não ser titular de benefício previdenciário.</li>



<li>Não ter rendimentos tributáveis acima de R$ 28.559,70 em 2018 ou R$ 22.847,76 em 2019.</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">O que é e como se inscrever no Cadúnico?</h2>



<p>Como citado anteriormente, você obrigatoriamente vai precisar ter o Cadúnico. O Cadastro Único para Programas Sociais do Governo Federal (CadÚnico) é um banco de dados que armazena informações sobre a renda e a composição familiar de pessoas e famílias que possam ser elegíveis para receber benefícios sociais do governo. </p>



<p>O CadÚnico é utilizado como base para o acesso a programas como o Bolsa Família, o Minha Casa Minha Vida e o Programa de Tarifa Social de Energia Elétrica.</p>



<p>Para se inscrever no CadÚnico, é preciso procurar uma agência do governo responsável pelo cadastramento, como a Prefeitura Municipal, o Instituto Nacional do Seguro Social (INSS) ou o Centro de Referência de Assistência Social (CRAS). Em geral, é preciso apresentar os seguintes documentos:</p>



<ul>
<li>Documento de identidade (RG, CNH, carteira de trabalho, entre outros).</li>



<li>CPF.</li>



<li>Comprovante de residência (conta de água, luz, telefone, entre outros).</li>



<li>Comprovante de renda (caso tenha).</li>



<li>Comprovante de trabalho (caso tenha).</li>



<li>Certidão de nascimento ou casamento (para comprovar o vínculo familiar).</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-se-inscrever-no-tarifa-social">Como se inscrever no Tarifa Social?</h2>



<p>Para se inscrever no Programa de Tarifa Social de Energia Elétrica, é preciso seguir os seguintes passos:</p>



<p><strong>Procurar a distribuidora de energia elétrica do seu estado:</strong> É preciso procurar a empresa responsável pelo fornecimento de energia elétrica na sua região e verificar os procedimentos para aderir ao Programa de Tarifa Social.</p>



<p><strong>Apresentar os documentos necessários</strong>: Leve os documentos exigidos pela distribuidora, como o CadÚnico e o comprovante de residência, para realizar o cadastro.</p>



<p><strong>Acompanhar o processo de cadastro:</strong> Fique atento ao andamento do processo de cadastro e a qualquer informação adicional que seja solicitada pela distribuidora.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/tarifa-social/">Tarifa Social &#8211; Se inscreva e economize até 65% da sua conta de energia</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Auxílio Brasil &#8211; Saiba como se beneficiar desse programa!</title>
		<link>/auxilio-brasil/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Dec 2022 18:26:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3949</guid>

					<description><![CDATA[<p>O Auxílio Brasil é o principal programa de assistencialismo do governo criado para ajudar as famílias afetadas pela pandemia. O auxílio foi instituído em Dezembro de 2021, e tem como objetivo reduzir os efeitos econômicos e sociais da pandemia no país. Antes conhecido como Auxilio Emergencial, este novo programa surgiu a partir da fusão entre o anterior e o bolsa família, para ajudar cada vez mais famílias a saírem da extrema pobreza. O programa é destinado a trabalhadores informais, microempreendedores individuais, autônomos e desempregados que tenham perdido sua principal fonte de renda devido à pandemia. Pra saber tudo sobre o…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/auxilio-brasil/">Auxílio Brasil &#8211; Saiba como se beneficiar desse programa!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O Auxílio Brasil é o principal programa de assistencialismo do governo criado para ajudar as famílias afetadas pela pandemia. O auxílio foi instituído em Dezembro de 2021, e tem como objetivo reduzir os efeitos econômicos e sociais da pandemia no país.</p>



<p>Antes conhecido como Auxilio Emergencial, este novo programa surgiu a partir da fusão entre o anterior e o bolsa família, para ajudar cada vez mais famílias a saírem da extrema pobreza.</p>



<p>O programa é destinado a trabalhadores informais, microempreendedores individuais, autônomos e desempregados que tenham perdido sua principal fonte de renda devido à pandemia. Pra saber tudo sobre o Auxílio Brasil e saber como você pode usufruir desse benefício, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Brasil-Saiba-como-se-beneficiar-desse-programa.jpg" alt="Auxilio Brasil Saiba como se beneficiar desse programa" class="wp-image-3952" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Brasil-Saiba-como-se-beneficiar-desse-programa.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Brasil-Saiba-como-se-beneficiar-desse-programa-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Brasil-Saiba-como-se-beneficiar-desse-programa-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Auxilio Brasil Saiba como se beneficiar desse programa (Foto: CNN Brasil)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-cadastro-unico">Cadastro Único</h2>



<p>Antes de te explicar como obter o Auxílio Brasil, é importante dizer que você só conseguirá participar se estiver com seu cadastro único ativo. Este cadastro é um banco de dados criado pelo governo brasileiro com o objetivo de identificar as famílias de baixa renda e facilitar o acesso a programas sociais e benefícios governamentais.</p>



<p>Para se cadastrar no CadÚnico, é preciso preencher um formulário com informações pessoais e socioeconômicas da família, como renda, escolaridade, situação de trabalho e moradia. O cadastro é feito de forma gratuita e pode ser realizado em um posto de atendimento da Secretaria Municipal de Assistência Social ou pelo site do CadÚnico.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Quem tem direito ao Auxílio Brasil?</h2>



<p>O auxílio Brasil é destinado a trabalhadores informais, microempreendedores individuais, autônomos e desempregados que tenham perdido sua principal fonte de renda devido à pandemia de COVID-19. Além disso, é preciso atender aos seguintes critérios de elegibilidade:</p>



<ul>
<li>A renda familiar total não pode ultrapassar mais do que três salários mínimos.</li>



<li>Não ter trabalhado com carteira assinada nos últimos três meses e não ter recebido seguro-desemprego ou abono salarial.</li>



<li>Não ser titular de benefício previdenciário ou assistencial, como aposentadoria ou pensão por morte.</li>



<li>Não ser servidor público estatutário.</li>



<li>Não pode ter rendimentos tributáveis (declarados no IR) acima do limite da isenção.</li>
</ul>



<p>É importante ressaltar que esses critérios podem ser alterados pelo governo a qualquer momento e que o auxílio Brasil é um programa temporário, com prazo de validade determinado pelo governo. Portanto, é recomendável ficar atento às informações oficiais e aos prazos de inscrição para não perder a oportunidade de receber o auxílio.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Como fazer a inscrição no Auxílio Brasil?</h2>



<p>Para se inscrever no auxílio Brasil, é preciso preencher um formulário de inscrição disponível no site da Caixa Econômica Federal ou através do aplicativo &#8220;Auxílio Emergencial&#8221;, que pode ser baixado nas lojas de aplicativos. É preciso informar dados pessoais, como nome completo, CPF, data de nascimento e endereço, e também informações sobre a renda e o trabalho da pessoa ou família.</p>



<p>Antes de fazer a inscrição, é importante verificar se atende aos critérios de elegibilidade para o auxílio Brasil, descritos acima. Além disso, é necessário ter em mãos os seguintes documentos:</p>



<ol>
<li>Documento de identidade (RG, CNH, carteira de trabalho, entre outros).</li>



<li>CPF.</li>



<li>Comprovante de residência (conta de água, luz, telefone, entre outros).</li>



<li>Comprovante de renda (caso tenha).</li>



<li>Comprovante de trabalho (caso tenha).</li>
</ol>



<p>Depois de preencher o formulário e anexar os documentos, é preciso aguardar a análise da inscrição pelo governo. Se a inscrição for aprovada, o auxílio será depositado diretamente na conta bancária informada pelo beneficiário. É importante ficar atento aos prazos de inscrição e às informações oficiais sobre o auxílio Brasil para não perder a oportunidade de receber o benefício.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Conclusão</h2>



<p>O Auxílio Brasil é um programa que vem ajudando milhares de famílias carentes. Se você se enquadra nos requisitos para participar e ainda não é beneficiado, fique atento às informações oficiais e aos prazos de inscrição para não perder a oportunidade de receber as suas parcelas!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/auxilio-brasil/">Auxílio Brasil &#8211; Saiba como se beneficiar desse programa!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Auxílio Cesta Básica &#8211; Saiba se você tem direito a esse benefício!</title>
		<link>/auxilio-cesta-basica/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Dec 2022 02:50:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3935</guid>

					<description><![CDATA[<p>O Auxílio Cesta Básica é um programa criado pelo governo federal brasileiro com o objetivo de fornecer alimentos e produtos de higiene e limpeza para famílias de baixa renda durante períodos de crise econômica ou emergências. O programa é financiado pelo Ministério da Cidadania e é executado em parceria com estados, municípios e entidades privadas. Pra saber se você tem direito a mais este benefício e como se inscrever, continue lendo! Quem pode se inscrever no Auxílio Cesta Básica? Para se inscrever no Auxílio Cesta Básica, é preciso atender aos seguintes critérios de elegibilidade: Ter renda per capita mensal de…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/auxilio-cesta-basica/">Auxílio Cesta Básica &#8211; Saiba se você tem direito a esse benefício!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O Auxílio Cesta Básica é um programa criado pelo governo federal brasileiro com o objetivo de fornecer alimentos e produtos de higiene e limpeza para famílias de baixa renda durante períodos de crise econômica ou emergências. </p>



<p>O programa é financiado pelo Ministério da Cidadania e é executado em parceria com estados, municípios e entidades privadas. Pra saber se você tem direito a mais este benefício e como se inscrever, continue lendo!</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio.jpg" alt="Auxilio Cesta Basica Saiba se voce tem direito a esse beneficio" class="wp-image-3937" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Auxilio Cesta Basica Saiba se voce tem direito a esse beneficio (Foto: Divulgação/Prefeitura de Maceió)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quem-pode-se-inscrever-no-auxilio-cesta-basica">Quem pode se inscrever no Auxílio Cesta Básica?</h2>



<p>Para se inscrever no Auxílio Cesta Básica, é preciso atender aos seguintes critérios de elegibilidade:</p>



<p><strong>Ter renda per capita mensal de até meio salário mínimo: </strong>É preciso ter uma renda familiar mensal per capita de até meio salário mínimo. Isso significa que a renda total da família deve ser dividida pelo número de pessoas na família e não deve ultrapassar o valor de meio salário mínimo por pessoa.</p>



<p><strong>Estar inscrito em programas sociais:</strong> Além de ter renda familiar mensal per capita de até meio salário mínimo, é preciso estar inscrito em um programa social, como o Bolsa Família ou o Programa de Transferência de Renda Municipal, para se inscrever no Auxílio Cesta Básica.</p>



<p><strong>Residir em áreas urbanas ou rurais: </strong>O Auxílio Cesta Básica é destinado tanto a famílias residentes em áreas urbanas quanto a famílias residentes em áreas rurais. No entanto, é preciso verificar se o programa está disponível na região onde você reside, pois o auxílio pode não estar disponível em todas as áreas do país.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/cnh-social-gratuita/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">CNH Social &#8211; Veja se você tem direito a Carteira de motorista 100% gratuita</mark></a></strong></li>



<li><a href="/bolsa-familia-2023/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/minha-casa-minha-vida-como-funciona/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Minha Casa Minha Vida &#8211; Veja como garantir sua casa própria</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Vale Gás &#8211; Veja como conseguir</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/brasil-sorridente/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Brasil Sorridente &#8211; Tratamento dentário grátis oferecido pelo governo</mark></a></strong></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">Em quais estados é oferecido o Auxílio Cesta Básica?</h2>



<p>Apesar de ser um programa nacional, nem todos os estados ainda aderiram ao auxílio. Por isso, é muito importante que você tire todas as suas dúvidas durante o cadastramento, pois podem haver diferenças entre os serviços oferecidos em cada estado.</p>



<p>Caso você seja dos estados de São Paulo, Rio de Janeiro, Ceará, Minas Gerais ou Pernambuco. Estes estados possuem um centro de atendimento exclusivo para atender as famílias carentes, que podem receber este e outros benefícios. </p>



<p>No caso do estado de São Paulo, por exemplo, são fornecidos cartões alimentação, de até R$ 100,00 para as famílias elegíveis, até agora já foram mais de 40 mil cartões fornecidos a famílias carentes.</p>



<p>É importante lembrar que o Auxílio Cesta Básica é um programa temporário e que pode ser suspendido ou encerrado a qualquer momento, por isso, verifique se ainda está disponível na sua região.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Como se inscrever no Auxílio Cesta Básica?</h2>



<p>Para se inscrever, é preciso procurar uma unidade de atendimento do Ministério da Cidadania ou da Prefeitura Municipal e apresentar os seguintes documentos: RG, CPF, Carteira de trabalho, comprovante de residência, caso tenha, certidão de nascimento dos filhos e de casamento.</p>



<p>Vale lembrar que os requisitos para que você consiga se inscrever no programa, podem mudar de estado para estado, por isso verifique através do atendimento via telefone da sua prefeitura local, se você precisará de outros documentos adicionais para dar entrada no benefício. </p>



<p>Em alguns casos, pode ser necessário realizar uma avaliação da necessidade de alimentos e produtos de higiene e limpeza pelo técnico do programa.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Conclusão</h2>



<p>O Auxílio Cesta Básica é um programa que já distribuiu milhares de toneladas de alimentos para famílias carentes. Os beneficiários recebem até R$ 130,00 por mês dependendo do estado. Sendo este valor disponibilizado através das cestas básicas diretamente nos postos do governo, ou por supermercados conveniados.</p>



<p>Caso você necessite, não deixe de participar de mais este programa que veio para ajudar a melhorar a realidade de muitos Brasileiros!</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-16">
<div class="wp-block-column is-layout-flow">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:27% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="/bolsa-familia-2023/"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio.jpg" alt="Bolsa Familia Veja como receber o beneficio" class="wp-image-4421 size-full" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><strong>Bolsa Família 2023</strong></p>



<p style="font-size:16px">Confira o passo a passo para receber o Bolsa Família e saiba se você tem direito ao benefício!</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-white-color has-palette-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button" href="/bolsa-familia-2023/" style="border-radius:20px">Continue lendo&#8230;</a></div>
</div>
</div></div>
</div>
</div>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/auxilio-cesta-basica/">Auxílio Cesta Básica &#8211; Saiba se você tem direito a esse benefício!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vale Gás &#8211; Conheça esse benefício e saiba como conseguir!</title>
		<link>/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Dec 2022 02:26:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3930</guid>

					<description><![CDATA[<p>O Programa Vale Gás é uma iniciativa do governo federal brasileiro que tem como objetivo proporcionar acesso ao gás de cozinha a famílias de baixa renda. O programa é financiado pelo Ministério de Minas e Energia e é executado em parceria com estados, municípios e empresas do setor de gás. O Programa Vale Gás tem como objetivo promover o acesso ao gás de cozinha como fonte de energia para cozinhar, aquecimento e iluminação, além de contribuir para a redução dos custos com energia das famílias de baixa renda. Ele também busca promover a inclusão social e econômica dessas famílias, ao…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/">Vale Gás &#8211; Conheça esse benefício e saiba como conseguir!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O <strong>Programa Vale Gás</strong> é uma iniciativa do governo federal brasileiro que tem como objetivo proporcionar acesso ao gás de cozinha a famílias de baixa renda. O programa é financiado pelo Ministério de Minas e Energia e é executado em parceria com estados, municípios e empresas do setor de gás.</p>



<p>O Programa Vale Gás tem como objetivo promover o acesso ao gás de cozinha como fonte de energia para cozinhar, aquecimento e iluminação, além de contribuir para a redução dos custos com energia das famílias de baixa renda. </p>



<p>Ele também busca promover a inclusão social e econômica dessas famílias, ao proporcionar acesso a uma fonte de energia mais limpa e mais segura do que outros combustíveis, como a lenha e o carvão. Pra saber como se inscrever no programa, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Vale-Gas-Conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir.jpg" alt="Vale Gas Conheca esse beneficio e saiba como conseguir" class="wp-image-3932" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Vale-Gas-Conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Vale-Gas-Conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Vale-Gas-Conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Vale Gas Conheca esse beneficio e saiba como conseguir (Foto: Divulgação/Prefeitura Municipal de Guarujá)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-programa-vale-gas"><strong>Como funciona o Programa Vale Gás?</strong></h2>



<p>O Programa Vale Gás oferece cilindros de gás de cozinha a preços mais acessíveis para famílias que atendem aos critérios de elegibilidade. O valor do gás é subsidiado pelo governo federal, o que torna mais acessível para as famílias de baixa renda. </p>



<p>Além disso, o programa também oferece treinamento e orientação sobre o uso seguro e correto do gás de cozinha, a fim de evitar acidentes e garantir a segurança das famílias beneficiadas.</p>



<h2 class="wp-block-heading">O Programa Vale Gás é a mesma coisa que o Auxílio Gás?</h2>



<p>O Auxílio Gás e o Vale Gás são dois programas diferentes criados pelo governo federal brasileiro com o objetivo de proporcionar acesso ao gás de cozinha a famílias de baixa renda. No entanto, eles funcionam de maneiras diferentes e têm critérios de elegibilidade diferentes.</p>



<p>Como já dito anteriormente, o O Vale Gás é um programa financiado pelo Ministério de Minas e Energia que oferece cilindros de gás de cozinha a preços mais acessíveis para famílias de baixa renda que atendem aos critérios de elegibilidade estabelecidos pelo governo federal.</p>



<p>Já o Auxílio Gás é um programa criado pela Caixa Econômica Federal que oferece subsídios em dinheiro para famílias de baixa renda que utilizam gás de cozinha como principal fonte de energia para cozinhar.</p>



<p>O Auxílio Gás é financiado pelo governo federal e é destinado a famílias que atendem aos critérios de elegibilidade estabelecidos pela Caixa Econômica Federal.</p>



<p>Para se inscrever no Auxílio Gás, é preciso procurar uma agência da Caixa Econômica Federal e apresentar documentos que comprovem a renda e o uso do gás de cozinha como principal fonte de energia para cozinhar.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/cnh-social-gratuita/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">CNH Social &#8211; Veja se você tem direito a Carteira de motorista 100% gratuita</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/auxilio-cesta-basica/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Auxílio Cesta básica &#8211; Saiba se você tem direito</mark></a></strong></li>



<li><a href="/bolsa-familia-2023/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/minha-casa-minha-vida-como-funciona/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Minha Casa Minha Vida &#8211; Veja como garantir sua casa própria</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/brasil-sorridente/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Brasil Sorridente &#8211; Tratamento dentário grátis oferecido pelo governo</mark></a></strong></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">Como se inscrever no Programa Vale Gás?</h2>



<p>Para se inscrever no Programa Vale Gás, é necessário atender aos critérios de elegibilidade estabelecidos pelo governo federal, que incluem ter renda familiar mensal per capita de até meio salário mínimo e não possuir acesso a outras fontes de gás de cozinha. Além disso, é preciso apresentar documentos que comprovem a renda e o número de pessoas na família.</p>



<p>Para se inscrever, é preciso procurar uma unidade de atendimento do Programa Vale Gás ou um revendedor autorizado e apresentar os documentos necessários. Em alguns casos, pode ser necessário realizar uma avaliação da necessidade de gás de cozinha pelo técnico do programa.</p>



<p>É importante lembrar que o Programa Vale Gás é destinado apenas a famílias de baixa renda e que atendem aos critérios de elegibilidade estabelecidos pelo governo federal. Portanto, é preciso atender a esses critérios para ter direito ao benefício. </p>



<p>Além disso, é importante lembrar que o programa pode ter regras e procedimentos de inscrição específicos de acordo com a região onde você reside, portanto é sempre recomendável se informar junto à unidade de atendimento do Programa Vale Gás ou ao revendedor autorizado para obter mais detalhes.</p>



<div style="height:30px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-19">
<div class="wp-block-column is-layout-flow">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:27% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="/auxilio-cesta-basica-lp1/"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio.jpg" alt="Auxilio Cesta Basica Saiba se voce tem direito a esse beneficio" class="wp-image-3937 size-full" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><strong>Auxílio Cesta Básica 2023</strong></p>



<p style="font-size:16px">Confira o passo a passo para receber o Auxílio Cesta Básica e saiba se você tem direito ao benefício!</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-white-color has-palette-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button" href="/auxilio-cesta-basica-lp1/" style="border-radius:20px">Continue lendo&#8230;</a></div>
</div>
</div></div>
</div>
</div>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/">Vale Gás &#8211; Conheça esse benefício e saiba como conseguir!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
