<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Local Carros</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Seu portal de informações automotivas</description>
	<lastBuildDate>Fri, 21 Apr 2023 19:19:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>PIS 2023 – Veja como sacar seus valores</title>
		<link>/pis-pasep/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Apr 2023 18:33:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4691</guid>

					<description><![CDATA[<p>Se você ainda não sacou o seu PIS em 2023, confira abaixo tudo que você precisa saber sobre o programa e coloque dinheiro no bolso!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/pis-pasep/">PIS 2023 – Veja como sacar seus valores</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Quem tiver interesse em consultar o PIS 2023 deve observar algumas mudanças. Com tudo o que aconteceu e no momento em que o Brasil se encontra, muitas dúvidas surgem sobre o benefício e como ele pode ser alcançado. Além disso, para deixar tudo mais claro, separamos algumas informações importantes sobre o calendário e os valores.</p>



<p>O PIS tem ajudado milhares de cidadãos, principalmente aqueles que precisam do seguro-desemprego. Esse é um direito do funcionário que pode acessar os valores disponíveis com muita facilidade e rapidez. O mais importante do programa é que tudo pode ser feito pela Internet. Pelo computador ou pelo próprio celular.</p>



<p>A consulta também pode ser feita pelo aplicativo, o que facilita muito o processo que antes exigia lotação e até filas no banco. Para entender melhor como consultar e como é o calendário de pagamentos do PIS 2023, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/04/PIS-2023-–-Veja-como-sacar-seus-valores.jpg" alt="PIS – Veja como sacar seus valores" class="wp-image-4695" srcset="/wp-content/uploads/2023/04/PIS-2023-–-Veja-como-sacar-seus-valores.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/04/PIS-2023-–-Veja-como-sacar-seus-valores-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/04/PIS-2023-–-Veja-como-sacar-seus-valores-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">PIS – Veja como sacar seus valores (Foto: Divulgação/Reprodução)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-consultar-o-saldo-do-pis-2023">Como consultar o saldo do PIS 2023?</h2>



<p>Primeiro você precisa baixar o aplicativo Caixa Trabalhador. Com isso, é possível consultar saldos e obter diversas informações sobre o PIS 2023. Depois de instalar o aplicativo, fica mais fácil buscar informações importantes como folha de pagamento, PIS e outros benefícios importantes para funcionários.</p>



<p>Ao fazer uma consulta, é possível verificar a atualidade das documentações revisando as informações sobre os benefícios. Por exemplo, retire um extrato bancário ao consultar parcelas em andamento. Assim você saberá o calendário de pagamentos e as datas em que o saque estará disponível.</p>



<p>O aplicativo facilita muito a consulta do seu saldo e a localização dos locais onde você pode sacar. Se precisar de se deslocar a uma agência da Caixa, a aplicação mostra-lhe qual é a mais próxima, tendo em conta a sua localização. Mais conforto de forma segura.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/cnh-social-gratuita/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">CNH Social &#8211; Veja se você tem direito a Carteira de motorista 100% gratuita</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/auxilio-cesta-basica/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Auxílio Cesta básica &#8211; Saiba se você tem direito</mark></a></strong></li>



<li><a href="/bolsa-familia-2023/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Vale Gás &#8211; Veja como conseguir</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/brasil-sorridente/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Brasil Sorridente &#8211; Tratamento dentário grátis oferecido pelo governo</mark></a></strong></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-consulta-de-saque">Consulta de saque</h2>



<p>Existem duas formas de realizar a consulta de pagamento do PIS 2023. Uma delas é através do aplicativo acima. Onde é possível interagir com as informações e saber tudo sobre os benefícios e nas lojas físicas da Caixa.</p>



<p>Vale ressaltar a importância de ignorar as mensagens SMS enviadas pelo celular acessível. O banco não entra em contato com ninguém dessa forma, é possível que seja uma farsa. Portanto, fique atento.</p>



<p>Geralmente esses golpes são roubo de dados. Portanto, por meio de mensagens, eles enviam links maliciosos ou números de telefone falsos, e quando o cidadão clica ou liga, acontece o roubo de dados. Se os dados forem roubados, é possível que criminosos façam a extração em nome da pessoa. Portanto, é importante não clicar em nada ou ligar para números desconhecidos.</p>



<p>Atenção somente aos canais oficiais para informações. Do site oficial para o aplicativo. Somente por meio deles é confiável obter informações e descobrir o balanço do PIS 2023. Através do site é possível tirar dúvidas sobre o benefício.</p>



<p>Várias perguntas já foram feitas e respondidas. Mas se houver, o canal de esclarecimento de dúvidas pode ajudar ainda mais via chat.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quais-os-beneficios-de-acessar-o-aplicativo">Quais os benefícios de acessar o aplicativo?</h2>



<p>Ao baixar e instalar o aplicativo, é possível realizar a consulta e consultar o saldo do PIS 2023. Assim, para não precisar ir pessoalmente a uma agência da Caixa, o aplicativo se torna uma comodidade.</p>



<p>A utilização é possível. É possível realizar diversos processos sem sair de casa. Além de coletar informações, nele são disponibilizadas diversas ferramentas que podem facilitar algumas atividades.</p>



<p>Porém, além de entender como funciona o benefício, com o aplicativo é possível resolver detalhes sobre o abono salarial e verifique se os fundos estão disponíveis para retirada. Assim é possível se programar financeiramente de acordo com o calendário e tudo é rápido e fácil.</p>



<p>Pelo aplicativo também é fácil acompanhar as dúvidas e respostas dadas aos usuários sobre o PIS 2023. E sempre que o calendário é atualizado, as datas e prazos dentro da plataforma também mudam.</p>



<p>Não tem como se perder nas datas de saída, pois o sistema é conferido com as informações do aplicativo. As vantagens são várias, por isso é recomendável baixar o aplicativo e explorar todas as opções.</p>



<div style="height:30px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3">
<div class="wp-block-column is-layout-flow">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:27% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="/auxilio-cesta-basica-lp1/"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio.jpg" alt="Auxilio Cesta Basica Saiba se voce tem direito a esse beneficio" class="wp-image-3937 size-full" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-Cesta-Basica-Saiba-se-voce-tem-direito-a-esse-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><strong>Auxílio Cesta Básica 2023</strong></p>



<p style="font-size:16px">Confira o passo a passo para receber o Auxílio Cesta Básica e saiba se você tem direito ao benefício!</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-white-color has-palette-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button" href="/auxilio-cesta-basica-lp1/" style="border-radius:20px">Continue lendo&#8230;</a></div>
</div>
</div></div>
</div>
</div>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/pis-pasep/">PIS 2023 – Veja como sacar seus valores</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Taxa de licenciamento – como pagar com desconto</title>
		<link>/taxa-de-licenciamento-como-pagar-com-desconto/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 16 Mar 2023 19:19:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4538</guid>

					<description><![CDATA[<p>A taxa de licenciamento é feita para que os veículos possam trafegar estando com a documentação obrigatória em dia. Contudo, existem muitas dúvidas a cerca desse tipo de documento, empresa ele seja de extrema importância para o condutor. O valor que precisa ser pago para a cobrir a taxa varia de acordo com cada veículo. Quando os carros começaram a ser desenvolvidos pela indústria, a sua comercialização se deu de diferentes maneiras. Atualmente, o comércio é feito de forma mais organizada e existem maneiras de garantir a qualidade da segurança e do trânsito para quem dirige. Alguns documentos são pagos…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/taxa-de-licenciamento-como-pagar-com-desconto/">Taxa de licenciamento – como pagar com desconto</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A taxa de licenciamento é feita para que os veículos possam trafegar estando com a documentação obrigatória em dia. Contudo, existem muitas dúvidas a cerca desse tipo de documento, empresa ele seja de extrema importância para o condutor.</p>



<p>O valor que precisa ser pago para a cobrir a taxa varia de acordo com cada veículo. Quando os carros começaram a ser desenvolvidos pela indústria, a sua comercialização se deu de diferentes maneiras. Atualmente, o comércio é feito de forma mais organizada e existem maneiras de garantir a qualidade da segurança e do trânsito para quem dirige.</p>



<p>Alguns documentos são pagos para manter os condutores e os veículos dentro da lei, de acordo com o que é determinado pelo Governo Federal. Sendo assim, a taxa de licenciamento é um desses documentos. Para entender melhor para que serve e como pagar com desconto, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/03/Taxa-de-licenciamento-–-como-pagar-com-desconto.jpg" alt="Taxa de licenciamento – como pagar com desconto" class="wp-image-4541" srcset="/wp-content/uploads/2023/03/Taxa-de-licenciamento-–-como-pagar-com-desconto.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/03/Taxa-de-licenciamento-–-como-pagar-com-desconto-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/03/Taxa-de-licenciamento-–-como-pagar-com-desconto-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Taxa de licenciamento – como pagar com desconto (Foto: iStock)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-a-taxa-de-licenciamento">O que é a taxa de licenciamento?</h2>



<p>Também conhecida como Certificado de Registro do Veículo (CRLV-e), o documento precisa ser pago para que o motorista possa trafegar com seu veículo pelas ruas e rodovias, de forma regular. Inclusive, esse documento precisa sempre estar dentro do carro ou em posso do motorista, caso haja alguma parada. Além disso, também existe o aplicativo oficial do departamento, que pode servir para portar o documento de forma digital, tendo a mesma finalidade.</p>



<p>O pagamento tem validade anual, e por isso, exige renovação do pagamento todos os anos. Portanto, quem está em busca de colocar a documentação em dia, precisa passar pelo procedimento oficial seguindo algumas regras.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-procedimento-de-regulamentacao-do-licenciamento">Procedimento de regulamentação do licenciamento</h2>



<p>Para renovar a taxa, é necessário que a taxa de licenciamento seja paga. Dessa forma, o documento é emitido renovado automaticamente. De acordo com Código de Trânsito Brasileiro, o artigo 133 mostra a exigência de pagar o documento. Para o ano de 2023, o valor é de R$ 33,66 e deve ser emitida pelo próprio proprietário do veículo, com demais guias de IPVA.</p>



<p>O pagamento da taxa de licenciamento começa a partir de todo dia 9 de janeiro de cada ano. os terminais de autoatendimento funcionam e dão preferência para esse documento. Vale ressaltar que o proprietário precisa ir até o guichê com o número do RENAVAM em mãos. Caso contrário pode levar mais tempo para identificação do número.</p>



<p>Toda a arrecadação também pode ser feita por guia. Para isso, o limite final do pagamento é até o dia 31 de março de 2023, e para quem perder, estará dirigindo fora da lei. Precisa realizar outro tipo de procedimento para colocar a documentação em dia.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-informacoes-importantes">Informações importantes</h2>



<p>Não existe apenas a taxa de licenciamento para se atentar em todo começo de ano. De acordo com as normas e leis de trânsito, também existem outros documentos que precisam de regularização todos os anos, para se manter em dia com a legislação. O Imposto sobre Propriedade de Veículos Automotores (IPVA), por exemplo, é um deles, que cobra todos os anos de proprietários de carros, um valor que varia de acordo com um percentual do valor do veículo.</p>



<p>Enquanto isso, o documento de Danos Pessoais causados por Veículos Automotores de via Terrestre (DPVAT) também é obrigatório e tem como principal objetivo amparar as vítimas que sofrem acidente de trânsito no Brasil.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-realizar-o-pagamento-da-taxa-de-licenciamento">Como realizar o pagamento da taxa de licenciamento?</h2>



<p>Um dos principais motivos de que as pessoas se atrasam para fazer a regularização do documento, ou se esquecem de pagar, é por não saber como proceder. Além disso, existem maneiras de conseguir pagar a taxa com desconto e essa informação você vai ficar sabendo agora.</p>



<p>Para quem está em busca de colocar a documentação do veículo em dia, mas ainda não foi atrás de guias para o pagamento, o mais importante é entender que somente nos sites oficiais é possível liberar as guias. Existem muitos golpes dados em cima desse tipo de documentação, e para que a regularização seja feita de forma segura e simples, é preciso acessar o site da polícia civil.</p>



<p>As taxas ficam localizadas na própria página de pagamento, e através do site, é possível realizar cada uma das etapas de forma segura. Além disso, no mesmo portal você encontra detalhes e informações sobre infrações, habilitação, multas, etc.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/taxa-de-licenciamento-como-pagar-com-desconto/">Taxa de licenciamento – como pagar com desconto</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minha Casa Minha Vida &#8211; Veja agora mesmo como se inscrever</title>
		<link>/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Feb 2023 22:40:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4451</guid>

					<description><![CDATA[<p>Agora que você já sabe um pouco mais sobre o programa Minha Casa Minha Vida, deve estar perguntando como se fazer para se inscrever e aproveitar os benefícios! O primeiro passo e mais importante, é verificar em qual perfil você se enquadra e entender claramente as regras de cada um. Após isso, é necessário se inscrever para entrar na fila de espera o quanto antes e garantir seu lugar dentro do programa. Nos tópicos a seguir, vamos te informar todo o passo a passo que você precisa fazer para se inscrever, e qual documentação irá precisar separar para dar entrada…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/">Minha Casa Minha Vida &#8211; Veja agora mesmo como se inscrever</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Agora que você já sabe um pouco mais sobre o programa Minha Casa Minha Vida, deve estar perguntando como se fazer para se inscrever e aproveitar os benefícios!</p>



<p>O primeiro passo e mais importante, é verificar em qual perfil você se enquadra e entender claramente as regras de cada um. Após isso, é necessário se inscrever para entrar na fila de espera o quanto antes e garantir seu lugar dentro do programa.</p>



<p>Nos tópicos a seguir, vamos te informar todo o passo a passo que você precisa fazer para se inscrever, e qual documentação irá precisar separar para dar entrada no programa sem problemas e garantir sua vaga! é só continuar lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-agora-mesmo-como-se-inscrever.jpg" alt="Minha Casa Minha Vida Veja agora mesmo como se inscrever" class="wp-image-4454" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-agora-mesmo-como-se-inscrever.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-agora-mesmo-como-se-inscrever-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-agora-mesmo-como-se-inscrever-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Minha Casa Minha Vida Veja agora mesmo como se inscrever (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-me-inscrevo-no-minha-casa-minha-vida-2023">Como me inscrevo no Minha Casa Minha Vida 2023?</h2>



<p>Para se inscrever no Programa Minha Casa Minha Vida (MCMV), é bem simples, você só precisa seguir os seguintes passos:</p>



<ol type="1" start="1">
<li>Verificar se a sua renda familiar se enquadra em uma das faixas de renda do programa e se você atende aos outros critérios de elegibilidade, como não possuir outro imóvel em seu nome.</li>



<li>Procurar a prefeitura de sua cidade ou o órgão responsável pela habitação para saber se há inscrições abertas. Em algumas cidades, as inscrições podem ser feitas pela internet ou por telefone.</li>



<li>Preencher o cadastro com as informações solicitadas, como nome, CPF, RG, comprovante de renda, comprovante de estado civil, comprovante de residência, entre outros documentos. É importante fornecer informações precisas e atualizadas.</li>



<li>Aguardar o sorteio ou a seleção dos beneficiários. A seleção é feita de acordo com os critérios estabelecidos pelo programa e pela prefeitura, como a renda familiar, a composição familiar, a situação habitacional atual, entre outros fatores.</li>



<li>Caso seja selecionado, é preciso apresentar a documentação solicitada e comparecer a uma agência da Caixa Econômica Federal ou outro banco parceiro para formalizar o contrato de financiamento.</li>
</ol>



<p>De maneira bem resumida, são essas etapas a seguir:</p>



<ul>
<li>Primeiramente, procure uma agência da Caixa Econômica Federal ou contrate uma construtora da sua preferência;</li>



<li>Em seguida, apresente a documentação solicitada;&nbsp;</li>



<li>Após isso, aguarde a análise dos documentos;&nbsp;</li>



<li>Por fim, faça a assinatura do contrato.&nbsp;</li>
</ul>



<p>Documentos necessários:</p>



<ul>
<li>&nbsp;RG ou CNH;</li>



<li>CPF;</li>



<li>Certidão de nascimento (solteiro);</li>



<li>Certidão de união estável ou casamento (casado);</li>



<li>Certidão de casamento averbada (divorciado);</li>



<li>Comprovante de residência atual (conta de luz, água ou telefone);</li>



<li>Carteira de trabalho e previdência social;</li>



<li>Holerite ou folhas de pagamento dos últimos 3 meses;</li>



<li>Extrato completo do FGTS;</li>



<li>Declaração de imposto de renda de pessoa física;</li>



<li>Carta de concessão de benefício</li>



<li>Extratos bancários dos últimos três meses (autônomo);</li>



<li>Comprovante de despesas dos últimos dois meses (autônomo).</li>
</ul>



<p>É importante lembrar que a participação no programa é voluntária e que as vagas são limitadas. Além disso, o programa pode ter regras e procedimentos diferentes em cada cidade ou região, por isso é importante se informar sobre as condições específicas de sua localidade.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vale-a-pena-se-inscrever-no-minha-casa-minha-vida-2023">Vale a PENA se inscrever no Minha Casa Minha Vida 2023?</h2>



<p>Até hoje não conhecemos uma pessoa que se arrependeu de sair do aluguel ou terminar de construir sua casa ou reformar aquele cômodo que estava precário ou construir no terreno parado a casa que sempre desejou, todas essas opções, pagando parcelas baixas que cabem no bolso + isenção de impostos + subsídios que o governo dá para você.</p>



<p>O Programa Minha Casa Minha Vida pode ser uma boa opção para pessoas de baixa renda que não têm condições de comprar uma casa própria ou de pagar aluguel, pois oferece condições de financiamento com juros baixos e subsídios do governo.</p>



<p>Além disso, é importante lembrar que o financiamento imobiliário é uma dívida de longo prazo, que pode comprometer boa parte do orçamento familiar por muitos anos. Por isso, é preciso avaliar com cuidado se as condições do programa são adequadas à sua situação financeira e se a aquisição de um imóvel é realmente necessária e viável.</p>



<p>Em resumo, o Programa Minha Casa Minha Vida pode ser uma opção interessante para quem se enquadra nos critérios de elegibilidade e deseja realizar o sonho da casa própria.</p>



<p>No entanto, é importante avaliar com cuidado as condições do programa e as possibilidades financeiras antes de se inscrever e assumir um compromisso de longo prazo.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/">Minha Casa Minha Vida &#8211; Veja agora mesmo como se inscrever</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minha Casa Minha Vida 2023 &#8211; Veja como garantir sua casa própria</title>
		<link>/minha-casa-minha-vida-como-funciona/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Feb 2023 22:29:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4446</guid>

					<description><![CDATA[<p>O Minha Casa Minha Vida voltou e sua chance de adquirir a casa própria está cada vez mais próxima, confira a seguir tudo sobre o programa!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/minha-casa-minha-vida-como-funciona/">Minha Casa Minha Vida 2023 &#8211; Veja como garantir sua casa própria</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Está de volta a ativa o programa que mudou a vida de muitos brasileiros e realizou o sonho de milhares de família de ter sua casa própria. O Minha Casa Minha Vida acabou de ser reativado e já começa valer nesse ano de 2023 pelo atual presidente brasileiro.</p>



<p>Agora, milhares de pessoas que tinham desistido desse sonho, já podem voltar a se imaginar tendo uma casa própria em seu nome, sair do aluguel, pagar parcelas que cabem no bolso e proporcionar mais prosperidade e segurança em seu novo lar.</p>



<p>Mas, atenção, para ter acesso à uma casa própria, as famílias precisam se enquadrar nos requisitos. Fique até o final dessa matéria que coletamos todas as informações que você precisa em um lugar só, basta continuar lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-tudo-sobre-o-programa.jpg" alt="Minha Casa Minha Vida Veja tudo sobre o programa" class="wp-image-4449" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-tudo-sobre-o-programa.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-tudo-sobre-o-programa-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Minha-Casa-Minha-Vida-2023-Veja-tudo-sobre-o-programa-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Minha Casa Minha Vida Veja tudo sobre o programa (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-o-programa-minha-casa-minha-vida">O que é o programa minha casa minha vida?</h2>



<p>O programa Minha Casa Minha Vida (MCMV), é uma iniciativa do governo criada para facilitar o acesso a moradia para toda a população brasileira.</p>



<p>O programa foi lançado em 2009 e substituído nos anos seguintes pelo Casa Verde e Amarela, porém, com o atual presidente retomando o poder, o programa original retornou aos moldes antigos que diante das estatísticas, foi o modelo que mais conseguiu fomentar o propósito do programa e ajudar as famílias a terem casa própria.</p>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-4">
<div class="wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size has-medium-font-size"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/" style="border-radius:20px"><strong>VER COMO SE INSCREVER</strong></a></div>
</div>



<p>O MCMV funciona por meio da concessão de subsídios e <strong>financiamentos para a construção, aquisição ou reforma de imóveis.</strong> Os subsídios são concedidos pelo governo federal e os financiamentos são oferecidos por instituições financeiras públicas, como a <strong>Caixa Econômica Federal</strong>.</p>



<p>As famílias que desejam participar do programa devem atender a certos critérios de renda e outras exigências, como <strong>não possuir imóvel próprio e residir na cidade ou região em que pretendem adquirir a casa. </strong>O programa tem <strong>diversas faixas de renda e cada uma delas possui um limite de subsídio e de financiamento</strong>.</p>



<p>Além de ajudar as famílias a realizarem o sonho da casa própria, o programa também contribui para a <strong>geração de empregos na construção civil</strong> e para o desenvolvimento das regiões beneficiadas.</p>



<p>Para saber todos os detalhes do novo programa Minha Casa Minha Vida, continue lendo.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/como-baixar-a-cnh-digital/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">CNH Digital &#8211; Saiba como baixar no celular</mark></a></strong></li>



<li><a href="/auxilio-brasil/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Auxílio Brasil 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/auxilio-cesta-basica/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Auxílio Cesta básica &#8211; Saiba se você tem direito</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Vale Gás &#8211; Veja como conseguir</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/brasil-sorridente/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Brasil Sorridente &#8211; Tratamento dentário grátis oferecido pelo governo</mark></a></strong></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-minha-casa-minha-vida">Como funciona o Minha Casa Minha Vida?</h2>



<p>Para participar do programa MCMV, as famílias interessadas devem atender a certos critérios de renda e outras exigências. Os critérios variam de acordo com a faixa de renda em que a família se enquadra. As faixas de renda são divididas em cinco grupos, com diferentes limites de renda e de subsídio. As famílias que estão na faixa 1, por exemplo, têm renda de até R$ 1.800,00 e podem receber subsídios de até 90% do valor do imóvel.</p>



<p>Com as novas regras, todas as famílias que tiverem até R$ 8 mil de renda mensal, poderão aderir ao programa. Com isso, o programa poderá beneficiar mais de 90% das famílias brasileiras.</p>



<p>As famílias que se enquadram nos critérios do programa devem procurar uma instituição financeira parceira, como a Caixa Econômica Federal, para solicitar o financiamento. O financiamento pode ser utilizado para a <strong>compra de um imóvel novo ou usado, para a construção de uma casa ou para a reforma de um imóvel já existente.</strong></p>



<p>O valor do financiamento e do subsídio varia de acordo com a faixa de renda e com o valor do imóvel. Em geral, as taxas de juros são baixas e o prazo para pagamento pode chegar a até 30 anos.</p>



<p>Além dos subsídios e financiamentos, o programa oferece outros benefícios, como a possibilidade de utilizar o Fundo de Garantia do Tempo de Serviço (FGTS) como parte do pagamento e a isenção de algumas taxas cartoriais e tributárias.</p>



<p>O programa também prevê a construção de empreendimentos habitacionais em parceria com as prefeituras, que doam o terreno e ficam responsáveis pela infraestrutura básica. Nesses casos, as famílias beneficiadas são selecionadas por meio de um sorteio público.</p>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-5">
<div class="wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size has-medium-font-size"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/" style="border-radius:20px"><strong>VER COMO SE INSCREVER</strong></a></div>
</div>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quem-tem-direito-ao-minha-casa-minha-vida">Quem tem direito ao Minha Casa Minha Vida?</h2>



<p>Para ter direito ao Programa Minha Casa Minha Vida (MCMV), é necessário atender a certos critérios de renda e outras exigências. Os critérios variam de acordo com a faixa de renda em que a família se enquadra. As faixas de renda são divididas em cinco grupos, com diferentes limites de renda e de subsídio. A seguir, apresento os critérios gerais para cada faixa:</p>



<p>Famílias residentes em áreas rurais</p>



<ul>
<li><strong>Faixa Rural 1</strong>: renda bruta familiar anual até R$ 31.680</li>



<li><strong>Faixa Rural 2</strong>: renda bruta familiar anual de R$ 31.680,01 até R$ 52.800</li>



<li><strong>Faixa Rural 3</strong>: renda bruta familiar anual de R$ 52.800,01 até R$ 96.000</li>
</ul>



<p>Famílias residentes em áreas rurbanas</p>



<ul>
<li><strong>Faixa 1:</strong> famílias que possuem renda mensal bruta de até R$ 2.400,00;</li>



<li><strong>Faixa 2:</strong> famílias que possuem renda mensal bruta entre R$ 2.400,01 e R$ 3.000,00;</li>



<li><strong>Faixa 3:</strong> famílias com renda mensal bruta entre R$ 3.000,01 e R$ 3.700,00;</li>



<li><strong>Faixa 4:</strong> famílias que possuem renda mensal bruta entre R$ 3.700,01 e R$ 4.400,00;</li>



<li><strong>Faixa 5:</strong> famílias que possuem renda mensal bruta entre R$ 4.400,01 e R$ 8.000,00, com juros de 7,66% ao ano.&nbsp;</li>
</ul>



<p>Abaixo, é possível conferir uma lista, mostrando quem pode ou não participar do programa habitacional do governo. Confira!</p>



<ul>
<li>Ter mais de 18 anos;</li>



<li>Ser brasileiro ou naturalizado no país;</li>



<li>Comprovar renda como CLT ou autônomo;</li>



<li>Não estar com o nome sujo no SPC/SERASA;</li>



<li>Ter cadastro no SIACI (Sistema Integrado de Administração de Carteiras Imobiliárias);</li>



<li>Ser cadastrado no CADMUT (Cadastro Nacional de Mutuários);</li>



<li>Ter renda familiar compatível com a modalidade;</li>



<li>Não ter pendências no CPF;</li>



<li>Não ter outro imóvel em seu nome;</li>



<li>Não ter outro financiamento de imóvel ativo;</li>



<li>Não participar de outro programa habitacional;</li>



<li>Não ter recebido benefício de moradia do governo.</li>
</ul>



<p>Além disso, é necessário cumprir outros requisitos, como ter mais de 18 anos ou ser emancipado, ter capacidade civil e não ter o nome negativado em órgãos de proteção ao crédito.</p>



<p>Cada faixa de renda possui um limite de subsídio e de financiamento, e o valor do subsídio e do financiamento varia de acordo com a localização e o valor do imóvel. É importante lembrar que a participação no programa é voluntária e que a seleção dos beneficiários é realizada de acordo com critérios estabelecidos pelas prefeituras e pelo governo federal.</p>



<p><strong>&nbsp;Grupos que possuem mais prioridade:</strong></p>



<ul>
<li>Famílias que tenham uma mulher como responsável pela unidade familiar;</li>



<li>Famílias que tenham na composição familiar pessoas com deficiência, idosos e crianças e adolescentes;</li>



<li>Famílias em situação de risco e vulnerabilidade;</li>



<li>Famílias em áreas em situação de emergência ou de calamidade;</li>



<li>Famílias em deslocamento involuntário em razão de obras públicas federais;</li>



<li>Famílias em situação de rua.</li>
</ul>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-6">
<div class="wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size has-medium-font-size"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/" style="border-radius:20px"><strong>VER COMO SE INSCREVER</strong></a></div>
</div>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quem-tem-direito-financiamento-pelo-mcmv-para-reformas">Quem tem direito financiamento pelo MCMV para reformas?</h2>



<p>Um pouco diferente dos demais, as reformas são mais limitadas quanto a faixa de ganho mensal, mas consiste em ajudar mais da metade da população brasileira</p>



<p>Ela abrange desde serviços de reformas de banheiros, mudanças, instalações elétricas até construção de quartos e muitos mais.</p>



<p>Porém, abaixo listamos as regras de quem se enquadra no perfil do programa:</p>



<ul>
<li>Possua renda mensal de até R$ 2 mil;&nbsp;</li>



<li>Não tenha outro imóvel;</li>



<li>Seja inscrito no CadÚnico;</li>



<li>Seja maior de 18 anos.</li>
</ul>



<p>Notou como é simples participar do programa do atual presidente Minha Casa Minha Vida 2023? Por isso, corre logo para garantir sua vaga e dê adeus ao aluguel, podendo financiar sua casa dos sonhos com parcelas que encaixam no orçamento e no bolso da sua família. Essa é sua oportunidade de melhorar e muito sua qualidade de vida.</p>



<p>Quer saber como se inscrever no programa <strong>Minha Casa Minha Vida 2023</strong>, quais documentos precisa, o que fazer exatamente? Preparamos um passo a passo mais completo do mercado para facilitar ainda mais sua aprovação nesse processo. <strong><a href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/">Clique aqui</a> </strong>e saiba tudo!</p>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-7">
<div class="wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size has-medium-font-size"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/minha-casa-minha-vida-como-se-inscrever/" style="border-radius:20px"><strong>VER COMO SE INSCREVER</strong></a></div>
</div>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/minha-casa-minha-vida-como-funciona/">Minha Casa Minha Vida 2023 &#8211; Veja como garantir sua casa própria</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</title>
		<link>/bolsa-familia-2023/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 16 Feb 2023 18:45:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Benefícios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4414</guid>

					<description><![CDATA[<p>O novo Bolsa Família acabou de ser aprovado para 2023 e muita gente está com dúvidas sobre os benefícios e como fazer para receber. Por isso, trouxemos todas as informações que você precisa saber pra garantir o seu recebimento, continue lendo. O programa foi criado pelo governo brasileiro em 2003 com o objetivo de combater a desigualdede social no país. Ele tornou-se conhecido mundialmente pelos impactos na diminuição da pobreza. Se você já recebia o Auxílio Brasil de 2022 para trás, saiba que a partir de agora ele será substituído pelo Bolsa Família, e continuará ajudando milhares de brasileiros em…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/bolsa-familia-2023/">Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O novo <strong>Bolsa Família</strong> acabou de ser aprovado para 2023 e muita gente está com dúvidas sobre os benefícios e como fazer para receber. Por isso, trouxemos todas as informações que você precisa saber pra garantir o seu recebimento, continue lendo.</p>



<p>O programa foi criado pelo governo brasileiro em 2003 com o objetivo de combater a desigualdede social no país. Ele tornou-se conhecido mundialmente pelos impactos na diminuição da pobreza.</p>



<p>Se você já recebia o Auxílio Brasil de 2022 para trás, saiba que a partir de agora ele será substituído pelo Bolsa Família, e continuará ajudando milhares de brasileiros em situação de necessidade. Confira abaixo tudo que você precisa fazer pra se cadastrar neste benefício.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio.jpg" alt="Bolsa Familia Veja como receber o beneficio" class="wp-image-4421" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Bolsa-Familia-2023-Veja-como-receber-o-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Bolsa Familia &#8211; Veja como receber o beneficio (Foto: Google / Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading">Novo valor do Bolsa Família para 2023</h2>



<p>Com o início do governo do presidente Lula, uma das primeiras medidas tomadas foi a volta do Bolsa família através de medida provisória de nº 1.155, aprovando a liberação desse benefício.</p>



<p>Com isso, o valor mensal que passará a ser recebido pelas famílias será de R$ 600 reais por mês para o ano de 2023, começando a valer imediatamente!</p>



<p>Vale lembrar que é previsto um valor de R$ 150 reais adicional por filho, que deve ser incluído a partir de Março ou Abril no valor total.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/cnh-social-gratuita/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">CNH Social &#8211; Veja se você tem direito a Carteira de motorista 100% gratuita</mark></a></strong></li>



<li><a href="/auxilio-brasil/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Auxílio Brasil 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/auxilio-cesta-basica/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Auxílio Cesta básica &#8211; Saiba se você tem direito</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/vale-gas-conheca-esse-beneficio-e-saiba-como-conseguir/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-2-color">Vale Gás &#8211; Veja como conseguir</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/brasil-sorridente/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Brasil Sorridente &#8211; Tratamento dentário grátis oferecido pelo governo</mark></a></strong></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-recebimento-do-bolsa-familia-2023">Como funciona o recebimento do Bolsa Família 2023?</h2>



<p>O Bolsa Família é um programa de transferência direta, ou seja, todos os beneficiários recebem o dinheiro diretamente na conta.</p>



<p>Se você já recebia o Auxílio Brasil antes de 2023, não se preocupe, o valor do novo benefício continuará caindo na sua conta da Caixa normalmente.</p>



<p>Assim como nos meses anteriores, o pagamento seria realizado sempre nos últimos 10 dias úteis de cada mês, e o dia do seu recebimento será de acordo com o último número do seu NIS (número de identificação social).</p>



<h2 class="wp-block-heading">Quem tem direito ao Bolsa Família 2023?</h2>



<p>Os requisitos para que você receba o valor do benefício são muito parecidos com os do Auxílio Brasil, mesmo assim, vamos relembrar os principais requisitos para que você não fique perdido e deixe de receber seus valores.</p>



<p>As famílias que solicitarem o benefício precisam se enquadrar em uma das situações abaixo:</p>



<ul>
<li>Famílias em situação de extrema pobreza familiar mensal per capita de até R$ 105,00;</li>



<li>Situação de pobreza com renda familiar mensal per capita entre R$ 105,00 e R$ 210,00;</li>



<li>Ser selecionado pelo Ministério da Cidadania;</li>



<li>Precisa estar cadastrado no CadÚnico.</li>
</ul>



<p>É importante dizer que para que você receba o Bolsa Família, é necessário que você tenha feito sua inscrição no cadastro único. Pois é a partir dele que você terá acesso não somente ao Bolsa Família como a todos os outros benefícios oferecidos pelo governo.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-10">
<div class="wp-block-column is-layout-flow">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:27% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="/cnh-social-gratuita/"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio.jpg" alt="cnh social gratuita veja tudo sobre esse beneficio" class="wp-image-3677 size-full" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><strong>Carteira de motorista gratuita</strong></p>



<p style="font-size:16px">A CNH Social foi liberada para todos os Brasileiros, clique aqui e saiba se você cumpre os requisitos!</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-white-color has-palette-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button" href="/cnh-social-gratuita/" style="border-radius:20px">Continue lendo&#8230;</a></div>
</div>
</div></div>
</div>
</div>



<h2 class="wp-block-heading">Como se inscrever no Bolsa Família?</h2>



<p>Para garantir que você e sua família recebam o benefício, você obrigatoriamente precisa ter o Cadúnico.</p>



<p>Caso você ainda não tenha esse cadastro, faça o mais rápido possível. Basta ir a algum centro de assistência social da sua cidade e levar os seguintes documentos:</p>



<ul>
<li>CPF;</li>



<li>Título de Eleitor;</li>



<li>RG ou Carteira de Trabalho.</li>



<li>Certidão de Nascimento;&nbsp;</li>



<li>Certidão de Casamento.</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">Como sacar o benefício?</h2>



<p>Normalmente, o benefício cai direto na sua conta, para que seja utilizado com seu cartão de crédito ou débito da Caixa. No entanto,  você também pode optar por sacar o Bolsa Família em qualquer lotérica ou agência da Caixa. </p>



<p>Para isso é só ter o aplicativo Caixa Tem instalado no seu celular, no momento que você for solicitar o saque. </p>



<p>Com o celular em mãos, abra o aplicativo Caixa Tem e escolha a opção de saque sem cartão no caixa eletrônico, em seguida aperte em &#8220;gerar código de saque&#8221;, a partir daí você pode retirar seu dinheiro em até uma hora, pois após esse prazo, o código irá expirar e você precisará fazer o procedimento novamente.</p>



<p>O caixa eletrônico irá solicitar esse código na sua tela, e também solicitará o seu cpf para confirmação. Após clicar em continuar, seu dinheiro será emitido e você poderá usufruir do seu benefício!</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-columns is-layout-flex wp-container-13">
<div class="wp-block-column is-layout-flow">
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:27% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="/cnh-social-gratuita/"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio.jpg" alt="cnh social gratuita veja tudo sobre esse beneficio" class="wp-image-3677 size-full" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/cnh-social-gratuita-veja-tudo-sobre-esse-beneficio-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><strong>Carteira de motorista gratuita</strong></p>



<p style="font-size:16px">A CNH Social foi liberada para todos os Brasileiros, clique aqui e saiba se você cumpre os requisitos!</p>



<div class="wp-block-buttons is-layout-flex">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link has-white-color has-palette-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button" href="/cnh-social-gratuita/" style="border-radius:20px">Continue lendo&#8230;</a></div>
</div>
</div></div>
</div>
</div>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/bolsa-familia-2023/">Bolsa Família 2023 &#8211; Veja como receber o benefício</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Documentação de veículos vendidos em leilão</title>
		<link>/documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Feb 2023 16:01:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4397</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quem nunca participou de um leilão de veículos, seja por alguma desconfiança ou por não entender como o processo funciona, também deve ter dúvida sobre a documentação de veículos vendidos em leilão. Como é feito? Como passar para o nome? Quem assina? Entre várias outras. Por isso, o assunto desse artigo serve exatamente para escrever essa dúvida, muita frequente entre os iniciantes em carros de leilão. Como funciona a documentação. Contudo, vale ressaltar que o processo de compra através de um leilão acontece igualmente a uma venda. Com diferente de que no leilão você paga bem mais barato pelo carro.…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao/">Documentação de veículos vendidos em leilão</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Quem nunca participou de um leilão de veículos, seja por alguma desconfiança ou por não entender como o processo funciona, também deve ter dúvida sobre a documentação de veículos vendidos em leilão. Como é feito? Como passar para o nome? Quem assina? Entre várias outras.</p>



<p>Por isso, o assunto desse artigo serve exatamente para escrever essa dúvida, muita frequente entre os iniciantes em carros de leilão. Como funciona a documentação. Contudo, vale ressaltar que o processo de compra através de um leilão acontece igualmente a uma venda. Com diferente de que no leilão você paga bem mais barato pelo carro.</p>



<p>Para entender como o trâmite funciona e como é feita a transferência de documentação, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao.jpg" alt="Documentacao de veiculos vendidos em leilao" class="wp-image-4400" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Documentacao de veiculos vendidos em leilao (Foto: Pixabay)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-liberacao-dos-documentos-do-carro">Liberação dos documentos do carro</h2>



<p>Quem compra um veículo em leilão, precisa saber que existe um prazo para a liberação dos documentos do veículo. Sendo assim, alguns prazos precisam ser levados em consideração. Sendo assim, quando um veículo é arrematado, o comprador tem um prazo para fazer o pagamento do lance.</p>



<p>Depois que o lance é pago, a empresa tem 30 dias para liberar a documentação de veículos vendidos em leilão. Esse prazo pode variar, de acordo com a empresa gestora do evento, ou caso o veículo ainda precise passar por algum tipo de procedimento.</p>



<p>Contudo, os responsáveis pelo carro até então, é que ficam responsáveis por todos esses processos, caso haja algum. Que podem ser o proprietário antigo do veículo, ou a instituição que está encarregada do leilão.</p>



<p>Portanto, depois de arrematar e pagar, a empresa vai informar um prazo para a liberação dos documentos. Ao receber o prazo, basta aguardar para ter acesso a documentação.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-certificado-de-registro">Certificado de registro</h2>



<p>É um direito de todo cliente que arremata um veículo em leilão, pedir o seu recibo de pagamento e um Certificado de Registro de Veículo. Somente com esse documento, é que é possível fazer a transferência do veículo para o novo dono.</p>



<p>Além desse certificado, também existe o Certificado de Registro de Licenciamento, ou Documento para Rodar. Ambos podem ser repassados enquanto a documentação não é liberada, no prazo dos 30 dias.</p>



<p>De uma forma geral, o Certificado de Registro de Licenciamento é dado ao comprador, 7 dias depois do pagamento.</p>



<p>Quando a documentação de veículos vendidos em leilão é liberada antes dos 30 dias, que pode acontecer, basta que o comprador vá até a empresa, confira toda a documentação e retire o veículo. Para conferir a liberação, basta ficar atento a plataforma da empresa, ou entrar em contato pelo telefone.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quando-a-documentacao-nao-e-liberada">Quando a documentação não é liberada</h2>



<p>Caso a transferência não seja liberada dentro do prazo, ou o recibo também não seja dado, o Detran cobra uma Taxa de Averbação, e nesse caso, o documento só é liberado depois que essa taxa for paga.</p>



<p>Portanto, é importante não esperar pela empresa para dar informações e sempre conferir a respeito desses prazos e documentos. Depois do prazo de registro, quando há a cobrança de alguma taxa, ela vai ser direcionada ao antigo dono, ou a empresa. Sendo assim, não é preciso se preocupar com isso.</p>



<p>Tendo em vista todos esses problemas com prazos e atrasos de regularização da documentação de veículos vendidos em leilão, fique atento aos prazos. Se preciso entre em contato com a empresa, verifique o que pode estar acontecendo e tente regularizar a situação o quanto antes.</p>



<p>Ao observar tudo o que pode acontecer para atrasar ou atrapalhar, é possível ficar atento inclusive, aos procedimentos que são realizados pelas empresas leiloeiras. Comprar em leilão vale muito a pena, principalmente pelos preços competitivos que saem muito abaixo do mercado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Para concluir, comprar veículos em leilão sempre vai ser uma vantagem. Principalmente pela facilidade do processo, e também pelos preços baixos. Contudo, existem empresas que facilitam os trâmites com a documentação, enquanto outras possuem o próprio processo de liberação.</p>



<p>Portanto, fique atento as regras das empresas que irá participar do evento. Todas as informações ficam disponíveis nos editais que são publicados, onde os detalhes de cada veículo também são mostrados, assim como dia, hora e local do evento. Essas são informações importantes que precisam ser verificadas com atenção antes de decidir participar dos eventos de uma empresa.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao/">Documentação de veículos vendidos em leilão</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vardana Leilões &#8211; Saiba como aproveitar excelentes oportunidades</title>
		<link>/vardana-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Feb 2023 15:59:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4393</guid>

					<description><![CDATA[<p>Está em busca de comprar um carro próprio, mas está indignado com os preços do mercado? A Vardana Leilões é uma empresa que oferece grandes oportunidades no segmento. Além de realizar eventos com transparência, a empresa está no mercado há muitos anos e é conhecida pelos seus preços. O mercado de automóveis está super valorizado e os preços subiram muito nos últimos anos. Por isso, o mercado dos leilões também se aqueceu, já que é possível comprar veículos a preços muito mais baratos. Como esta se tornou uma alternativa viável, muitas empresas que já atuavam no mercado, passaram a ficar…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/vardana-leiloes/">Vardana Leilões &#8211; Saiba como aproveitar excelentes oportunidades</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Está em busca de comprar um carro próprio, mas está indignado com os preços do mercado? A Vardana Leilões é uma empresa que oferece grandes oportunidades no segmento. Além de realizar eventos com transparência, a empresa está no mercado há muitos anos e é conhecida pelos seus preços.</p>



<p>O mercado de automóveis está super valorizado e os preços subiram muito nos últimos anos. Por isso, o mercado dos leilões também se aqueceu, já que é possível comprar veículos a preços muito mais baratos.</p>



<p>Como esta se tornou uma alternativa viável, muitas empresas que já atuavam no mercado, passaram a ficar mais conhecidas, com os eventos realizados online. A Vardana Leilões é uma delas. Para conhecer mais sobre a empresa e como comprar o seu carro, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Vardana-Leiloes-Saiba-como-aproveitar-excelentes-oportunidades.jpg" alt="Vardana Leiloes Saiba como aproveitar excelentes oportunidades" class="wp-image-4395" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Vardana-Leiloes-Saiba-como-aproveitar-excelentes-oportunidades.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Vardana-Leiloes-Saiba-como-aproveitar-excelentes-oportunidades-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Vardana-Leiloes-Saiba-como-aproveitar-excelentes-oportunidades-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Vardana Leiloes Saiba como aproveitar excelentes oportunidades (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conheca-a-vardana-leiloes">Conheça a Vardana Leilões</h2>



<p>A empresa está no mercado desde 1987, atua no segmento leiloeiro com experiência e conta com o responsável Paulo Roberto Leal Vardana, que fica a frente da arrematação. Uma das principais especialidades da empresa são os leilões extrajudiciais, sendo assim, seus clientes mais conhecidos são bancos, Instituições financeiras, entre outros. Além disso, a empresa também leiloa veículos do SESI e Detran.</p>



<p>A Vardana fica localizada na cidade de Curitiba no Paraná, que é onde a sua sede administrativa se encontra. O auditório e o pátio com os veículos a serem leiloados também. Todo o atendimento da empresa é personalizável, realizado através de uma equipe experiência e está sempre atenta as demandas dos vendedores e dos compradores.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-a-compra-de-veiculos-atraves-de-leiloes">Como funciona a compra de veículos através de leilões?</h2>



<p>Para participar dos eventos da Vardana Leilões, primeiro é preciso entender que se trata de uma atividade legal, simples e sem burocracia. Portanto, quem tem interesse em adquirir um carro por um preço bem abaixo do mercado, os leilões são a melhor opção e mais segura de fazer isso.</p>



<p>Para isso, basta acessar o site da empresa, e realizar um cadastro. Dentro da plataforma, é possível ficar de olho nos editais que são publicados por lá, assim como todas as regras do evento, que acontecem online.</p>



<p>Dentro do site, você encontra todos os veículos que serão leiloados, junto das informações e o número do lote. Dessa forma, é possível visualizar os modelos que estão disponíveis para serem arrematados.</p>



<p>Através do site, também é possível agendar uma visita ao pátio, caso queira verificar o veículo pessoalmente, fazer uma inspeção junto de um mecânico. As formas de pagamento também ficam determinadas de acordo com as regras da empresa.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-dia-do-evento">Dia do evento</h2>



<p>Depois de ter se cadastrado no site, basta estar presente no dia e horário marcado do evento para dar os lances nos modelos que desejar. Vale ressaltar que todas as informações do leilão e dos lotes, ficam disponíveis no edital. Portanto, quem participa do leilão, precisa saber qual carro quer oferecer um lance.</p>



<p>Para evitar maiores prejuízos e ter uma compra segura e tranquila, faça um bom estudo antes de todas as opções disponíveis e trace uma estratégia para não pagar a mais do que o carro vale. Mesmo que os veículos sejam muito baratos, é importante ter um limite para oferecer.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vale-a-pena-comprar-na-vardana-leiloes">Vale a pena comprar na Vardana Leilões?</h2>



<p>Todos os eventos realizados pela empresa possuem garantia profissional. Sendo assim, como os veículos pertencem a empresas de renome como bancos e instituições do governo, você pode confiar na transparência e segurança das transações.</p>



<p>Além disso, os preços são muito abaixo do mercado. É possível encontrar modelos de veículos em bom estado, custando menos da metade do valor disponível nas concessionárias. A experiência de participar de um leilão, sempre vai depender da empresa e da clientela. Por isso, encontrar empresas sérias para participar do leilão é crucial para fazer uma boa compra e garantir uma boa experiência.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>A Vardana Leilões é uma empresa conhecida no mercado e que tem ótimas oportunidades para oferecer aos seus clientes. Quem deseja comprar veículos através de leilões, precisa estar atento as regras dos editais. Todas as informações mais importantes são disponibilizadas nesse documento, que é público dentro da plataforma.</p>



<p>Sendo assim, não tem porquê não realizar a compra do seu carro através de leilões. Essa é uma maneira barata, confiável e simples de arrematar o seu veículo, pagando bem menos, que em uma concessionária convencional.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/vardana-leiloes/">Vardana Leilões &#8211; Saiba como aproveitar excelentes oportunidades</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Milan Leilões &#8211; 4 motivos pra escolher essa empresa</title>
		<link>/milan-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Feb 2023 15:55:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4388</guid>

					<description><![CDATA[<p>Uma empresa que tem suas atividades conhecidas no mercado há quase 40 anos, sendo um símbolo de confiança e transparência. A Milan Leilões, tem história e por isso, é uma das empresas favoritas por quem deseja comprar carros de leilão. Os leilões têm ficado cada vez mais conhecidos no Brasil, principalmente por oferecer bens a preços muito abaixo do mercado. Em alguns casos é possível encontrar opções de carros por menos da meta do preço e em ótimo estado. Sendo assim, quem está interessado em adquirir um bem e quer pagar mais barato por isso, conhecer uma empresa leiloeira que…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/milan-leiloes/">Milan Leilões &#8211; 4 motivos pra escolher essa empresa</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Uma empresa que tem suas atividades conhecidas no mercado há quase 40 anos, sendo um símbolo de confiança e transparência. A Milan Leilões, tem história e por isso, é uma das empresas favoritas por quem deseja comprar carros de leilão.</p>



<p>Os leilões têm ficado cada vez mais conhecidos no Brasil, principalmente por oferecer bens a preços muito abaixo do mercado. Em alguns casos é possível encontrar opções de carros por menos da meta do preço e em ótimo estado.</p>



<p>Sendo assim, quem está interessado em adquirir um bem e quer pagar mais barato por isso, conhecer uma empresa leiloeira que passe segurança e seja segura, é fundamental. Por isso, hoje viemos falar sobre a Milan Leilões que se destaca nesse cenário. Oferecendo serviço de qualidade ao público.</p>



<p>Para te convencer, separamos 4 motivos para te fazer escolher a empresa como leiloeira oficial para o seu primeiro arremate de leilão. Para saber mais, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Milan-Leiloes-4-motivos-pra-escolher-essa-empresa.jpg" alt="Milan Leiloes motivos pra escolher essa empresa" class="wp-image-4391" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Milan-Leiloes-4-motivos-pra-escolher-essa-empresa.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Milan-Leiloes-4-motivos-pra-escolher-essa-empresa-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Milan-Leiloes-4-motivos-pra-escolher-essa-empresa-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Milan Leiloes motivos pra escolher essa empresa (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-1-a-empresa-atua-com-leiloes-presenciais-e-online">1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; A empresa atua com leilões presenciais e online</h2>



<p>Disponível para todas as opções. A Milan Leilões consegue oferecer suas oportunidades para quem mora em qualquer lugar do país de forma remota. Leilões virtuais têm sido os favoritos de grande parte dos consumidores que querem participar dos eventos. Inclusive, nos anos 2000, a empresa foi uma das pioneiras a começar os eventos através da internet.</p>



<p>Contudo, a empresa também realiza eventos presenciais para quem gosta de participar ao vivo dos leilões. Sendo assim, os dois eventos acontecem em simultâneo, com mais agilidade e melhor uso do tempo.</p>



<p>Mas para quem quer comprar um veículo com a empresa está em outro estado, pode fazer parte da negociação através da internet. Basta fazer o cadastramento no site, e acompanhar as informações disponibilizadas no edital. É através dele que você fica sabendo data, hora e local de quando os eventos irão acontecer.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-2-renomada-na-area">2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Renomada na área</h2>



<p>A Milan Leilões é uma empresa conceituada na área. É chamada comitente já que contrata um leiloeiro especializada para realizar os eventos e leiloar os lotes disponíveis. Atualmente conta com 60 comitentes que variam entre segmentos, desde instituições financeiras, órgãos públicos e seguradoras.</p>



<p>Algumas das empresas parceiras que fazem parte do acervo da Milan são Detran, Toyota, Banco Pan, Mercedes Benz, Bradesco, Sesi/Senai, Volkswagen, Itaú, Santander e muito mais. Parte dos veículos apreendidos por essas empresas, são direcionados para a empresa, para serem leiloados e assim, recuperar o dinheiro emprestado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-3-oferece-assessoria-completa">3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Oferece assessoria completa</h2>



<p>Além de todos os demais requisitos, a Milan Leilões também conta com um time de especialistas para auxiliar durante o processo de arrematação. Sendo assim, quem está participando pela primeira vez, pode contar com uma equipe capacitada que vai oferecer todo o suporte até a finalização do evento.</p>



<p>Com apoio e atendimento personalizado, qualquer pessoa consegue participar e arrematar o bem desejado. A empresa também oferece consultoria jurídica, para casos em que os clientes queiram tirar dúvidas mais específicas.</p>



<p>É muito comum que dúvidas apareçam sobre como o carro foi recuperado, ou como serão os trâmites legais para poder transferir a documentação. Tudo isso pode ser esclarecido pelo suporte oferecido.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-4-flexibilidade-na-hora-do-pagamento">4.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Flexibilidade na hora do pagamento</h2>



<p>Diferente de outras empresas, a Milan proporciona maiores facilidades na hora de pagar. Como a empresa precisa pagar a comissão da leiloeira, algumas taxas de administração e serviços são cobradas a parte.</p>



<p>Contudo, a empresa permite que todos esses serviços sejam pagos através do cartão de crédito. Sendo assim, o pagamento pode ser dividido em até 12 vezes. Para ter uma ideias de quanto ficaria todos os valores, no próprio site existe um simulador, que permite a realização de simulações de qual seriam os valores de parcelamento e juros de acordo com o lance dado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Deu para perceber que a Milan Leilões é uma veterana no mercado, e por isso, consegue oferecer os melhores recursos para seus clientes. Quem gosta de participar de leilões, vai conseguir ficar por dentro dos eventos através dos editais que são disponibilizados dentro da plataforma da empresa.</p>



<p>Ao fazer cadastro no site, você fica por dentro de todas as novidades, todos os lotes que serão ofertados e as datas e horários dos leilões. Para participar, leia as regras com atenção e boa sorte para arrematar o item que deseja.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/milan-leiloes/">Milan Leilões &#8211; 4 motivos pra escolher essa empresa</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Financiamento de veículos Creditas &#8211; Saiba como funciona</title>
		<link>/creditas-financiamento-de-veiculos/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Feb 2023 18:07:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4366</guid>

					<description><![CDATA[<p>Por diversos motivos diferentes, solicitar um empréstimo ou financiamento é algo necessário na vida do brasileiro. Seja para quitar uma dívida, para empreender, para realizar um sonho, ou o que quer que seja. Por isso, o financiamento de veículos Creditas surgiu para facilitar a vida de quem mais precisa. Seja qual for o projeto pessoal, conseguir crédito no mercado tem sido cada vez mais complicado, principalmente pela situação atual do país. Contudo, quem deseja comprar o tão sonhado carro e não sabe mais como, pode apostar na Creditas. Sendo assim, se você não conhece a empresa e ficou interessado para…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/creditas-financiamento-de-veiculos/">Financiamento de veículos Creditas &#8211; Saiba como funciona</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Por diversos motivos diferentes, solicitar um empréstimo ou financiamento é algo necessário na vida do brasileiro. Seja para quitar uma dívida, para empreender, para realizar um sonho, ou o que quer que seja. Por isso, o financiamento de veículos Creditas surgiu para facilitar a vida de quem mais precisa.</p>



<p>Seja qual for o projeto pessoal, conseguir crédito no mercado tem sido cada vez mais complicado, principalmente pela situação atual do país. Contudo, quem deseja comprar o tão sonhado carro e não sabe mais como, pode apostar na Creditas.</p>



<p>Sendo assim, se você não conhece a empresa e ficou interessado para saber como ela funciona, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Financiamento-de-veiculos-Creditas-Saiba-como-funciona.jpg" alt="Financiamento de veiculos Creditas Saiba como funciona" class="wp-image-4368" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Financiamento-de-veiculos-Creditas-Saiba-como-funciona.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Financiamento-de-veiculos-Creditas-Saiba-como-funciona-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Financiamento-de-veiculos-Creditas-Saiba-como-funciona-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Financiamento de veiculos Creditas Saiba como funciona (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-voce-precisa-saber-antes-de-fazer-um-financiamento">O que você precisa saber antes de fazer um financiamento?</h2>



<p>Todo financiamento é realizado com uma finalidade específica. Diferente do empréstimo, onde o cliente vai pegar dinheiro emprestado para fazer o que desejar, no financiamento, a instituição financeira vai emprestar o dinheiro com um destino. Seja para comprar um veículo ou um imóvel.</p>



<p>Além disso, todo financiamento de veículo Creditas passa por uma análise de crédito. Inclusive simulação do valor, para saber em quantas vezes o financiamento será parcelado, qual o valor da parcela, etc.</p>



<p>É importante ter em mente que esse valor da parcela não pode ultrapassar determinada porcentagem dos ganhos pessoal. Já que o financiamento não deve impactar ou afetar as demais despesas. Portanto, tudo isso é avaliado durante a análise de crédito.</p>



<p>Na hora de realizar um empréstimo para comprar um carro, as informações do carro também precisam estar selecionadas. Portanto, antes de ir até uma instituição, é preciso já ter definido o modelo e o ano do carro, marca, tipo de combustível, tipo de câmbio, e tudo o mais que for necessário.</p>



<p>As parcelas de um financiamento de valor elevado, pode consumir uma boa parte do orçamento. Sendo assim, também é preciso calcular os gastos com manutenção do modelo escolhido.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-financiamento-de-veiculo-creditas">Como funciona o financiamento de veículo Creditas?</h2>



<p>O processo do financiamento de veículo Creditas é bem parecido com outros do mercado. Além de detalhes do modelo, também é pedido pela instituição, detalhes da quilometragem, caso o veículo seja seminovo, potência, estado físico da parte mecânica, entre outros. Caso seja necessário, a Creditas até realiza uma inspeção cuidadosa com o veículo, para avaliar o real estado do automóvel.</p>



<p>Depois de tudo isso pronto, o departamento da empresa que cuida do pagamento, realiza as demais etapas. Muitas vezes a própria Creditas investida e busca as melhores ofertas do mercado, que estejam com os preços mais favoráveis para o valor desejado, e negocia as condições de pagamento com o cliente e com o vendedor.</p>



<p>Portanto, o intermédio da compra, pode ficar por conta da agência que vai fornecer o crédito. Sempre avaliando qual a melhor opção custo benefício para o cliente. No financiamento de veículo Creditas, é cobrada uma taxa de juros, tendo custo efetivo total, que pode ser cobrado também um percentual sobre essa operação de busca pelas melhores ofertas. Contudo, vale observar que nada é 100% concluído, sem a autorização do cliente.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-documentos-necessarios-para-realizar-o-financiamento">Documentos necessários para realizar o financiamento</h2>



<p>Para dar início nos papéis, é preciso fornecer os principais documentos para que seja feita a análise de crédito. Como RG, CPF, comprovante de renda, telefone, comprovante de endereço, etc. Deixe todos eles separados para dar início ao processo.</p>



<p>É o setor de crédito da instituição que irá fazer a análise e processar os dados para saber qual o valor que pode ser oferecido de acordo com os dados avaliados. O documento liberado é feito no nome do solicitante. Caso haja necessidade de transferência, existem algumas restrições que precisam ser verificadas caso a caso.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-qual-o-valor-que-pode-ser-financiado">Qual o valor que pode ser financiado?</h2>



<p>A Creditas é uma facilitadora, portanto, frente a outras instituições financeiras, consegue liberar até 100% do valor do veículo. Mas essa é uma negociação que vai depender da análise de crédito realizada.</p>



<p>Esse tipo de condição é fundamental para quem não possui dinheiro guardado para dar de entrada e precisa ou deseja adquirir um veículo. Contudo, para valores muito altos, é sempre importante se atentar ao valor dos juros cobrados. O mais comum é sempre ter um valor para dar de entrada ou um carro usado, e assim, financiar o restante. Dessa forma o valor das parcelas fica menor e o prazo mais curto.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/creditas-financiamento-de-veiculos/">Financiamento de veículos Creditas &#8211; Saiba como funciona</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Umuarama Lances Leilões &#8211; conheça e saiba se é confiável</title>
		<link>/umuarama-lances-leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Feb 2023 18:01:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4360</guid>

					<description><![CDATA[<p>Com a febre dos leilões de veículos acontecendo online, é possível ver como a tecnologia pode proporcionar muitas novas oportunidades a quem desejar. Contudo, muitas empresas também surgem a todo momento, oferecendo essas possíveis regalias as pessoas que desconfiam da comodidade. Por isso, no post de hoje vamos falar sobre a Umuarama Lances Leilões e mostrar como funciona o seu sistema de leilões através da internet. A internet consegue oferecer diversas oportunidades para quem deseja realizar o sonho do carro ou da casa própria. Os leilões trouxeram essa possibilidade a preços muito mais baixos do que o mercado e por…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/umuarama-lances-leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel/">Umuarama Lances Leilões &#8211; conheça e saiba se é confiável</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Com a febre dos leilões de veículos acontecendo online, é possível ver como a tecnologia pode proporcionar muitas novas oportunidades a quem desejar. Contudo, muitas empresas também surgem a todo momento, oferecendo essas possíveis regalias as pessoas que desconfiam da comodidade. Por isso, no post de hoje vamos falar sobre a Umuarama Lances Leilões e mostrar como funciona o seu sistema de leilões através da internet.</p>



<p>A internet consegue oferecer diversas oportunidades para quem deseja realizar o sonho do carro ou da casa própria. Os leilões trouxeram essa possibilidade a preços muito mais baixos do que o mercado e por isso, é possível arrematar os bens tão desejados.</p>



<p>Para saber mais sobre a empresa de descobrir como a Umuarama Lances Leilões funciona, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Umuarama-Lances-Leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel.jpg" alt="Umuarama Lances Leiloes conheca e saiba se e confiavel" class="wp-image-4362" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Umuarama-Lances-Leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Umuarama-Lances-Leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Umuarama-Lances-Leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Umuarama Lances Leiloes conheca e saiba se e confiavel (Fonte: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conheca-a-umuarama-lances-e-leiloes">Conheça a Umuarama Lances e Leilões</h2>



<p>A empresa atua no ramo de leilões online e está sediada no estado do Paraná, na cidade de Umuarama. Trata-se de uma empresa responsável e registrada como leiloeira, pelo tribunal de justiça do estado. Por ter o respaldo jurídico e homologação da justiça, pode atuar na área com propriedade e responsabilidade.</p>



<p>Sua infraestrutura segue em ótima infraestrutura na cidade, e mesmo fazendo alguns eventos presenciais, boa parte de seus leilões acontece online de forma simultânea. E assim, quem desejar arrematar ou dar algum lance, pode fazer isso no conforto de sua casa ou de qualquer lugar do país.</p>



<p>Além disso, toda a equipe que trabalha é especializada e própria para atender os clientes dos leilões. Seja para tirar dúvidas, para ajudar com alguma dificuldade no site, ou o que for necessário.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-os-leiloes-da-empresa">Como funciona os leilões da empresa?</h2>



<p>Para entender como a Umuarama Lances Leilões funciona é preciso conhecer de onde vem os veículos que são leiloados no site. Nesse caso, todos os veículos leiloados são derivados de algum tipo de inadimplência ou outro motivo pelo qual precisou ser feito o recolhimento do mesmo. Nesse caso, os carros ficam apreendidos durante um tempo, e depois, são disponibilizados para empresas leiloeiras realizar os leilões.</p>



<p>Dessa forma as empresas ou instituições financeiras conseguem reaver o valor investido. Por isso que muitas vezes o valor dos carros é oferecido de forma muito mais barata e bem abaixo do valor de mercado.</p>



<p>Para ficar por dentro das datas dos leilões, basta entrar no site da empresa e ficar atento as informações que são disponibilizadas por lá. Caso tenha interesse em alguns dos veículos ofertados, basta se cadastrar no site e assim, participar do próximo evento disponível. Que pode ser presencial ou online.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-realizando-o-cadastro-online">Realizando o cadastro online</h2>



<p>Para realizar o cadastro na Umuarama Lances Leilões, é preciso acessar o site e preencher um formulário. Essa etapa é essencial para que a entrada no site e no leilão do usuário seja permitida. Sendo assim, alguns documentos pessoais são solicitados para que o formulário seja validado.</p>



<p>Todos os leilões possuem um edital. É através dele que as informações dos veículos são dadas, assim como todos os dados importantes necessários para participar do evento. Assim como as datas e horários de cada um dos eventos. É muito importante acompanhar essas publicações para encontrar as melhores opções de veículos, assim como verificar as condições de cada carro.</p>



<p>Cada item possui um número de lote. Esse número é o qual será dado os lances. Além do número, é possível verificar fotos e outras informações dos veículos durante o leilão. Mas para ter acesso a essa identificação, é preciso que o cadastro seja aprovado pelo sistema do site.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vale-a-pena-arrematar-na-umuarama-lances-leiloes">Vale a pena arrematar na Umuarama Lances Leilões?</h2>



<p>Se ainda ficou com dúvidas se vale ou não a pena comprar veículos em leilões, a Umuarama Lances Leilões mostra que essa é uma excelente forma de investir. Caso o intuito não seja apenas comprar carros por um preço bem abaixo do mercado, também existe a possibilidade de ganhar dinheiro com esse tipo de operação. Comprando e revendendo os veículos.</p>



<p>Contudo, grande parte das pessoas ainda opta pela compra pessoal do carro próprio. É uma forma de comprar um bem de forma muito simples e mais em conta. Portanto, sempre que for optar por comprar algo em leilão, é essencial ficar atento a todas as informações que são disponibilizadas no site com antecedência para não dar lance em lote errado.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/umuarama-lances-leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel/">Umuarama Lances Leilões &#8211; conheça e saiba se é confiável</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
