<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Arquivos Leilões de Veículos - Local Carros</title>
	<atom:link href="/category/leiloes-de-veiculos/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Seu portal de informações automotivas</description>
	<lastBuildDate>Mon, 13 Feb 2023 16:05:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>Documentação de veículos vendidos em leilão</title>
		<link>/documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Feb 2023 16:01:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4397</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quem nunca participou de um leilão de veículos, seja por alguma desconfiança ou por não entender como o processo funciona, também deve ter dúvida sobre a documentação de veículos vendidos em leilão. Como é feito? Como passar para o nome? Quem assina? Entre várias outras. Por isso, o assunto desse artigo serve exatamente para escrever essa dúvida, muita frequente entre os iniciantes em carros de leilão. Como funciona a documentação. Contudo, vale ressaltar que o processo de compra através de um leilão acontece igualmente a uma venda. Com diferente de que no leilão você paga bem mais barato pelo carro.…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao/">Documentação de veículos vendidos em leilão</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Quem nunca participou de um leilão de veículos, seja por alguma desconfiança ou por não entender como o processo funciona, também deve ter dúvida sobre a documentação de veículos vendidos em leilão. Como é feito? Como passar para o nome? Quem assina? Entre várias outras.</p>



<p>Por isso, o assunto desse artigo serve exatamente para escrever essa dúvida, muita frequente entre os iniciantes em carros de leilão. Como funciona a documentação. Contudo, vale ressaltar que o processo de compra através de um leilão acontece igualmente a uma venda. Com diferente de que no leilão você paga bem mais barato pelo carro.</p>



<p>Para entender como o trâmite funciona e como é feita a transferência de documentação, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao.jpg" alt="Documentacao de veiculos vendidos em leilao" class="wp-image-4400" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Documentacao de veiculos vendidos em leilao (Foto: Pixabay)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-liberacao-dos-documentos-do-carro">Liberação dos documentos do carro</h2>



<p>Quem compra um veículo em leilão, precisa saber que existe um prazo para a liberação dos documentos do veículo. Sendo assim, alguns prazos precisam ser levados em consideração. Sendo assim, quando um veículo é arrematado, o comprador tem um prazo para fazer o pagamento do lance.</p>



<p>Depois que o lance é pago, a empresa tem 30 dias para liberar a documentação de veículos vendidos em leilão. Esse prazo pode variar, de acordo com a empresa gestora do evento, ou caso o veículo ainda precise passar por algum tipo de procedimento.</p>



<p>Contudo, os responsáveis pelo carro até então, é que ficam responsáveis por todos esses processos, caso haja algum. Que podem ser o proprietário antigo do veículo, ou a instituição que está encarregada do leilão.</p>



<p>Portanto, depois de arrematar e pagar, a empresa vai informar um prazo para a liberação dos documentos. Ao receber o prazo, basta aguardar para ter acesso a documentação.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-certificado-de-registro">Certificado de registro</h2>



<p>É um direito de todo cliente que arremata um veículo em leilão, pedir o seu recibo de pagamento e um Certificado de Registro de Veículo. Somente com esse documento, é que é possível fazer a transferência do veículo para o novo dono.</p>



<p>Além desse certificado, também existe o Certificado de Registro de Licenciamento, ou Documento para Rodar. Ambos podem ser repassados enquanto a documentação não é liberada, no prazo dos 30 dias.</p>



<p>De uma forma geral, o Certificado de Registro de Licenciamento é dado ao comprador, 7 dias depois do pagamento.</p>



<p>Quando a documentação de veículos vendidos em leilão é liberada antes dos 30 dias, que pode acontecer, basta que o comprador vá até a empresa, confira toda a documentação e retire o veículo. Para conferir a liberação, basta ficar atento a plataforma da empresa, ou entrar em contato pelo telefone.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quando-a-documentacao-nao-e-liberada">Quando a documentação não é liberada</h2>



<p>Caso a transferência não seja liberada dentro do prazo, ou o recibo também não seja dado, o Detran cobra uma Taxa de Averbação, e nesse caso, o documento só é liberado depois que essa taxa for paga.</p>



<p>Portanto, é importante não esperar pela empresa para dar informações e sempre conferir a respeito desses prazos e documentos. Depois do prazo de registro, quando há a cobrança de alguma taxa, ela vai ser direcionada ao antigo dono, ou a empresa. Sendo assim, não é preciso se preocupar com isso.</p>



<p>Tendo em vista todos esses problemas com prazos e atrasos de regularização da documentação de veículos vendidos em leilão, fique atento aos prazos. Se preciso entre em contato com a empresa, verifique o que pode estar acontecendo e tente regularizar a situação o quanto antes.</p>



<p>Ao observar tudo o que pode acontecer para atrasar ou atrapalhar, é possível ficar atento inclusive, aos procedimentos que são realizados pelas empresas leiloeiras. Comprar em leilão vale muito a pena, principalmente pelos preços competitivos que saem muito abaixo do mercado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Para concluir, comprar veículos em leilão sempre vai ser uma vantagem. Principalmente pela facilidade do processo, e também pelos preços baixos. Contudo, existem empresas que facilitam os trâmites com a documentação, enquanto outras possuem o próprio processo de liberação.</p>



<p>Portanto, fique atento as regras das empresas que irá participar do evento. Todas as informações ficam disponíveis nos editais que são publicados, onde os detalhes de cada veículo também são mostrados, assim como dia, hora e local do evento. Essas são informações importantes que precisam ser verificadas com atenção antes de decidir participar dos eventos de uma empresa.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/documentacao-de-veiculos-vendidos-em-leilao/">Documentação de veículos vendidos em leilão</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vardana Leilões &#8211; Saiba como aproveitar excelentes oportunidades</title>
		<link>/vardana-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Feb 2023 15:59:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4393</guid>

					<description><![CDATA[<p>Está em busca de comprar um carro próprio, mas está indignado com os preços do mercado? A Vardana Leilões é uma empresa que oferece grandes oportunidades no segmento. Além de realizar eventos com transparência, a empresa está no mercado há muitos anos e é conhecida pelos seus preços. O mercado de automóveis está super valorizado e os preços subiram muito nos últimos anos. Por isso, o mercado dos leilões também se aqueceu, já que é possível comprar veículos a preços muito mais baratos. Como esta se tornou uma alternativa viável, muitas empresas que já atuavam no mercado, passaram a ficar…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/vardana-leiloes/">Vardana Leilões &#8211; Saiba como aproveitar excelentes oportunidades</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Está em busca de comprar um carro próprio, mas está indignado com os preços do mercado? A Vardana Leilões é uma empresa que oferece grandes oportunidades no segmento. Além de realizar eventos com transparência, a empresa está no mercado há muitos anos e é conhecida pelos seus preços.</p>



<p>O mercado de automóveis está super valorizado e os preços subiram muito nos últimos anos. Por isso, o mercado dos leilões também se aqueceu, já que é possível comprar veículos a preços muito mais baratos.</p>



<p>Como esta se tornou uma alternativa viável, muitas empresas que já atuavam no mercado, passaram a ficar mais conhecidas, com os eventos realizados online. A Vardana Leilões é uma delas. Para conhecer mais sobre a empresa e como comprar o seu carro, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Vardana-Leiloes-Saiba-como-aproveitar-excelentes-oportunidades.jpg" alt="Vardana Leiloes Saiba como aproveitar excelentes oportunidades" class="wp-image-4395" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Vardana-Leiloes-Saiba-como-aproveitar-excelentes-oportunidades.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Vardana-Leiloes-Saiba-como-aproveitar-excelentes-oportunidades-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Vardana-Leiloes-Saiba-como-aproveitar-excelentes-oportunidades-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Vardana Leiloes Saiba como aproveitar excelentes oportunidades (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conheca-a-vardana-leiloes">Conheça a Vardana Leilões</h2>



<p>A empresa está no mercado desde 1987, atua no segmento leiloeiro com experiência e conta com o responsável Paulo Roberto Leal Vardana, que fica a frente da arrematação. Uma das principais especialidades da empresa são os leilões extrajudiciais, sendo assim, seus clientes mais conhecidos são bancos, Instituições financeiras, entre outros. Além disso, a empresa também leiloa veículos do SESI e Detran.</p>



<p>A Vardana fica localizada na cidade de Curitiba no Paraná, que é onde a sua sede administrativa se encontra. O auditório e o pátio com os veículos a serem leiloados também. Todo o atendimento da empresa é personalizável, realizado através de uma equipe experiência e está sempre atenta as demandas dos vendedores e dos compradores.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-a-compra-de-veiculos-atraves-de-leiloes">Como funciona a compra de veículos através de leilões?</h2>



<p>Para participar dos eventos da Vardana Leilões, primeiro é preciso entender que se trata de uma atividade legal, simples e sem burocracia. Portanto, quem tem interesse em adquirir um carro por um preço bem abaixo do mercado, os leilões são a melhor opção e mais segura de fazer isso.</p>



<p>Para isso, basta acessar o site da empresa, e realizar um cadastro. Dentro da plataforma, é possível ficar de olho nos editais que são publicados por lá, assim como todas as regras do evento, que acontecem online.</p>



<p>Dentro do site, você encontra todos os veículos que serão leiloados, junto das informações e o número do lote. Dessa forma, é possível visualizar os modelos que estão disponíveis para serem arrematados.</p>



<p>Através do site, também é possível agendar uma visita ao pátio, caso queira verificar o veículo pessoalmente, fazer uma inspeção junto de um mecânico. As formas de pagamento também ficam determinadas de acordo com as regras da empresa.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-dia-do-evento">Dia do evento</h2>



<p>Depois de ter se cadastrado no site, basta estar presente no dia e horário marcado do evento para dar os lances nos modelos que desejar. Vale ressaltar que todas as informações do leilão e dos lotes, ficam disponíveis no edital. Portanto, quem participa do leilão, precisa saber qual carro quer oferecer um lance.</p>



<p>Para evitar maiores prejuízos e ter uma compra segura e tranquila, faça um bom estudo antes de todas as opções disponíveis e trace uma estratégia para não pagar a mais do que o carro vale. Mesmo que os veículos sejam muito baratos, é importante ter um limite para oferecer.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vale-a-pena-comprar-na-vardana-leiloes">Vale a pena comprar na Vardana Leilões?</h2>



<p>Todos os eventos realizados pela empresa possuem garantia profissional. Sendo assim, como os veículos pertencem a empresas de renome como bancos e instituições do governo, você pode confiar na transparência e segurança das transações.</p>



<p>Além disso, os preços são muito abaixo do mercado. É possível encontrar modelos de veículos em bom estado, custando menos da metade do valor disponível nas concessionárias. A experiência de participar de um leilão, sempre vai depender da empresa e da clientela. Por isso, encontrar empresas sérias para participar do leilão é crucial para fazer uma boa compra e garantir uma boa experiência.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>A Vardana Leilões é uma empresa conhecida no mercado e que tem ótimas oportunidades para oferecer aos seus clientes. Quem deseja comprar veículos através de leilões, precisa estar atento as regras dos editais. Todas as informações mais importantes são disponibilizadas nesse documento, que é público dentro da plataforma.</p>



<p>Sendo assim, não tem porquê não realizar a compra do seu carro através de leilões. Essa é uma maneira barata, confiável e simples de arrematar o seu veículo, pagando bem menos, que em uma concessionária convencional.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/vardana-leiloes/">Vardana Leilões &#8211; Saiba como aproveitar excelentes oportunidades</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Milan Leilões &#8211; 4 motivos pra escolher essa empresa</title>
		<link>/milan-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Feb 2023 15:55:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4388</guid>

					<description><![CDATA[<p>Uma empresa que tem suas atividades conhecidas no mercado há quase 40 anos, sendo um símbolo de confiança e transparência. A Milan Leilões, tem história e por isso, é uma das empresas favoritas por quem deseja comprar carros de leilão. Os leilões têm ficado cada vez mais conhecidos no Brasil, principalmente por oferecer bens a preços muito abaixo do mercado. Em alguns casos é possível encontrar opções de carros por menos da meta do preço e em ótimo estado. Sendo assim, quem está interessado em adquirir um bem e quer pagar mais barato por isso, conhecer uma empresa leiloeira que…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/milan-leiloes/">Milan Leilões &#8211; 4 motivos pra escolher essa empresa</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Uma empresa que tem suas atividades conhecidas no mercado há quase 40 anos, sendo um símbolo de confiança e transparência. A Milan Leilões, tem história e por isso, é uma das empresas favoritas por quem deseja comprar carros de leilão.</p>



<p>Os leilões têm ficado cada vez mais conhecidos no Brasil, principalmente por oferecer bens a preços muito abaixo do mercado. Em alguns casos é possível encontrar opções de carros por menos da meta do preço e em ótimo estado.</p>



<p>Sendo assim, quem está interessado em adquirir um bem e quer pagar mais barato por isso, conhecer uma empresa leiloeira que passe segurança e seja segura, é fundamental. Por isso, hoje viemos falar sobre a Milan Leilões que se destaca nesse cenário. Oferecendo serviço de qualidade ao público.</p>



<p>Para te convencer, separamos 4 motivos para te fazer escolher a empresa como leiloeira oficial para o seu primeiro arremate de leilão. Para saber mais, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Milan-Leiloes-4-motivos-pra-escolher-essa-empresa.jpg" alt="Milan Leiloes motivos pra escolher essa empresa" class="wp-image-4391" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Milan-Leiloes-4-motivos-pra-escolher-essa-empresa.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Milan-Leiloes-4-motivos-pra-escolher-essa-empresa-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Milan-Leiloes-4-motivos-pra-escolher-essa-empresa-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Milan Leiloes motivos pra escolher essa empresa (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-1-a-empresa-atua-com-leiloes-presenciais-e-online">1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; A empresa atua com leilões presenciais e online</h2>



<p>Disponível para todas as opções. A Milan Leilões consegue oferecer suas oportunidades para quem mora em qualquer lugar do país de forma remota. Leilões virtuais têm sido os favoritos de grande parte dos consumidores que querem participar dos eventos. Inclusive, nos anos 2000, a empresa foi uma das pioneiras a começar os eventos através da internet.</p>



<p>Contudo, a empresa também realiza eventos presenciais para quem gosta de participar ao vivo dos leilões. Sendo assim, os dois eventos acontecem em simultâneo, com mais agilidade e melhor uso do tempo.</p>



<p>Mas para quem quer comprar um veículo com a empresa está em outro estado, pode fazer parte da negociação através da internet. Basta fazer o cadastramento no site, e acompanhar as informações disponibilizadas no edital. É através dele que você fica sabendo data, hora e local de quando os eventos irão acontecer.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-2-renomada-na-area">2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Renomada na área</h2>



<p>A Milan Leilões é uma empresa conceituada na área. É chamada comitente já que contrata um leiloeiro especializada para realizar os eventos e leiloar os lotes disponíveis. Atualmente conta com 60 comitentes que variam entre segmentos, desde instituições financeiras, órgãos públicos e seguradoras.</p>



<p>Algumas das empresas parceiras que fazem parte do acervo da Milan são Detran, Toyota, Banco Pan, Mercedes Benz, Bradesco, Sesi/Senai, Volkswagen, Itaú, Santander e muito mais. Parte dos veículos apreendidos por essas empresas, são direcionados para a empresa, para serem leiloados e assim, recuperar o dinheiro emprestado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-3-oferece-assessoria-completa">3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Oferece assessoria completa</h2>



<p>Além de todos os demais requisitos, a Milan Leilões também conta com um time de especialistas para auxiliar durante o processo de arrematação. Sendo assim, quem está participando pela primeira vez, pode contar com uma equipe capacitada que vai oferecer todo o suporte até a finalização do evento.</p>



<p>Com apoio e atendimento personalizado, qualquer pessoa consegue participar e arrematar o bem desejado. A empresa também oferece consultoria jurídica, para casos em que os clientes queiram tirar dúvidas mais específicas.</p>



<p>É muito comum que dúvidas apareçam sobre como o carro foi recuperado, ou como serão os trâmites legais para poder transferir a documentação. Tudo isso pode ser esclarecido pelo suporte oferecido.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-4-flexibilidade-na-hora-do-pagamento">4.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Flexibilidade na hora do pagamento</h2>



<p>Diferente de outras empresas, a Milan proporciona maiores facilidades na hora de pagar. Como a empresa precisa pagar a comissão da leiloeira, algumas taxas de administração e serviços são cobradas a parte.</p>



<p>Contudo, a empresa permite que todos esses serviços sejam pagos através do cartão de crédito. Sendo assim, o pagamento pode ser dividido em até 12 vezes. Para ter uma ideias de quanto ficaria todos os valores, no próprio site existe um simulador, que permite a realização de simulações de qual seriam os valores de parcelamento e juros de acordo com o lance dado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Deu para perceber que a Milan Leilões é uma veterana no mercado, e por isso, consegue oferecer os melhores recursos para seus clientes. Quem gosta de participar de leilões, vai conseguir ficar por dentro dos eventos através dos editais que são disponibilizados dentro da plataforma da empresa.</p>



<p>Ao fazer cadastro no site, você fica por dentro de todas as novidades, todos os lotes que serão ofertados e as datas e horários dos leilões. Para participar, leia as regras com atenção e boa sorte para arrematar o item que deseja.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/milan-leiloes/">Milan Leilões &#8211; 4 motivos pra escolher essa empresa</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Umuarama Lances Leilões &#8211; conheça e saiba se é confiável</title>
		<link>/umuarama-lances-leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Feb 2023 18:01:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4360</guid>

					<description><![CDATA[<p>Com a febre dos leilões de veículos acontecendo online, é possível ver como a tecnologia pode proporcionar muitas novas oportunidades a quem desejar. Contudo, muitas empresas também surgem a todo momento, oferecendo essas possíveis regalias as pessoas que desconfiam da comodidade. Por isso, no post de hoje vamos falar sobre a Umuarama Lances Leilões e mostrar como funciona o seu sistema de leilões através da internet. A internet consegue oferecer diversas oportunidades para quem deseja realizar o sonho do carro ou da casa própria. Os leilões trouxeram essa possibilidade a preços muito mais baixos do que o mercado e por…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/umuarama-lances-leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel/">Umuarama Lances Leilões &#8211; conheça e saiba se é confiável</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Com a febre dos leilões de veículos acontecendo online, é possível ver como a tecnologia pode proporcionar muitas novas oportunidades a quem desejar. Contudo, muitas empresas também surgem a todo momento, oferecendo essas possíveis regalias as pessoas que desconfiam da comodidade. Por isso, no post de hoje vamos falar sobre a Umuarama Lances Leilões e mostrar como funciona o seu sistema de leilões através da internet.</p>



<p>A internet consegue oferecer diversas oportunidades para quem deseja realizar o sonho do carro ou da casa própria. Os leilões trouxeram essa possibilidade a preços muito mais baixos do que o mercado e por isso, é possível arrematar os bens tão desejados.</p>



<p>Para saber mais sobre a empresa de descobrir como a Umuarama Lances Leilões funciona, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Umuarama-Lances-Leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel.jpg" alt="Umuarama Lances Leiloes conheca e saiba se e confiavel" class="wp-image-4362" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Umuarama-Lances-Leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Umuarama-Lances-Leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Umuarama-Lances-Leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Umuarama Lances Leiloes conheca e saiba se e confiavel (Fonte: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conheca-a-umuarama-lances-e-leiloes">Conheça a Umuarama Lances e Leilões</h2>



<p>A empresa atua no ramo de leilões online e está sediada no estado do Paraná, na cidade de Umuarama. Trata-se de uma empresa responsável e registrada como leiloeira, pelo tribunal de justiça do estado. Por ter o respaldo jurídico e homologação da justiça, pode atuar na área com propriedade e responsabilidade.</p>



<p>Sua infraestrutura segue em ótima infraestrutura na cidade, e mesmo fazendo alguns eventos presenciais, boa parte de seus leilões acontece online de forma simultânea. E assim, quem desejar arrematar ou dar algum lance, pode fazer isso no conforto de sua casa ou de qualquer lugar do país.</p>



<p>Além disso, toda a equipe que trabalha é especializada e própria para atender os clientes dos leilões. Seja para tirar dúvidas, para ajudar com alguma dificuldade no site, ou o que for necessário.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-os-leiloes-da-empresa">Como funciona os leilões da empresa?</h2>



<p>Para entender como a Umuarama Lances Leilões funciona é preciso conhecer de onde vem os veículos que são leiloados no site. Nesse caso, todos os veículos leiloados são derivados de algum tipo de inadimplência ou outro motivo pelo qual precisou ser feito o recolhimento do mesmo. Nesse caso, os carros ficam apreendidos durante um tempo, e depois, são disponibilizados para empresas leiloeiras realizar os leilões.</p>



<p>Dessa forma as empresas ou instituições financeiras conseguem reaver o valor investido. Por isso que muitas vezes o valor dos carros é oferecido de forma muito mais barata e bem abaixo do valor de mercado.</p>



<p>Para ficar por dentro das datas dos leilões, basta entrar no site da empresa e ficar atento as informações que são disponibilizadas por lá. Caso tenha interesse em alguns dos veículos ofertados, basta se cadastrar no site e assim, participar do próximo evento disponível. Que pode ser presencial ou online.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-realizando-o-cadastro-online">Realizando o cadastro online</h2>



<p>Para realizar o cadastro na Umuarama Lances Leilões, é preciso acessar o site e preencher um formulário. Essa etapa é essencial para que a entrada no site e no leilão do usuário seja permitida. Sendo assim, alguns documentos pessoais são solicitados para que o formulário seja validado.</p>



<p>Todos os leilões possuem um edital. É através dele que as informações dos veículos são dadas, assim como todos os dados importantes necessários para participar do evento. Assim como as datas e horários de cada um dos eventos. É muito importante acompanhar essas publicações para encontrar as melhores opções de veículos, assim como verificar as condições de cada carro.</p>



<p>Cada item possui um número de lote. Esse número é o qual será dado os lances. Além do número, é possível verificar fotos e outras informações dos veículos durante o leilão. Mas para ter acesso a essa identificação, é preciso que o cadastro seja aprovado pelo sistema do site.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vale-a-pena-arrematar-na-umuarama-lances-leiloes">Vale a pena arrematar na Umuarama Lances Leilões?</h2>



<p>Se ainda ficou com dúvidas se vale ou não a pena comprar veículos em leilões, a Umuarama Lances Leilões mostra que essa é uma excelente forma de investir. Caso o intuito não seja apenas comprar carros por um preço bem abaixo do mercado, também existe a possibilidade de ganhar dinheiro com esse tipo de operação. Comprando e revendendo os veículos.</p>



<p>Contudo, grande parte das pessoas ainda opta pela compra pessoal do carro próprio. É uma forma de comprar um bem de forma muito simples e mais em conta. Portanto, sempre que for optar por comprar algo em leilão, é essencial ficar atento a todas as informações que são disponibilizadas no site com antecedência para não dar lance em lote errado.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/umuarama-lances-leiloes-conheca-e-saiba-se-e-confiavel/">Umuarama Lances Leilões &#8211; conheça e saiba se é confiável</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Leilão de veículos BrBid &#8211; Como comprar motos e carros de leilão?</title>
		<link>/brbid-leilao-de-veiculos/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Feb 2023 17:52:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4356</guid>

					<description><![CDATA[<p>Compra de veículos através de leilão ainda é algo novo para muitas pessoas. Além da desconfiança, grande para dos interessados não sabe como o processo funciona e isso acaba gerando insegurança. Contudo, o leilão e veículos BrBid está entre um dos mais conhecidos no Brasil e conta com um site extremamente confiável para quem deseja fazer a sua primeira compra. A empresa realiza os eventos de forma online e oferece grandes oportunidades de motos e carros para quem tiver interesse. Portanto, se você chegou até aqui, querendo conhecer mais sobre a empresa e sobre como comprar através de leilão, continue…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/brbid-leilao-de-veiculos/">Leilão de veículos BrBid &#8211; Como comprar motos e carros de leilão?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Compra de veículos através de leilão ainda é algo novo para muitas pessoas. Além da desconfiança, grande para dos interessados não sabe como o processo funciona e isso acaba gerando insegurança. Contudo, o leilão e veículos BrBid está entre um dos mais conhecidos no Brasil e conta com um site extremamente confiável para quem deseja fazer a sua primeira compra.</p>



<p>A empresa realiza os eventos de forma online e oferece grandes oportunidades de motos e carros para quem tiver interesse. Portanto, se você chegou até aqui, querendo conhecer mais sobre a empresa e sobre como comprar através de leilão, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Leilao-de-veiculos-BrBid-Como-comprar-motos-e-carros-de-leilao.jpg" alt="Leilao de veiculos BrBid Como comprar motos e carros de leilao" class="wp-image-4358" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Leilao-de-veiculos-BrBid-Como-comprar-motos-e-carros-de-leilao.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Leilao-de-veiculos-BrBid-Como-comprar-motos-e-carros-de-leilao-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Leilao-de-veiculos-BrBid-Como-comprar-motos-e-carros-de-leilao-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Leilao de veiculos BrBid &#8211; Como comprar motos e carros de leilao (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-participar-de-um-leilao-de-veiculos-brbid-online">Como participar de um leilão de veículos BrBid online?</h2>



<p>Para entrar na plataforma da empresa e poder participar dos leilões que acontecem, é preciso inicialmente, realizar um cadastro. Nesse primeiro passo, é necessário preencher um formulário com todos os dados pessoais que são pedidos. Em alguns casos é necessário enviar os documentos digitalizados.</p>



<p>Essa etapa serve para verificar a veracidade das informações e assim, permitir a entrada apenas de pessoas reais e que estejam realmente interessadas em comprar os veículos. Dessa forma, nenhum cliente perde a oportunidade de arrematar o que deseja, por alguém que não terá como arcar com os custos do arremate.</p>



<p>Essa é a maneira mais segura que as empresas leiloeiras encontraram, para deixar participar apenas quem não possui nenhum impedimento com seus documentos e carteira de habilitação.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vantagens-de-comprar-carros-ou-motos-no-brbid">Vantagens de comprar carros ou motos no BrBid</h2>



<p>Existem muitas vantagens em comprar através de leilão de veículos BrBid, além dos preços serem mais baixos que os tradicionais de mercado, é possível encontrar carros em ótimo estado de conservação.</p>



<p>Além disso, o site é seguro e bastante intuitivo e fácil de usar. Portanto, ao ter uma empresa que é confiável que está no mercado há vários anos, fica mais fácil saber que é seguro usar a plataforma.</p>



<p>A BrBid é uma das pioneiras no ramo de leilão de motos e carros, e conta com uma reputação excelente na internet com seus clientes. Mesmo se tratando de uma plataforma antiga, todos os menus ficam muito bem organizados, portanto, não há confusão na hora de buscar o que você deseja.</p>



<p>Para quem está interessado em arrematar o seu primeiro carro ou moto, basta ficar atento as datas e regras que são disponibilizadas através dos editais. Esses documentos são publicados diretamente no site e contam com todas as informações sobre os veículos que serão leiloados. Por isso, é importante se atentar e ler com atenção, tudo o que é escrito.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-arrematando-um-veiculo">Arrematando um veículo</h2>



<p>Na hora de arrematar o bem desejado, o leilão de veículos BrBid realiza seus eventos todos gratuitamente e online. Sendo assim, depois de ter seu cadastro aprovado na plataforma, basta estar presente online no dia e hora marcados, e ficar atento ao número do lote a ser leiloado.</p>



<p>O número do lote é o que diz respeito ao carro escolhido. Normalmente esses números ficam informados no edital, junto com todas as demais informações dos veículos. Portanto, ao encontrar um carro ou moto que agrade, anote o número do lote e fique atento durante o leilão.</p>



<p>Para arrematar o que deseja, é preciso oferecer o maior lance durante o evento. Caso tenha mais alguém interessado no mesmo lote, é possível que a disputa fique acirrada. Nesse caso, ganha ou arremata aquele que oferecer o maior lance.</p>



<p>Existem estratégias na hora de arrematar os carros desejados, principalmente porque envolve um valor considerável. Como a compra e revenda de carros e leilões se tornou uma nova forma de ganhar dinheiro, muitas pessoas utilizam de boas estratégias para comprar boas oportunidades por um preço ainda melhor e assim, obter maior lucro.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Para concluir, deu para perceber que vantajoso arrematar carros e motos através de leilão de veículos BrBid. Por isso, faça o seu cadastro o quanto antes para ficar por dentro de todas as novidades e oportunidades que são oferecidas por lá.</p>



<p>Já para quem está em busca de trocar de carro e não quer pagar os preços elevados do mercado, também pode pesquisar e encontrar aquilo que deseja através dos leilões. Além de simples, essa também é uma forma segura de comprar um novo veículo.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/brbid-leilao-de-veiculos/">Leilão de veículos BrBid &#8211; Como comprar motos e carros de leilão?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vix Leilões &#8211; Conheça todos os detalhes e veja como participar</title>
		<link>/vix-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jan 2023 18:15:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4346</guid>

					<description><![CDATA[<p>A empresa de leilões de automóveis Vix Leilões é uma empresa que presta serviço através da internet. Sendo assim, ela é responsável por organizar os eventos e promover a venda de carros que foram recolhidos pelos mais diversos motivos. Atualmente a empresa atua mais com veículos em âmbitos rurais, empresariais e judiciais. Trabalha também com carros, imóveis e motocicletas. Contudo, grande parte dos seus lotes derivam de itens que foram apreendidos por intervenção da justiça. Conheça a Vix Leilões A empresa atua no mercado há vários anos e é conhecida principalmente pelo seu portal online, sua especialidade em leilões. Por…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/vix-leiloes/">Vix Leilões &#8211; Conheça todos os detalhes e veja como participar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A empresa de leilões de automóveis Vix Leilões é uma empresa que presta serviço através da internet. Sendo assim, ela é responsável por organizar os eventos e promover a venda de carros que foram recolhidos pelos mais diversos motivos.</p>



<p>Atualmente a empresa atua mais com veículos em âmbitos rurais, empresariais e judiciais. Trabalha também com carros, imóveis e motocicletas. Contudo, grande parte dos seus lotes derivam de itens que foram apreendidos por intervenção da justiça.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Vix-Leiloes-Conheca-todos-os-detalhes-e-veja-como-participar.jpg" alt="Vix Leiloes Conheca todos os detalhes e veja como participar" class="wp-image-4349" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Vix-Leiloes-Conheca-todos-os-detalhes-e-veja-como-participar.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Vix-Leiloes-Conheca-todos-os-detalhes-e-veja-como-participar-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Vix-Leiloes-Conheca-todos-os-detalhes-e-veja-como-participar-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Vix Leiloes Conheca todos os detalhes e veja como participar (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conheca-a-vix-leiloes">Conheça a Vix Leilões</h2>



<p>A empresa atua no mercado há vários anos e é conhecida principalmente pelo seu portal online, sua especialidade em leilões. Por atuar com o comércio online, sua plataforma é gratuita e os interessados podem dar seus lances de qualquer lugar do país.</p>



<p>A empresa está presente em alguns estados, mas sua principal atuação é no Espírito Santo, onde os leilões e eventos oficiais rurais também acontecem. Além disso, a principal origem dos bens leiloados são de ordem judicial, extra judicial, federal, trabalhista, empresarial e administrativo.</p>



<p>O principal objetivo dos leilões de automóveis da Vix Leilões é oferecer aos interessados, veículos dos mais variados tipos a preços muito abaixo do mercado. No caso dos imóveis, o mesmo acontece, assim como equipamentos e bens dos mais variados tipos.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-participar">Como participar?</h2>



<p>Para quem deseja participar dos eventos que estão sendo promovidos pela empresa, precisa acessar a plataforma e se cadastrar previamente. Os dados informações são importantes para que uma análise seja feita e assim, aprovar o cadastro.</p>



<p>Após aprovação, basta estar online ou presente no dia dos leilões de automóveis e dar o lance desejado no lote escolhido. Os lances podem ser dados de qualquer lugar do país e os valores ficam anexados junto ao final do processo.</p>



<p>Vale ressaltar que só é possível participar online depois que a empresa confirma o cadastro. Caso contrário o interessado não tem acesso a plataforma. Além disso, pode ser que alguns documentos sejam solicitados e dessa forma é possível ir até o evento disponível online e participar como desejar.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-e-feito-o-cadastro">Como é feito o cadastro?</h2>



<p>O acesso dentro da plataforma da Vix Leilões para poder ter acesso aos lotes e arrematar os veículos é através de um cadastro. Para preencher o formulário é simples e alguns passos são necessários.</p>



<p>Primeiro, ao acessar o site da empresa, busque o menu do canto superior do lado direito. Selecione a opção “Cadastro”. Escolha a opção que condiz com a sua situação, seja ela pessoa física ou jurídica. Preencha os campos com todas as informações pedidas e na hora de finalizar, crie um login usando e-mail e uma senha de sua escolha. A solicitação para confirmar o cadastramento é feito por SMS no celular.</p>



<p>Depois disso, basta aguardar a aprovação da empresa com relação aos dados. A Vix Leilões pode solicitar que os documentos sejam enviados por foto para comprovar a identidade da conta. As imagens podem ser tiradas e anexadas junto ao cadastro e nesse caso a confirmação vem por e-mail.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-acompanhe-os-leiloes-disponiveis">Acompanhe os leilões disponíveis</h2>



<p>Depois de ter o cadastro aprovado, é a hora de se atentar aos eventos e leilões de automóveis disponíveis na plataforma. Para isso, acompanhe os editais e todas as informações que são publicadas no portal.</p>



<p>É através do edital que você fica sabendo quais os veículos ou bens que estarão em leilão em determinada data. Assim como as demais exigências sobre documentação. Além disso, é nos editais onde se encontram as melhores oportunidades para fazer negócios com os veículos.</p>



<p>Os leilões se tornaram uma ótima fonte de renda para quem sabe negociar e compra carros muito baratos e revende. Por isso, para ficar por dentro dessas oportunidades é preciso ter um capital inicial para iniciar e depois, até mesmo arrematar carros sob encomenda.</p>



<p>Para participar, basta estar online na data e na hora informado e acompanhar os lotes que vão sendo iniciados. O calendário de leilões sempre fica disponível no site da empresa, portanto, basta se organizar para ficar disponíveis nos horários. Assim, ao entrar na plataforma e fazer login, já é possível começar a participar e dar os seus lances.</p>



<p>A compra de carros em leilões de automóveis tem crescido atualmente, assim como de imóveis e outros bens. Quem está interessado em conhecer as oportunidades, precisa se atentar a esses sites que estão no mercado e acompanhar as informações publicadas nos editais.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/vix-leiloes/">Vix Leilões &#8211; Conheça todos os detalhes e veja como participar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sodré Santoro Leilões &#8211; Saiba como participar</title>
		<link>/sodre-santoro-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jan 2023 18:11:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4342</guid>

					<description><![CDATA[<p>A Sodré Santoro Leilões é conhecida como uma das maiores e mais conceituadas empresas de leilões do país. Ficou conhecida principalmente pelos pátios repletos de carros que possui na região de São Paulo e Curitiba e os leilões que realiza. Mesmo tendo pontos físicos, a empresa também realiza os leilões de forma remota, através da internet. Outro motivo pelo qual sua fama repercute online. Sendo assim, qualquer pessoa pode participar e arrematar o seu veículo de qualquer lugar do Brasil. Para conhecer mais a empresa, entender como ela trabalha e como participar dos leilões, continue lendo. Conheça a Sodré Santoro…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/sodre-santoro-leiloes/">Sodré Santoro Leilões &#8211; Saiba como participar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A Sodré Santoro Leilões é conhecida como uma das maiores e mais conceituadas empresas de leilões do país. Ficou conhecida principalmente pelos pátios repletos de carros que possui na região de São Paulo e Curitiba e os leilões que realiza.</p>



<p>Mesmo tendo pontos físicos, a empresa também realiza os leilões de forma remota, através da internet. Outro motivo pelo qual sua fama repercute online. Sendo assim, qualquer pessoa pode participar e arrematar o seu veículo de qualquer lugar do Brasil.</p>



<p>Para conhecer mais a empresa, entender como ela trabalha e como participar dos leilões, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Sodre-Santoro-Leiloes-Saiba-como-participar.jpg" alt="Sodre Santoro Leiloes Saiba como participar" class="wp-image-4344" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Sodre-Santoro-Leiloes-Saiba-como-participar.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Sodre-Santoro-Leiloes-Saiba-como-participar-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Sodre-Santoro-Leiloes-Saiba-como-participar-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Sodre Santoro Leiloes Saiba como participar (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conheca-a-sodre-santoro-leiloes">Conheça a Sodré Santoro Leilões</h2>



<p>A empresa foi fundada em 1979, por dois irmãos, José Eduardo e Luiz Fernando de Abreu Sodré Santoro. Foi com o sobrenome da família que ambos criaram a Sodré Santoro Leilões. Como passar dos anos, a empresa se tornou um dos maiores empreendimentos da América Latina e se tornou destaque.</p>



<p>É conhecida principalmente pela belíssima organização em seus eventos de leilões presenciais e online. Além disso, recebe um grande destaque pelos leilões que são realizados de cunho judicial e extrajudicial. Tanto para veículos, quanto para imóveis, entre vários outros produtos de segmentos diferentes.</p>



<p>As vendas são seguras e transparentes, informando todos os detalhes mais importantes de cada um dos lotes, garantindo a satisfação dos clientes. Por isso, que a empresa se tornou tão conhecida e reconhecida na área. todos os territórios de pátio somados da empresa, equivalem a 2 milhões de m², estando maior parte no estado de São Paulo.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-a-sodre-santoro-leiloes-trabalha">Como a Sodré Santoro Leilões trabalha?</h2>



<p>A empresa trabalha no ramo de prestação de serviço tanto online quanto presencial. Grande parte de seus eventos de leilões são realizados online, pela facilidade de planejar as vendas, mas também para permitir que mais pessoas, de qualquer lugar, possam participar também.</p>



<p>A Sodré Santoro Leilões oferece esse estilo de participação remota de forma bem simples e 100% online. Basta se cadastrar na plataforma da empresa, adicionando alguns dados pessoais e depois disso, ficar atento as datas dos leilões para oferecer os lances.</p>



<p>Todos os produtos disponibilizados passam por avaliação, e ficam com todas as informações disponíveis para acesso no site. Grande parte dos veículos e imóveis leiloados no site, vêm de bancos e financeiras que precisam tomar os bens de volta de clientes que não tiveram como arcar com os custos do pagamento. Seja através de sentença judicial ou outras medidas, os bens são recolhidos e então, vão vendidos em leilões como o da Sodré Santoro Leilões.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-divulgacao-dos-itens-de-leiloes">Divulgação dos itens de leilões</h2>



<p>A divulgação dos itens é realizada através da internet. Portanto, quem tem interesse em comprar um carro de leilão, precisa ficar atento as divulgações dos itens e também as informações que são publicadas nos editais. É através desse catálogo e desse edital que as informações sobre o leilão são dadas para quem deseja participar.</p>



<p>Além da internet, os itens também são divulgados todos os domingos e quintas nos jornais locais e também no Jornal do Estado de São Paulo. Basta ficar de olho para encontrar o que deseja.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-participar-dos-leiloes">Como participar dos leilões?</h2>



<p>Para participar dos leilões é preciso se cadastrar no site oficial da Sodré Santoro Leilões. Vale ressaltar que esse cadastro precisa ser feito 2 dias antes do leilão, para que os documentos possam ser enviados e adicionados ao banco de dados da empresa. Essa etapa é importante para que o processo de compra aconteça de forma segura.</p>



<p>Feito o cadastro, basta ficar atento com as publicações nas redes sociais, e também aos editais do site, com os itens que farão parte dos leilões, o que deseja oferecer lance. Durante os leilões ao vivo a plataforma é bem intuitiva e simples de mexer. Quando o leilão estiver em andamento, o valor e a foto do item irão aparecer na tela, basta colocar o valor oferecido.</p>



<p>Contudo, atente-se que os leilões acontecem online e presencialmente em simultâneo, por isso, os valores podem mudar de forma rápida. &nbsp;A Sodré Santoro Leilões é conhecida por oferecer uma excelente experiência de compra para seus clientes, principalmente online. Seu histórico é positivo em relação a satisfação dos clientes, e toda a responsabilidade em realizar as negociações de forma transparente e segura.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/sodre-santoro-leiloes/">Sodré Santoro Leilões &#8211; Saiba como participar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Conheça a Rech Leilões e saiba como participar</title>
		<link>/rech-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jan 2023 18:08:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4338</guid>

					<description><![CDATA[<p>Para o mercado dos veículos que se supervalorizou depois da Pandemia, grande parte das pessoas interessadas em trocar ou comprar um veículo novo, tem recorrido aos leilões. Sendo assim, hoje trouxemos mais detalhes sobre a Rech Leilões, uma empresa que realiza eventos de forma online e presencial, com preços baixos e ótimas opções. Além de ser uma empresa séria, a Rech está no mercado há mais de 10 anos, e é conhecida principalmente pela curadoria de veículos que oferece a seus clientes. A variedade de oportunidades é grande, além das grandes ofertas e preços excelentes. Para conhecer mais a empresa…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/rech-leiloes/">Conheça a Rech Leilões e saiba como participar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Para o mercado dos veículos que se supervalorizou depois da Pandemia, grande parte das pessoas interessadas em trocar ou comprar um veículo novo, tem recorrido aos leilões. Sendo assim, hoje trouxemos mais detalhes sobre a Rech Leilões, uma empresa que realiza eventos de forma online e presencial, com preços baixos e ótimas opções.</p>



<p>Além de ser uma empresa séria, a Rech está no mercado há mais de 10 anos, e é conhecida principalmente pela curadoria de veículos que oferece a seus clientes. A variedade de oportunidades é grande, além das grandes ofertas e preços excelentes. Para conhecer mais a empresa e saber como participar dos eventos, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Conheca-a-Rech-Leiloes-e-saiba-como-participar.jpg" alt="Conheca a Rech Leiloes e saiba como participar" class="wp-image-4340" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Conheca-a-Rech-Leiloes-e-saiba-como-participar.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Conheca-a-Rech-Leiloes-e-saiba-como-participar-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Conheca-a-Rech-Leiloes-e-saiba-como-participar-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Conheca a Rech Leiloes e saiba como participar (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conheca-a-rech-leiloes">Conheça a Rech Leilões</h2>



<p>Se você tiver a oportunidade de comprar um veículo por um preço muito abaixo do valor de mercado, você não compraria? A oportunidade de arrematar veículos e outros bens através de leilões têm chamado cada vez mais a atenção das pessoas, principalmente pela economia.</p>



<p>Os carros que são oferecidos aos clientes da empresa e leiloados podem variar de diversas situações. Em alguns casos são empresas trocando a frota, empresas financeiras que tiveram que reaver o bem devido a inadimplência, ou seguradoras que também pegaram o carro de volta por algum problema judicial, e assim por diante.</p>



<p>Os bens ficam disponíveis a preços bem abaixo, para que as empresas possam recuperar o prejuízo obtido. Em alguns lugares também é possível encontrar veículos 0 km de montadoras que ficaram com o modelo parado. E dessa forma, leiloam o modelo para reaver o que foi investido nele.</p>



<p>Em qualquer uma que seja a situação, a Rech Leilões informa toda a situação do veículo em seus editais publicados no site, e tudo acontece de forma bem transparente. Sendo assim, os clientes e interessados em arrematar o lote, fica sabendo todas as informações sobre os veículos.</p>



<p>A empresa se tornou uma das maiores a realizar leilões online, e conta com anos de experiência. A sede oficial fica em Sarandi, no Rio Grande do Sul, e os leilões acontecem de forma profissional.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-participar-dos-leiloes">Como participar dos leilões?</h2>



<p>As vendas e eventos da Rech Leilões, acontecem de forma online, pelo leiloeiro Alexandre Rech, que já possui mais de 10 anos no mercado. Por isso, tem como marca registrada a credibilidade de seus eventos e o profissionalismo.</p>



<p>Como existem alguns leilões de bens extrajudiciais e judiciais que acontecem de forma presencial, quem quer arrematar algum lote online precisa ficar atento aos bens que estão sendo disponibilizados. Esse tipo de evento é chamado de leilão híbrido.</p>



<p>Sendo assim para participar, a empresa disponibiliza um espaço físico para quem participar do leilão no local onde a sede da empresa está localizada. Contudo, também é possível fazer a compra através da internet, acompanhando o evento online.</p>



<p>Para participar de forma remota, é preciso fazer um cadastro no site e aguardar que os dados sejam analisados e aprovados. Dessa forma o login fica disponível e é possível começar a participar dos leilões.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-comprar-um-veiculo-atraves-do-leilao">Como comprar um veículo através do leilão.</h2>



<p>No site da Rech Leilões os leilões acontecem de forma híbrida, ou seja, online e presencial ao mesmo tempo. Sendo assim, para comprar o bem escolhido é preciso dar o lance vencedor. Portanto, ao estar presente ou online no dia do evento. Assim que o lote que estiver interessado começar a ser leiloado, é preciso oferecer o lance de valor desejado e aguardar até que o arremate final seja dado.</p>



<p>Caso haja mais alguém interessado, a disputa pode ficar mais acirrada. Mas leva quem oferecer o maior lance. Vale ressaltar que para os eventos presenciais, não há necessidade de se cadastrar anteriormente. O cadastro e os dados são exigidos apenas para quem irá participar do evento online.</p>



<p>Quando o cadastro for aprovado, então o cliente pode participar dos leilões online e assim arrematar o item que desejar. Essa análise muitas vezes envolve o pedido físico ou digital de alguns documentos pessoais. Isso é normal e comum de acontecer com empresas grandes e renovadas na área.</p>



<p>Todos os leilões são programados por antecipação, e os itens leiloados são informados no edital que é publicado no site, com todas as demais informações que precisam ser esclarecidas. Tudo isso deixa o processo ainda mais seguro e eficiente.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/rech-leiloes/">Conheça a Rech Leilões e saiba como participar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Central Sul de Leilões &#8211; como participar para comprar?</title>
		<link>/central-sul-de-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jan 2023 18:06:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4334</guid>

					<description><![CDATA[<p>Os leilões de veículos e imóveis acontecem há muitos anos no Brasil, e muita gente já conseguiu arrematar o bem desejado, pagando bem menos que o valor do mercado. Para quem chegou até aqui em busca de informações sobre como participar da Central Sul de Leilões, e quer saber se vale a pena ou é confiável, continue lendo. O processo de comprar bens através de leilões é realmente muito fácil e vantajoso. Portanto, muitas pessoas querem saber como o processo funciona e se é realmente possível comprar bens através dessa prática. Para entender melhor, fizemos um passo a passo com…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/central-sul-de-leiloes/">Central Sul de Leilões &#8211; como participar para comprar?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Os leilões de veículos e imóveis acontecem há muitos anos no Brasil, e muita gente já conseguiu arrematar o bem desejado, pagando bem menos que o valor do mercado. Para quem chegou até aqui em busca de informações sobre como participar da Central Sul de Leilões, e quer saber se vale a pena ou é confiável, continue lendo.</p>



<p>O processo de comprar bens através de leilões é realmente muito fácil e vantajoso. Portanto, muitas pessoas querem saber como o processo funciona e se é realmente possível comprar bens através dessa prática.</p>



<p>Para entender melhor, fizemos um passo a passo com tudo o que você precisa saber para começar hoje mesmo a participar dos eventos da Central Sul de Leilões.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Central-Sul-de-Leiloes-como-participar-para-comprar.jpg" alt="Central Sul de Leiloes como participar para comprar" class="wp-image-4336" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Central-Sul-de-Leiloes-como-participar-para-comprar.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Central-Sul-de-Leiloes-como-participar-para-comprar-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Central-Sul-de-Leiloes-como-participar-para-comprar-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Central Sul de Leiloes como participar para comprar (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-fazer-para-participar-dos-eventos">Como fazer para participar dos eventos?</h2>



<p>A Central Sul de Leilões realiza seus eventos de forma periódica. Sendo assim, de tempos em tempos um evento é organizado e quem estiver interessado pode arrematar o bem que deseja. Contudo, grande parte das pessoas ainda acha tudo isso algo difícil, e que é preciso se deslocar até o local onde o evento acontece, etc.</p>



<p>Entretanto, as coisas são mais fáceis atualmente. Além de realizar os leilões de forma presencial, a empresa também atua online. Permitindo que pessoas de qualquer lugar do Brasil possam arrematar o lote que desejarem.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-cadastramento-no-site-da-central-sul-de-leiloes">Cadastramento no site da Central Sul de Leilões</h2>



<p>O primeiro passo para participar de um leilão online é realizar o cadastro no site. Mesmo que se trata de um evento público, é preciso estar cadastrado no site para poder participar. O formulário exige alguns dados pessoais, e para quem é pessoa jurídica os dados pedidos também são obrigatórios.</p>



<p>Para participar presencialmente, não há necessidade de se cadastrar, isso só vale para os lances online. Esse cadastro serve para verificar a veracidade das informações, assim como liberar o acesso através da plataforma para participar dos leilões.</p>



<p>Depois de aprovado, é possível acessar a plataforma e ficar por dentro dos editais que são publicados, com todas as informações dos bens que irão a leilão, assim como a regras do evento, data e horário.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-arremate-dos-bens">Arremate dos bens</h2>



<p>Depois de estar apto a participar dos eventos da Central Sul de Leilões, é hora de dar os lances. Para arrematar o bem desejado, será preciso participar os leilões que acontecem, ou de forma presencial ou através da internet.</p>



<p>No presencial, o leilão é tradicional e os lances são dados para o leiloeiro que acompanha as plaquinhas, até que alguém arremate o lote. Online o processo é bem parecido, mas é feito através de lances digitais. Ganha quem oferecer o valor maior.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-a-retirada-do-veiculo-e-pagamento">Como funciona a retirada do veículo e pagamento?</h2>



<p>Depois de arrematar o veículo, é a hora de pagar para poder retirar o veículo comprado. Em leilões, o pagamento precisa ser feito à vista, não há chances de negociação ou parcelamento do valor. Portanto, essa é uma regra de todas as empresas, incluindo a Central Sul de Leilões.</p>



<p>Existe um prazo para que o pagamento seja feito, portanto é possível se programar para isso, mas ter o valor em mãos durante o arremate do leilão. Além disso, caso o prazo seja ultrapassado, o arremate é cancelado e o lote volte para a lista dos bens da empresa a ser leiloado.</p>



<p>Para retirar o veículo, também é acordado uma data, depois que os pagamentos estejam todos conferidos e certos. Dessa forma, basta ir até o local e retirar o bem comprado, no caso de veículos. Em casos de imóveis, o procedimento envolve a busca da chave.</p>



<p>Vale ressaltar que ao comprar automóveis em leilão, lembre-se de que o veículo pode estar sem gasolina ou sem bateria. Vá preparado até o local para esse tipo de situação.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Pode não parecer, mas participar de leilões online é algo muito simples. Além, de ser prático e pode ser feito de casa, a Central Sul de Leilões também possui uma plataforma intuitiva. Por estar no mercado há alguns anos, a empresa passa confiança e transparência em seus eventos online.</p>



<p>Sendo assim, quem está interessado em participar de um leilão e quer começar com empresas tradicionais no mercado, encontrou o que estava procurando. Grandes oportunidades a preços baixos para encontrar aquilo que busca.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/central-sul-de-leiloes/">Central Sul de Leilões &#8211; como participar para comprar?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cargnelutti Leilões &#8211; como se cadastrar para comprar</title>
		<link>/cargnelutti-leiloes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jan 2023 18:03:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Leilões de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4329</guid>

					<description><![CDATA[<p>Comprar carros através de leilões se tornou uma das maiores facilidades da atualidade. Algumas empresas de leilões conseguem oferecer as melhores oportunidades com preços muito baixos no mercado e a Cargnelutti Leilões é uma delas. A empresa oferece as melhores condições, preços e os carros mais bem avaliados para leilões online. Além disso, é muito simples se cadastrar no site para poder participar dos eventos e arrematar os mais variados modelos. Para saber mais continue lendo. Como participar de compras de veículos com a Cargnelutti Leilões? Para participar dos leilões da empresa é muito simples. É necessário acessar o site…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/cargnelutti-leiloes/">Cargnelutti Leilões &#8211; como se cadastrar para comprar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Comprar carros através de leilões se tornou uma das maiores facilidades da atualidade. Algumas empresas de leilões conseguem oferecer as melhores oportunidades com preços muito baixos no mercado e a Cargnelutti Leilões é uma delas.</p>



<p>A empresa oferece as melhores condições, preços e os carros mais bem avaliados para leilões online. Além disso, é muito simples se cadastrar no site para poder participar dos eventos e arrematar os mais variados modelos. Para saber mais continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Cargnelutti-Leiloes-como-se-cadastrar-para-comprar.jpg" alt="Cargnelutti Leiloes como se cadastrar para comprar" class="wp-image-4332" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Cargnelutti-Leiloes-como-se-cadastrar-para-comprar.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Cargnelutti-Leiloes-como-se-cadastrar-para-comprar-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Cargnelutti-Leiloes-como-se-cadastrar-para-comprar-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Cargnelutti Leiloes como se cadastrar para comprar (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-participar-de-compras-de-veiculos-com-a-cargnelutti-leiloes">Como participar de compras de veículos com a Cargnelutti Leilões?</h2>



<p>Para participar dos leilões da empresa é muito simples. É necessário acessar o site oficial e realizar um cadastro. Todas as informações disponibilizadas para o formulário ficam protegidas e por isso, não há risco de perda de dados.</p>



<p>A Cargnelutti Leilões conta com diversas ofertas e vem se aperfeiçoando cada vez mais para melhorar a sua qualidade. Sendo assim, os cadastramentos realizados dentro do sistema servem para permitir e liberar a participação de cada pessoa.</p>



<p>Como o segmento vem crescendo e atraindo cada vez mais consumidores, é necessário ter um controle de quem participa de todos os eventos.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-passo-a-passo-para-se-cadastrar-no-site">Passo a passo para se cadastrar no site</h2>



<p>Para participar dos leilões da Cargnelutti Leilões basta ter acesso a internet e a um computador ou celular. Os eventos são realizados de forma presencial ou remotamente. Portanto, é possível comprar o seu veículo de qualquer lugar do país.</p>



<p>De forma presencial, é necessário que os participantes estejam presentes no local e assim, possam identificar os lotes interessados e dar o lance desejado. Através do celular, os lances são dados através da plataforma da Cargnelutti.</p>



<p>Vale ressaltar que os dois eventos acontecem de forma simultânea, ou seja, presencialmente e online ao mesmo tempo. Portanto, em alguns casos a concorrência pode ser grande e leva quem for mais rápido ou oferecer o melhor lance.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-cadastro">Cadastro</h3>



<p>Como mencionado anteriormente, o cadastro é o primeiro passo para poder fazer parte dos leilões e poder oferecer um lance no item desejado. Para ter acesso as informações do site e escolher um lote, é preciso ter acesso aos editais que são publicados no site.</p>



<p>Além disso, ao ter um cadastro aprovado dentro da plataforma, é possível visitar o pátio e ter acesso aos carros presencialmente. Muitos interessados preferem esse tipo de avaliação, principalmente para averiguar de perto a situação de cada veículo.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-aprovacao-de-cadastro">Aprovação de cadastro</h3>



<p>Se você ainda está questionando o porquê da necessidade de realizar um cadastro e por que ele precisa ser aprovado, é necessário que o participante esteja apto ao leilão. Portanto, os documentos do participante precisam estar em ordem, carteira de habilitação em dia e sem multas graves. Todas essas informações são importantes para permitir a participação do leilão.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-arremate">Arremate</h3>



<p>Para arrematar um carro na Cargnelutti Leilões, é preciso dar um lance enquanto o leilão estiver acontecendo. Seja através da internet ou presencialmente, quando um lote interessante aparecer e for a intenção arrematar o bem, é preciso oferecer um lance.</p>



<p>Um leilão funciona dessa maneira. Cada lote possui um lance inicial que vai sendo superado por cada participante. Quando o lance final é dado e ninguém mais sobrepõe o valor, então a pessoa que deu o lance arremata o lote.</p>



<p>Alguns lances online podem ser oferecidos de forma antecipada pelo site. Mas é preciso se atentar as datas e prazos de encerramento. Todo o processo acontece de forma bem simples e intuitiva. Contudo, vale ressaltar que todos os arremates precisam ser pagos à vista. Sem chances de negociação.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Deu para entender como a Cargnelutti Leilões funciona de forma transparente e como os lotes são bem descritivos e claros para todos os cadastros aprovados dentro da plataforma. No período atual, despois da pandemia, os preços dos carros novos e usados subiram de forma exorbitante.</p>



<p>Por isso, uma das principais alternativas para quem deseja comprar um carro é procurar nos leilões as opções disponíveis. Ao contrário que do que muitas pessoas pensam, é possível encontrar bons carros e modelos em leilões, a preços muito abaixo do mercado.</p>



<p>Sendo assim, se deseja participar do próximo leilão, corra para o site e faça o seu cadastro para ficar por dentro de todas as informações e editais que forem lançados. Em cada lote é possível encontrar novas oportunidades que podem ser muito vantajosas. Até mesmo para revender.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/cargnelutti-leiloes/">Cargnelutti Leilões &#8211; como se cadastrar para comprar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
