<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Arquivos Aplicativos - Local Carros</title>
	<atom:link href="/category/aplicativos/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Seu portal de informações automotivas</description>
	<lastBuildDate>Wed, 15 Mar 2023 17:09:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>Aplicativo para ganhar desconto na gasolina &#8211; Conheça o Shell Box</title>
		<link>/aplicativo-para-ganhar-desconto-na-gasolina-conheca-o-shell-box/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 12 Dec 2022 13:08:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aplicativos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3720</guid>

					<description><![CDATA[<p>Com os frequentes aumentos do combustível qualquer oportunidade de economizar é válida. Sendo assim, hoje trouxemos uma dica de aplicativo para dar desconto na gasolina que você pode usar sempre que precisar e assim, pagar menos nos postos. A nossa dependência do petróleo ainda é algo que afeta profundamente o bolso do brasileiro. Sendo assim, é fundamental conseguir economizar na hora de abastecer. Para ajudar os clientes e motoristas, alguns postos de combustível criaram aplicativos de fidelidade para oferecer descontos. O sistema trabalha com pontos. Portanto, quem abastece mais tem direito a mais benefícios do estabelecimento e consequentemente, mais desconto.…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/aplicativo-para-ganhar-desconto-na-gasolina-conheca-o-shell-box/">Aplicativo para ganhar desconto na gasolina &#8211; Conheça o Shell Box</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Com os frequentes aumentos do combustível qualquer oportunidade de economizar é válida. Sendo assim, hoje trouxemos uma dica de aplicativo para dar desconto na gasolina que você pode usar sempre que precisar e assim, pagar menos nos postos.</p>



<p>A nossa dependência do petróleo ainda é algo que afeta profundamente o bolso do brasileiro. Sendo assim, é fundamental conseguir economizar na hora de abastecer. Para ajudar os clientes e motoristas, alguns postos de combustível criaram aplicativos de fidelidade para oferecer descontos.</p>



<p>O sistema trabalha com pontos. Portanto, quem abastece mais tem direito a mais benefícios do estabelecimento e consequentemente, mais desconto. Além disso, existem algumas opções de app que oferecem benefícios que vão além da gasolina. Alguns deles oferecem produtos com desconto, usando os pontos arrecadados ao longo dos abastecimentos. Para conhecer o aplicativo para dar desconto na gasolina, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Aplicativo-para-ganhar-desconto-na-gasolina-Conheca-o-Shell-Box.jpg" alt="Aplicativo para ganhar desconto na gasolina Conheca o Shell Box" class="wp-image-3722" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Aplicativo-para-ganhar-desconto-na-gasolina-Conheca-o-Shell-Box.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Aplicativo-para-ganhar-desconto-na-gasolina-Conheca-o-Shell-Box-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Aplicativo-para-ganhar-desconto-na-gasolina-Conheca-o-Shell-Box-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Aplicativo para ganhar desconto na gasolina Conheca o Shell Box (Foto: Divulgação/Shell.com.br)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-aplicativo-shell-box">Aplicativo Shell Box</h2>



<p>A Shell é uma das empresas mais conhecidas no ramo de postos de gasolina. Além de também trabalhar com produção, exploração e comércio de gás e energia. A marca está presente em mais de 70 países, promovendo a distribuição de produtos petroquímicos. A Shell é uma marca confiável que está no Brasil há muito tempo e por isso, foi uma das pioneiras em criar aplicativo para dar desconto na gasolina.</p>



<p>Estando a frente e presente em pesquisas para inovar, oferece muitas vantagens aos seus clientes. Após criar o aplicativo, os clientes aumentaram ainda mais a fidelidade com a marca. o aplicativo Shell Box facilita na hora da compra, já que é possível cadastrar o cartão de crédito e assim pagar diretamente pelo app.</p>



<p>Como possui diversas facilidades que ficam disponíveis na palma da mão, o aplicativo dá desconto e sempre oferece cupons de desconto para abastecer pagando ainda mais barato. As campanhas mudam de tempos em tempos e o usuário recebe notificações de alerta quando alguma promoção está disponível.</p>



<p>Contudo, o aplicativo ainda conta com programa de pontos que são convertidos em conchas e podem ser convertidos em produtos personalizados.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-usar-o-aplicativo-para-dar-desconto-na-gasolina">Como usar o aplicativo para dar desconto na gasolina?</h2>



<p>O aplicativo está disponível para Android e iOS gratuitamente. Sendo assim, acesse a loja de aplicativos do seu celular e digite no campo de busca o nome “Shell Box”. Ao encontrar o app, clique em baixar e aguarde até que o download se conclua.</p>



<p>Após alguns instantes, a instalação irá iniciar de forma automática. Depois disso, abra o app e faça um cadastro que é bem simples e rápido, usando nome completo, CPF, e-mail, uma senha e se desejar, cadastre o cartão de crédito para facilitar na hora do pagamento.</p>



<p>Na hora usar o aplicativo para dar desconto na gasolina, é preciso chegar até um posto de gasolina Shell, e informar ao frentista que está usando o aplicativo. Com isso, ele irá passar o código da bomba onde o carro será abastecido. Esse código é digitado no aplicativo e faz a leitura da quantia de gasolina abastecida e oferece o desconto automaticamente.</p>



<p>Para quem já tem o cartão de crédito cadastrado no app, o pagamento é feito de forma automática. Mas também é possível realizar o pagamento com desconto no dinheiro. É fundamental inserir o código da bomba do aplicativo antes de iniciar o abastecimento, caso contrário o desconto não é aplicado.</p>



<p>Tendo isso em mente, vale ressaltar que ao indicar novos amigos para baixar o aplicativo, você ganha cupom de R$ 10 de desconto para usar no app, mas ele vale apenas por 30 dias. Portanto, quando mais amigos você puder indicar, mais ganhar em vantagens.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>O aplicativo par dar desconto na gasolina é uma enorme facilidade em tempos em que o valor do combustível sobe todos os dias. Sendo assim, vale a pena compartilhar essa notícia para que os clientes, possam economizar na hora de abastecer o carro.</p>



<p>Além da Shell, algumas outras companhias também como a Petrobrás também possuem aplicativo de fidelidade para oferecer descontos aos seus clientes, o aplicativo funciona de forma bem parecida. Sendo assim, basta escolher a empresa de preferência ou a que estiver mais perto de casa.</p>



<p>O Shell Box é uma ótima opção válida para abastecer o carro, com garantia de qualidade e desconto na hora do pagamento. Vale a pena conhecer as vantagens e benefícios.</p>



<p></p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/aplicativo-para-ganhar-desconto-na-gasolina-conheca-o-shell-box/">Aplicativo para ganhar desconto na gasolina &#8211; Conheça o Shell Box</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Aplicativo para aprender a dirigir pelo celular &#8211; Saiba como funciona!</title>
		<link>/aplicativo-para-aprender-a-dirigir-pelo-celular/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Dec 2022 20:06:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aplicativos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3679</guid>

					<description><![CDATA[<p>Tirar a habilitação é a realização de muitos jovens adultos que estão passando por essa etapa e agora, vão poder dirigir. Contudo, muitos dos alunos de autoescola, quanto estão passando pelo processo, acabam se frustrando por reprovar e por isso, hoje trouxemos uma ajuda extra, pois com esse aplicativo para aprender a dirigir, tudo ficará mais fácil! A conquista da carteira de motorista acaba sendo um dos maiores sonhos de alguns jovens, principalmente quando isso representa a independência da locomoção pessoal. Sendo assim, a dica hoje é uma das mais procuradas por quem está passando pelo processo de tirar carteira.…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/aplicativo-para-aprender-a-dirigir-pelo-celular/">Aplicativo para aprender a dirigir pelo celular &#8211; Saiba como funciona!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Tirar a habilitação é a realização de muitos jovens adultos que estão passando por essa etapa e agora, vão poder dirigir. Contudo, muitos dos alunos de autoescola, quanto estão passando pelo processo, acabam se frustrando por reprovar e por isso, hoje trouxemos uma ajuda extra, pois com esse <strong>aplicativo para aprender a dirigir</strong>, tudo ficará mais fácil!</p>



<p>A conquista da carteira de motorista acaba sendo um dos maiores sonhos de alguns jovens, principalmente quando isso representa a independência da locomoção pessoal. Sendo assim, a dica hoje é uma das mais procuradas por quem está passando pelo processo de tirar carteira.</p>



<p>Além de ajudar a estudar, ele também ajuda a compreender de forma mais simples os conteúdos. É um método prático de estudo, que tem como objetivo facilitar os estudos. Para saber mais, continue lendo.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/cnh-social-gratuita/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">CNH Social Gratuita – Veja tudo sobre esse benefício</mark></a></strong></li>



<li><a href="/como-baixar-a-cnh-digital/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">CNH Digital &#8211; Aprenda a baixar sua CNH no celular</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/aplicativos-que-dao-desconto-na-gasolina/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Aplicativos que dão desconto na Gasolina</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/como-financiar-seu-veiculo-com-o-nubank/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Como financiar um veículo com o Nubank</mark></a></strong></li>
</ul>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/aplicativo-para-aprender-a-dirigir-pelo-celular-saiba-como-funciona.jpg" alt="aplicativo para aprender a dirigir" class="wp-image-3681" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/aplicativo-para-aprender-a-dirigir-pelo-celular-saiba-como-funciona.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/aplicativo-para-aprender-a-dirigir-pelo-celular-saiba-como-funciona-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/aplicativo-para-aprender-a-dirigir-pelo-celular-saiba-como-funciona-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Aplicativo para aprender a dirigir (Fonte da imagem: Pixabay)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conquistando-a-carteira-com-o-aplicativo-para-aprender-a-dirigir">Conquistando a carteira com o aplicativo para aprender a dirigir</h2>



<p>Vale ressaltar antes de continuar com o nosso post, que não existe milagre. Para passar nas provas é preciso estudar e se dedicar. Aprender as leis de trânsito e o significado das placas é extremamente importante para se manter em segurança quando estiver dirigindo.</p>



<p>Portanto, não adianta baixar o aplicativo e ficar esperando que a carteira vai chegar. É preciso estudar para conquistar a habilitação. Mas através dele, as ferramentas de aprendizado são muito mais simples e fáceis de aprender.</p>



<p>Tirar a carteira de motorista, mostra uma certa independência ao jovem adulto que completou seus 18 anos de idade. Sendo assim, é considerada uma das atitudes mais significativas. Portanto, encare esse momento com seriedade e responsabilidade.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-aplicativo-dmv-practice-test-genie-2022">Aplicativo DMV Practice Test Genie 2022</h2>



<p>Para que você aprenda a dirigir com esse aplicativo, o primeiro passo é fazer o download dele em seu smartphone. O principal objetivo da plataforma é de ajudar a entender de forma prática todo o conteúdo necessário para passar na prova e adquirir a carteira de motorista.</p>



<p>Contudo, o aluno também pode realizar simulados de prova, com mais de 600 perguntas elaboradas para testar os conhecimentos daquilo que já foi aprendido. O melhor, é que é possível fazer vários deles antes das provas oficiais e assim, treinar bastante.</p>



<p>Existem muitos benefícios em baixar o aplicativo. Está entre os principais programas recomendados do Detran, tendo uma taxa de sucesso de mais de 95% de aprovados. Mas lembrando mais uma vez que se trata de um aplicativo de estudo, portanto é necessário dedicação.</p>



<p>Entretanto, o manual do motorista acaba sendo um pouco complicado, e por isso, para que você aprenda a dirigir com esse aplicativo, a sua linguagem desenvolvida é muito mais simples. O simulador do exame também é idêntico as provas oficiais do Detran, o que permite que a simulação seja mais realista.</p>



<p>Os testes são compostos de várias perguntas, e na hora de fazer a correção, existem respostas explicadas, com muitos detalhes para entender o porque daquela alternativa ser a certa. Dentro do aplicativo também existem várias dicas para a próxima etapa que envolve o manual do motorista e as provas de carro e CDL.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-uma-facilidade-que-ajuda-nos-estudos">Uma facilidade que ajuda nos estudos</h2>



<p>Quem está com dificuldades e precisa de algum jeito ajudar um amigo para que aprenda a dirigir com esse aplicativo, pode recomendar sem medo. O material é completo e consegue deixar os motoristas iniciantes mais confiantes na hora da realização da prova oficial.</p>



<p>Ao migrar os estudos para seguir a sequência do aplicativo, fica mais fácil se preparar para o que estiver por vir. Não há necessidade de passar horas e horas estudando, porque o conteúdo é mais direto. Além disso, por estar em um aplicativo, você pode aproveitar qualquer lugar e qualquer momento para estudar.</p>



<p>Dentro de um ônibus, no intervalo das aulas, no intervalo do trabalho, onde desejar. Os módulos vão avançando e assim o conteúdo vai se aprofundando.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Para quem intenção para que aprenda a dirigir com esse aplicativo, e quer estar confiante para tirar a carteira de motorista, basta acessar a loja de aplicativos, ou Google Play ou Apple Stores e fazer o download do DMV Practice Test Genie 2022.</p>



<p>A ferramenta ajuda demais no processo de estudos, além direcionar o aluno automaticamente pelo caminho que ele precisa seguir de conteúdos, até que esteja preparado para prestar a prova oficial do Detran e sair habilitado.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/aplicativo-para-aprender-a-dirigir-pelo-celular/">Aplicativo para aprender a dirigir pelo celular &#8211; Saiba como funciona!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Aplicativos que dão desconto na Gasolina</title>
		<link>/aplicativos-que-dao-desconto-na-gasolina/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Oct 2022 20:21:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aplicativos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3468</guid>

					<description><![CDATA[<p>Com o preço dos combustíveis cada vez mais caros, vale a pena economizar qualquer valor na hora de abastecer. Existem alguns aplicativos que dão desconto na gasolina, ao mostrar quais postos estão com os preços mais baratos, ou aqueles que oferecem descontos por meio de programa de fidelidades. Pensando no seu bolso, selecionamos alguns dos melhores aplicativos que oferecem descontos para ajudar você a economizar na hora de abastecer. Abastece Aí O primeiro da nossa lista é o Abastece Aí, é um aplicativo já muito utilizado por diversos motoristas nas principais cidades brasileiras. Vem se tornando um dos aplicativos mais…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/aplicativos-que-dao-desconto-na-gasolina/">Aplicativos que dão desconto na Gasolina</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Com o preço dos combustíveis cada vez mais caros, vale a pena economizar qualquer valor na hora de abastecer. Existem alguns aplicativos que dão desconto na gasolina, ao mostrar quais postos estão com os preços mais baratos, ou aqueles que oferecem descontos por meio de programa de fidelidades.</p>



<p>Pensando no seu bolso, selecionamos alguns dos melhores aplicativos que oferecem descontos para ajudar você a economizar na hora de abastecer.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="640" height="426" src="/wp-content/uploads/2022/10/aplicativos-que-dao-desconto-na-gasolina.jpg" alt="aplicativos que dao desconto na gasolina" class="wp-image-3470" srcset="/wp-content/uploads/2022/10/aplicativos-que-dao-desconto-na-gasolina.jpg 640w, /wp-content/uploads/2022/10/aplicativos-que-dao-desconto-na-gasolina-300x200.jpg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /><figcaption class="wp-element-caption">Aplicativos que dao desconto na gasolina (Foto: Pixabay)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-abastece-ai"><strong> Abastece Aí</strong></h2>



<p>O primeiro da nossa lista é o Abastece Aí, é um aplicativo já muito utilizado por diversos motoristas nas principais cidades brasileiras. Vem se tornando um dos aplicativos mais populares para quem busca economizar. Ele é de uso exclusivo para os postos da marca Ipiranga.</p>



<p>O aplicativo está disponível para Android e IOS, sendo bem fácil mexer. A plataforma do aplicativo também tem a função de conta digital, os usuários podem fazer recargar por meio de dinheiro ou pix e também registrar o cartão de crédito.</p>



<p>O Abastece Aí possui programa de cashback, que é quando você efetua uma compra e parte do valor retorna para você, no aplicativo esse valor do cashback varia entre 2% a 5%. E esse valor que retorna cai na conta do aplicativo e pode ser utilizado conforme a necessidade do usuário.</p>



<p>Além do cashback, o Abastece Aí oferece o programa km de Vantagens, que funciona da seguinte forma, a cada real gasto, os usuários ganharão 1 quilômetro. Os pontos podem ser acumulado quando se realiza o abastecimento, gastos nas lojas de conveniência Am Pm ou na Jet Oil.</p>



<p>O resgate dos pontos pode ser feito na hora pelo aplicativo ou ser utilizado no site em lojas parceiras. E você ainda consegue dobrar os seus pontos se usar o sistema de estação favorita, onde você escolhe o seu posto de preferência e toda a vez que abastecer nele gerará pontos em dobro.</p>



<p>Além disso, você consegue dobra, mais uma vez, seus ganhos sempre que pagar com seu cartão Ipiranga. Ou seja, se você reabastecer no posto de gasolina selecionado, pague com o cartão de rede, a cada real gasto ganhará 4 quilômetros.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-waze"><strong> Waze</strong></h2>



<p>O segundo app que separamos é o Waze, que além de ser um ótimo app de rotas, tem um recurso extra que é muito útil para os motoristas e pode economizar na hora de reabastecer.</p>



<p>No aplicativo, você pode consultar os preços dos combustíveis em postos de gasolina próximos à sua localização. Então esse recurso te dá a oportunidade de comparar valores entre estações e encontrar uma mais acessível.Para acessar esse recurso, basta abrir o aplicativo, selecionar o local que está e selecionar o ícone da bomba de gasolina.</p>



<p>Vale ressaltar que os recursos são colaborativos, ou seja: a qual é os usuários do próprio aplicativo, que atualizam as informações sobre o valor. Para ajudá-lo a ter sempre as informações mais atualizadas, é fundamental agregar valor ao seu combustível ao reabastecer.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-shell-box"><strong> O Shell Box </strong></h2>



<p>O terceiro aplicativo que selecionamos é a Shell Box, os quais são também é uma ótima opção para os motoristas que desejam economizar combustível na hora de abastecer.</p>



<p>A Shell Box também possui programa de fidelidade, onde possui vantagens quando se paga pelo aplicativo. Possui sistema de pontuação, a cada 1 litro abastecido, acumula-se 1 ponto, esses pontos podem ser trocados por descontos ou usados em lojas parceiras, você também pode trocá-los por milhas no Smile.</p>



<p>Além do programa de pontos, o aplicativo também possui, a promoção &#8220;Indique e Ganhe&#8221;. Onde a cada amigo que usar o seu código ao se inscrever no aplicativo ganham 10 reais no primeiro abastecimento, e você recebe o mesmo valor após seu amigo realizar o primeiro abastecimento.</p>



<p>O maior diferencial da Shell Box com os outros aplicativos provavelmente é por aceitar diversos métodos de pagamento como: cartões de crédito e débito, pay marketplace, PayPal e dinheiro.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-gasosa"><strong> Gasosa</strong></h2>



<p>Por último dos aplicativos, separamos o Gasosa, ele é um pouco diferente dos anteriores, nele não mostra os postos com desconto, mais é um aplicativo que calcula o melhor custo e beneficio entre gasolina e etanol, porém este está disponível apenas em aparelhos Android.</p>



<p>O aplicativo é interessante para aqueles que tem dúvida de qual é a melhor opção na hora de abastecer, etanol ou gasolina. Ele possui uma calculadora que mostra com qual se é mais econômico abastecer o veículo.</p>



<p>Para fazer os cálculos, o usuário deve preencher as informações sobre a quilometragem que o carro percorre utilizando de gasolina e de etanol, depois deixar essas informações salvas, em seguida informar os preços atuais de ambos os combustíveis.</p>



<p>Após a análise dos dados, o Gasosa mostra o preço que custará por litro os quilômetros percorridos. O combustível mais desfavorável será mostrado em vermelho e a opção mais econômica em verde.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/aplicativos-que-dao-desconto-na-gasolina/">Aplicativos que dão desconto na Gasolina</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Melhores aplicativos para personalizar carros</title>
		<link>/melhores-aplicativos-para-personalizar-carros/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 28 Aug 2022 22:13:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aplicativos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3268</guid>

					<description><![CDATA[<p>Se você é apaixonado por carros e sempre sonhou como seu carro poderia ficar personalizado, você vai adorar essas dicas de aplicativos! Neste artigo, mostraremos quais são os aplicativos mais populares para fazer essa personalização. Com diversos aplicativos no mercado, você pode acessá-los diretamente do seu celular e deixar o carro do jeito que sonhou. Eles permitem alterar a cor, o estilo, o estofamento e você também pode adicionar decalques e adesivos. Além disso, você pode alterar outras características do carro, como o tipo de motor. Portanto, se você deseja realmente personalizar seu carro, mas não tem certeza se os…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/melhores-aplicativos-para-personalizar-carros/">Melhores aplicativos para personalizar carros</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Se você é apaixonado por carros e sempre sonhou como seu carro poderia ficar personalizado, você vai adorar essas dicas de aplicativos!</p>



<p>Neste artigo, mostraremos quais são os aplicativos mais populares para fazer essa personalização. Com diversos aplicativos no mercado, você pode acessá-los diretamente do seu celular e deixar o carro do jeito que sonhou. Eles permitem alterar a cor, o estilo, o estofamento e você também pode adicionar decalques e adesivos. Além disso, você pode alterar outras características do carro, como o tipo de motor.</p>



<p>Portanto, se você deseja realmente personalizar seu carro, mas não tem certeza se os resultados ficariam bons, não se preocupe. Você pode fazer um teste nos aplicativos sem perder o seu tempo e nem dinheiro. Além de se divertir muito personalizando. Vamos descobrir quais são esses aplicativos e como eles funcionam.</p>



<p><strong>O que é o aplicativo de carro personalizado?</strong></p>



<p>O aplicativo de carro personalizado é inspirado em tela de videogames de personalização de carro, a única diferença é que aqui você tenta mostrar o mais realista possível como seu carro ficará de forma modificada.</p>



<p>Existem muitas aplicações diferentes no mercado, e todas elas oferecem funções diferentes. Basta escolher uma que seja do seu gosto para que você possa personalizar o seu carro do seu jeito.</p>



<p><strong>Como funciona o aplicativo de personalização de carros?</strong></p>



<p>Esse tipo de aplicativo de personalização do carro pode ajudá-lo a transformar seu carro do jeito que você quiser, mesmo que você queira apenas dar um pouco de maquiagem ao seu veículo. Você pode começar com o modelo disponível no aplicativo e depois iniciar o processo de ajuste. Teste uma variedade de rodas, adesivos, cores e muito mais em seu veículo de forma completamente virtual.</p>



<p><strong>Quais são as vantagens dos aplicativos de personalização de carros?</strong></p>



<p>O aplicativo de customização de carros é divertido para quem está realmente planejando modificar, ou se quer apenas se divertir imaginando o carro dos seus sonhos.</p>



<p>A maior vantagem desses aplicativos é a economia, já que você não precisa realmente personalizar seu carro de verdade para saber como ficaria modificado. Fora a diversão de poder sonhar e personalizar qualquer carro, sendo do mais simples ou carros de luxo. Agora vamos te apresentar os 4 melhores aplicativos de personalização do mercado, então vamos nessa!</p>



<p><strong>Ajuste 3D</strong></p>



<p>O primeiro da nossa lista é o: Ajuste 3D. Esse é o aplicativo entre os mais preferidos dos usuários que querem customizar seu carro. A personalização é feita em 3D, dando uma verdadeira sensação de transformação. Contando com seu catálogo de mil carros para escolha, incluindo todas as cores, marcas, modelos e anos.</p>



<p>Nesse aplicativo você pode alterar o design do veículo tanto por dentro quanto por fora, pode adicionar novos faróis, rodas e outros itens que desejar. Você poderá usar toda a sua imaginação e criatividade de uma forma simples e divertida. O aplicativo é gratuito para download, mas apenas para Android, o idioma disponível é apenas o inglês, mesmo assim é de fácil uso.</p>



<p><strong>Tuning Brasil Free </strong></p>



<p>Em segundo temos o aplicativo Tuning Brasil Free que se parece muito com o 3D Tuning, no entanto, a diferença mais notável é que está disponível em português.</p>



<p>O aplicativo está em constante atualização, onde são adicionados novas marcas e modelos para você escolher. Ele oferece a oportunidade de customizar carros entre as marcas mais populares do Brasil, como Volkswagen, Ford, Chevrolet, entre outras marcas. Este aplicativo esta disponível apenas para celulares Android e seu download é gratuito. É muito fácil usá-lo para criar versões criativas de carros.</p>



<p><strong>Car Builder 3D</strong></p>



<p>Em terceiro temos o app para customizar Car Builder 3D que também é uma boa opção para customizar o carro. Além de todos os recursos disponíveis para a edição dos carros, o seu maior diferencial e que você também pode obter a experiência de dirigir com o simulador de corrida. É um aplicativo gratuito também, muito fácil de usar e está disponível para sistemas Android e iOS.</p>



<p>Por quarto é último, temos o aplicativo <strong>Instant Supercar</strong></p>



<p>Essa é uma versão mais de luxo que é vendida em todo o mundo. Você pode personalizar, por exemplo, carros de luxo, como uma, Ferrari ou um Lamborghini, ou qualquer outro tipo de sua escolha, podendo se divertir personalizando um carro de luxo, mesmo que não tenha a vontade ou a possibilidade de comprá-lo.</p>



<p>No entanto, o aplicativo não é gratuito, ele é vendido por cerca de US $ 1,99 e está disponível apenas no iOS. Assim como os outros aplicativos, ele é simples de usar e você não terá dificuldades em criar as personalizações.</p>



<p>Mesmo que seja um jogo simples ou se você realmente deseja reformar seu próprio carro, é muito divertido baixar qualquer um dos aplicativos mencionados acima e usar toda a sua imaginação. Afinal, são aplicativos onde você pode encontrar qualquer marca de carro que queira modificar. Pode ser um modelo atual, antigo ou de luxo. Que tal soltar sua imaginação e criar um carro único? Deixe aqui nos comentários qual seria o seu carro dos sonhos e qual modificação faria nele.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/melhores-aplicativos-para-personalizar-carros/">Melhores aplicativos para personalizar carros</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CNH digital &#8211; Veja como baixar</title>
		<link>/como-baixar-a-cnh-digital/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 25 Aug 2022 12:41:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aplicativos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2355</guid>

					<description><![CDATA[<p>Sabia que você pode instalar sua CNH no celular? ela tem a mesma validade do documento impresso, saiba mais a seguir!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-baixar-a-cnh-digital/">CNH digital &#8211; Veja como baixar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A CNH Digital é uma versão eletrônica da carteira de motorista tradicional, emitida pelo Departamento nacional de trânsito! </p>



<p>Ela permite que você armazene e acesse digitalmente informações sobre sua CNH, como a categoria da habilitação, o status e multas que você possa ter.</p>



<p>Você pode acessar a CNH digital através de qualquer tipo de celular e ela servirá como documento legal mesmo em situações em que você precise apresentar o documento digital para alguma autoridade. Dessa forma, você pode usar o documento digital até mesmo como identidade!</p>



<p>Além disso, vale destacar que esse é o primeiro aplicativo do mundo desenvolvido para substituir a CNH em papel, feito em parceria do Detran com o serviço federal de processamento de dados.</p>



<p>Além de prático, o aplicativo traz diversos benefícios para os usuários conectados, como não precisar carregar documentos físicos, e acesso a desconto de até 40% nas multas com pagamento antecipado.</p>



<p>Para saber o passo a passo de como baixar o aplicativo da CNH Digital no seu celular, continue lendo.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-leia-tambem" style="font-size:18px"><strong>Leia também:</strong></h2>



<ul class="has-palette-color-1-color has-text-color" style="font-size:18px">
<li><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color"><a href="/cnh-social-gratuita/"></a></mark><a href="/cnh-social-gratuita/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">CNH Social Gratuita – Veja tudo sobre esse benefício</mark></a></strong></li>



<li><a href="/como-participar-do-leilao-de-carros-do-detran/"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Leilão de veículos do Detran &#8211; Compre veículos pela metade do preço</mark></strong></a></li>



<li><strong><a href="/aplicativos-que-dao-desconto-na-gasolina/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Aplicativos que dão desconto na Gasolina</mark></a></strong></li>



<li><strong><a href="/como-financiar-seu-veiculo-com-o-nubank/"><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-palette-color-1-color">Como financiar um veículo com o Nubank</mark></a></strong></li>
</ul>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-passo-a-passo-de-como-baixar-o-aplicativo-cnh-digital"><strong>Passo a passo de como baixar o aplicativo CNH Digital:</strong></h3>



<p>Configura um guia rápido de como baixar o aplicativo no seu celular:</p>



<p>Antes de tudo, saiba que somente documentos emitidos após março de 2017, é que terão o acesso via aplicativo. Porque somente após esse ano, é que as carteiras novas passaram a ter o QR CODE.</p>



<p>Caso a sua não tenha, siga o passo a passo a seguir:</p>



<p>1. Cadastre-se no site oficial do governo federal, para baixar o aplicativo da CNH digital.</p>



<p>2. Em seguida, após baixar o aplicativo CDT &#8211; Carteira Digital de trânsito no aparelho, basta digitar o código de ativação que foi fornecido na conta no site oficial do governo. </p>



<p>Nesse momento também será solicitado o CPF para confirmação.</p>



<p>3. Por fim, o aplicativo irá pedir que você crie uma senha de quatro dígitos, necessária sempre que você for fazer o acesso. Feito isso, você já pode começar a utilizar a sua CNH digital.</p>



<p>Caso você já tenha o QRCODE no documento, pode baixar o aplicativo diretamente na sua loja de aplicativos (IOS ou Android), e fazer a leitura do QRCODE no documento. Logo após i sso, sua CNH digital já estará habilitada e pronta pra uso!</p>



<p>Agora, uma vez que que ensinamos como obter uma carteira de motorista digital, vamos abordar duas perguntas comuns sobre documentos digitais, sendo a primeira:</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-e-se-o-agente-de-transito-nao-aceitar-a-cnh-digital"><strong>E se o agente de trânsito não aceitar a CNH Digital?</strong></h3>



<p>Quando trata-se de documentos digitais, sempre surge a dúvida se eles serão aceitos quando formos parados na blitz, embora por lei, ao abordarem os cidadãos, os agentes são obrigados a aceitar a versão digital dos documentos.</p>



<p>Essas informações constam da Resolução 684/17 da Contran e Res. 720/17 Estabelecimento de registro eletrônico de veículos e certificados de licença.</p>



<p>Caso o documento digital não seja aceito, a ocorrência pode ser registrada na agência de transporte onde o agente trabalha ou na própria Ouvidoria.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-e-se-roubarem-meu-celular-com-o-documento-o-que-devo-fazer">E se roubarem meu celular com o documento<strong>, o que devo fazer?</strong></h3>



<p>De acordo com a Secretaria de Estado dos Transportes, a carteira de transporte digital é protegida por uma chave de acesso e os dados são criptografados. Contudo, o aparelho ainda pode ser desconectado do portal de atendimento da instituição, obrigando a retirada dos documentos digitais do aparelho roubado.</p>



<p>Ou seja, basta registrar um boletim de ocorrência ou ir na secretária mais próxima, que um agente responsável pode desativar sua CNH Digital mesmo que você não esteja com o celular em mãos!</p>



<p>Agora que já sabemos tudo sobre a CNH Digital, basta clicar no link abaixo para visitar o link oficial do aplicativo no Google Play!</p>



<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=br.gov.serpro.cnhe&amp;hl=pt_BR&amp;gl=US"><strong>Baixar CNH Digital</strong></a></p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-baixar-a-cnh-digital/">CNH digital &#8211; Veja como baixar</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Conheça o aplicativo que ajuda a passar no Detran</title>
		<link>/conheca-o-aplicativo-que-ajuda-a-passar-no-detran/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Aug 2022 21:33:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aplicativos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2350</guid>

					<description><![CDATA[<p>Está se preparando para a prova do Detran e gostaria de ser aprovado de forma tranquila? então conheça esse app que vai facilitar sua vida!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/conheca-o-aplicativo-que-ajuda-a-passar-no-detran/">Conheça o aplicativo que ajuda a passar no Detran</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O aplicativo para a prova do Detran é uma ferramenta muito útil para quem precisa se preparar para fazer a prova teórica e tirar a carteira de motorista nacional. Com o aplicativo você pode resolver os problemas e simulações disponíveis e melhorar seus pontos mais difíceis para poder fazer o exame tranquilo.</p>



<p>Então, antes de falar sobre a aplicação do teste do Detran, vamos primeiro entender mais sobre e do que se trata esse teste.</p>



<p><strong>O que é o famoso teste do Detran?</strong></p>



<p>Primeiro, precisamos acabar com o mito sobre o teste do Detran: não é tão fácil quanto dizem. As estatísticas mostram que quase 40% dos candidatos falham nesta etapa.</p>



<p>Pode dar entrada no processo de habilitação todos maiores de 18 anos que tenham RG e CPF e saibam ler e escrever. A solicitação deve ser feita pelo próprio candidato em um centro de formação de condutores ou escola de condução.</p>



<p>Para poder fazer a prova do Detran, os interessados devem cumprir algumas das etapas anteriores informadas no site do Detran. Portanto, em primeiro lugar, é feito um pedido de um exame médico e uma avaliação psicológica.</p>



<p>O próximo passo é fazer um curso teórico de 45 horas em um centro de formação de motoristas ou escola de condução credenciada. Após finalizar o curso teórico, você recebe um certificado.</p>



<p>Com este documento, a prova teórica já pode ser agendada. É nesse momento que um aplicativo de simulação de prova do Detran vai te ajudar a estudar e ser aprovado com mais facilidade.</p>



<p>Afinal, ele tem alguns dos mesmos problemas ou muito semelhantes ao teste real. Então, seria ótimo praticar o que você aprendeu na aula teórica.</p>



<p>Se falhar no teste, significa ter que agendar um novo teste após o pagamento de uma taxa adicional. Então não deixe de aprender pelo aplicativo!</p>



<p>Tanto no aplicativo quanto na avaliação real, o teste tem 30 questões e uma duração total de 40 minutos. Para que um candidato seja aprovado, ele deve responder corretamente a pelo menos 21 questões.</p>



<p>Então, se você está no processo de CNH, não perca tempo. Conheça o aplicativo para fazer o exame do Detran, e comece a estudar assim que sua aula teórica começar!</p>



<p><strong>Como é o aplicativo de simulação do Detran?</strong></p>



<p>O aplicativo Simulados Detran é uma ótima forma de se preparar para fazer a prova teórica do Detran e ser aprovado. Afinal, são mais de 4.500 perguntas à sua disposição.</p>



<p>As perguntas são agrupadas em tópicos separados, abrangendo todas as matérias, que são abordadas nas aulas teóricas, que são divididas em: Legislação, Orientação de Defesa, Meio Ambiente e Cidadania e Primeiros Socorros; por isso, é mais fácil saber onde focar. Você pode obter o conhecimento necessário e, em seguida, praticar a resolução de simulações disponíveis. E, como dissemos, elas têm o mesmo formato das provas teóricas.</p>



<p>Dentro do aplicativo você pode testar seus conhecimentos e verificar quais erros cometeu ao resolver a simulação. Além disso, você tem um histórico simulado para avaliar a evolução do seu conhecimento.</p>



<p>Agora que você sabe como que se trata o teste e do que se trata o aplicativo simulado, ensinaremos passo a passo como baixar e aprender. Venha conosco!</p>



<p><strong>Passo a passo para o aplicativo de simulação do Detran:</strong></p>



<p>Primeiro para baixar o aplicativo Simulados Detran é muito simples. Você vai pesquisar Simulados Detran &#8211; Provas e Simulação de CNH no App ou Play Store do seu celular e fazer o download.</p>



<p>O aplicativo gratuitamente e é muito fácil de usar. Ele você estuda em qualquer lugar que esteja e a qualquer momento do dia, facilitando na rotina. O ideal é que se dedique a fazer pelo menos 3 simulações por dia, assim vai estar pronto para a prova real.</p>



<p>Ao abrir o aplicativo, você terá acesso a três opções de revisão:</p>



<ul>
<li>Primeira Habilitação,</li>



<li>Renovação e</li>



<li>ACC &#8211; Autorização para conduzir ciclomotor.</li>
</ul>



<p>Dentro do aplicativo você também encontra dois modos de estudos o:</p>



<p><strong>Simulado</strong></p>



<p>Nessa modalidade, ao clicar na opção <u>1ª Habilitação</u>, você é direcionado para o mesmo modelo de prova que se a dá, no Detran. Ou seja, são 30 perguntas em 40 minutos.</p>



<p>Lembrando que pelo menos 21 questões precisam ser corretas para ser aprovado.</p>



<p>Na parte superior da tela, você tem um cronômetro de contagem regressiva indicando o tempo restante para concluir o teste. Quando terminar, clique em <u>Sim</u> e a simulação será concluída e você será direcionado novamente para a página inicial.</p>



<p>Ao clicar no canto superior esquerdo da tela, você verá um menu de opções que inclui um <u>Histórico</u> com os resultados da simulação. Esse histórico ele é apenas seu, não é compartilhado com o Detran.</p>



<p><strong>Exercícios de fixação</strong></p>



<p>Outra opção do menu é <u>Exercício</u>, onde você pode acessar tópicos específicos de cada matéria. Dessa forma, você pode melhorar onde esta tendo maior dificuldade de aprendizado.</p>



<p>Além disso, você pode selecionar <u>Soluções de problemas</u>, que mostrará seus acertos e erros com a resposta correta para cada pergunta.</p>



<p>Agora que você já conhece esse truque, ficará mais fácil aprender as provas teóricas do Detran. Então baixe o aplicativo, estude bastante, não tenha surpresas, fique tranquilo e obtenha sua aprovação.</p>



<p>Quando você obteve sua licença também usou um aplicativo de aprendizado? Qual foi sua estratégia? compartilhe sua experiência conosco nos comentários.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/conheca-o-aplicativo-que-ajuda-a-passar-no-detran/">Conheça o aplicativo que ajuda a passar no Detran</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
