<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Arquivos Dicas - Local Carros</title>
	<atom:link href="/category/dicas/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Seu portal de informações automotivas</description>
	<lastBuildDate>Thu, 29 Dec 2022 21:04:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>Mycon consórcio de carros &#8211; será que vale a pena? saiba agora mesmo!</title>
		<link>/mycon-consorcio-de-carros/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Nov 2022 23:44:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3513</guid>

					<description><![CDATA[<p>Um consórcio é um dos modos mais rápidos e práticos para se arrecadar dinheiro, ainda mais quando você pensa em um consórcio de automóveis. Ao pensar em consórcio é impossível não lembrar do Mycon, ele é considerado o primeiro consórcio completamente digital do Brasil, onde se encontra com as menores taxas de juros. Quando se fala de consórcio é importante entender, primeiramente, o que é o consórcio e como funciona. Neste artigos vamos te orientar sobre o mundo dos consórcios e falar sobre a Mycon que vem sendo um grande sucesso por possuir taxas baixas e ser completamente digital. Vem…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/mycon-consorcio-de-carros/">Mycon consórcio de carros &#8211; será que vale a pena? saiba agora mesmo!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Um consórcio é um dos modos mais rápidos e práticos para se arrecadar dinheiro, ainda mais quando você pensa em um consórcio de automóveis. Ao pensar em consórcio é impossível não lembrar do Mycon, ele é considerado o primeiro consórcio completamente digital do Brasil, onde se encontra com as menores taxas de juros.</p>



<p>Quando se fala de consórcio é importante entender, primeiramente, o que é o consórcio e como funciona. Neste artigos vamos te orientar sobre o mundo dos consórcios e falar sobre a Mycon que vem sendo um grande sucesso por possuir taxas baixas e ser completamente digital. Vem conosco que explicamos.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-large"><img decoding="async" width="1024" height="538" src="/wp-content/uploads/2022/11/mycon-consorcio-de-carros-sera-que-vale-a-pena-saiba-agora-mesmo-1024x538.jpg" alt="mycon consorcio de carros sera que vale a pena saiba agora mesmo" class="wp-image-3515" srcset="/wp-content/uploads/2022/11/mycon-consorcio-de-carros-sera-que-vale-a-pena-saiba-agora-mesmo-1024x538.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/11/mycon-consorcio-de-carros-sera-que-vale-a-pena-saiba-agora-mesmo-300x158.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/11/mycon-consorcio-de-carros-sera-que-vale-a-pena-saiba-agora-mesmo-768x403.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/11/mycon-consorcio-de-carros-sera-que-vale-a-pena-saiba-agora-mesmo.jpg 1200w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Mycon consorcio de carros sera que vale a pena? saiba agora mesmo (Foto: Mycon consórcios)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-um-consorcio"><strong>O que é um consórcio?</strong></h2>



<p>É uma modalidade de crédito onde vários participantes contribuem para comprar o veículo, diferente de um financiamento, que você paga diretamente ao banco e normalmente arca com uma taxa de juros bem maior que no consórcio.</p>



<p>Em geral, em um consórcio, basicamente, você paga ao banco antes de comprar o bem e tem dinheiro para comprá-lo à vista. Mas você também pode ser contemplado, podendo receber boas notícias antes do final do contrato. Nesse caso, você pode retirar o bem que deseja, sendo imóvel, carro ou algum serviço e prosseguirá com o pagamento até o final das parcelas.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>O que é a Mycon?</strong></h2>



<p>A empresa Mycon foi fundada pelo seu criador Marcio Kogut, cuja empresa opera sem nenhum vendedor humanos, e possui os juros mais baixos do mercado. Marcio cria sua empresa a partir do momento que observou o quão difícil é conceder crédito sem a complexidade do mercado financeiro brasileiro e dos consórcios, então fundou esta empresa inovadora.</p>



<p>É um administrador de consórcio autorizado e supervisionado pelo Banco Central do Brasil, que atua no ramo há mais de 45 anos. O Grupo que gerencia é um dos maiores grupos empresariais do Brasil com 70 anos de experiência.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Como funciona a Mycon?</strong></h2>



<p>Por ser uma empresa de consórcio completamente digital, sua contratação é fácil, você consegue realizar pelo site ou app, fale com a Mycon e escolha o que deseja alcançar sendo um imóvel, veículo ou serviço, depois escolhe a quantidade de crédito que precisa e o plano que mais se adéqua às suas necessidades. Por exemplo, em um consórcio veicular a Mycon oferece planos com parcelamento de 48 a 84 meses.</p>



<p>Após escolher o plano e assinar o contrato, você começará a pagar as contribuições mensais durante a vigência do seu plano, a partir da primeira mensalidade você já está habilitado a participar da mediação por meio de sorteio ou licitação.</p>



<p>Caso não seja contemplado durante o pagamento das mensalidades dentro prazo final escolhido, você saca a linha de crédito ajustada para monetização e compra o que deseja. É importante que você leia todos os termos do contrato de adesão e verifique seus direitos e obrigações com o administrador.</p>



<p>Dentro do contrato de adesão, possui todas as propostas e regras de afiliados geradas no momento da compra, contêm todas as informações da cota, assim como seus dados cadastrais e informações sobre os itens adquiridos. Além disso, no contrato todas as taxas de administração, em relação à duração do contrato e os créditos obtidos são transparentes.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Qual o valor das taxas?</strong></h2>



<p>Em qualquer consórcio que você faça hoje em dia existem taxas de juros que são cobradas mensalmente, pensando no melhor para seus clientes Mycon a menor taxa do mercado, por exemplo, quando escolhe o plano para veículos a taxa e de 0,12% mensal, já em outros bancos é de 0,23%.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Como meu consórcio é gerido?</strong></h2>



<p>Imediatamente após adquirir uma cota de afiliado, você recebe um número de grupo de cota e uma senha de acesso. Em seguida, faça o download do aplicativo Mycon para o seu dispositivo móvel, por ele você consegue gerenciar sua cota, consultar os valores pagos e os valores que faltam ser pagos, consegue também acompanhar sorteios, lances e muito mais.</p>



<p>Sendo uma financeira completamente digital, quando houver alguma dúvida, pode sempre conversar com a Mycon ou caso deseje pode solicitar uma assistência humana. Se preferir, você pode também falar diretamente com a central de atendimento por qualquer canal disponível.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Quando terei meu crédito?</strong></h2>



<p>As contemplações acontecem em sorteios mensais, sendo que os sorteios são realizados pela loteria federal. A liberação do crédito pode ser realizada de duas formas: sendo por sorteio, onde todos participam e existe a igualdade de condições para se ganhar, e também pode ser por lance, onde quanto maior o percentual que você oferecer para aumentar a oferta, maior a chance de você ser contemplado..</p>



<p>Os vencedores dos lances, podem pagar o lance usando os recursos próprios ou com parte do crédito do sindicato. Porém, o crédito será liberado somente após análise dos documentos e aprovação dos mesmos.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Qual a garantia?</strong></h2>



<p>Ao pensar em consórcio, vem sempre a insegurança sobre as garantias que temos. A Mycon ja atendeu milhões de pessoas que participaram de seu consórcio em todo o Brasil. Sendo gerida pelo Banco Central do Brasil, o investimento é bem seguro e a uma das formas mais econômica para se alcançar o que deseja. No entanto, você deve investir em um administrador autorizado e que tenha credibilidade.</p>



<p>Nesse artigo te mostramos mais sobre o mundo dos consórcios, destacamos a Mycon, que possui algumas das menores taxas de consórcio do Brasil. Para você que esteja procurando a oportunidade de se inscrever em um consórcio essa pode ser uma boa opção. Deixe-nos saber o que você pensa da Mycon Consórcios nos comentários.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/mycon-consorcio-de-carros/">Mycon consórcio de carros &#8211; será que vale a pena? saiba agora mesmo!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Carro de assinatura pela Movida, vale a pena?</title>
		<link>/carro-de-assinatura-pela-movida-vale-a-pena/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 Nov 2022 13:49:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3498</guid>

					<description><![CDATA[<p>Carros por assinatura tem se tornado cada vez mais comum, principalmente pela comodidade e conforto que traz ao usuário. Onde ele não precisa arcar com todos os gastos de adquirir um automóvel novo e mesmo assim pode usufruir de um veículo. Hoje abordaremos sobre os Planos de Assinatura da Movida, a empresa possui dois planos o: Movida Mensal Flex e Movida Zero Quilômetros. Quem é a Movida? Inicialmente vamos abordar mais sobre a empresa, a Movida foi fundada na capital de São Paulo no ano de 2006, sendo hoje considerada uma das maiores locadoras de veículos do País. A empresa…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/carro-de-assinatura-pela-movida-vale-a-pena/">Carro de assinatura pela Movida, vale a pena?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Carros por assinatura tem se tornado cada vez mais comum, principalmente pela comodidade e conforto que traz ao usuário. Onde ele não precisa arcar com todos os gastos de adquirir um automóvel novo e mesmo assim pode usufruir de um veículo. Hoje abordaremos sobre os Planos de Assinatura da Movida, a empresa possui dois planos o: Movida Mensal Flex e Movida Zero Quilômetros.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quem-e-a-movida">Quem é a Movida?</h2>



<p>Inicialmente vamos abordar mais sobre a empresa, a Movida foi fundada na capital de São Paulo no ano de 2006, sendo hoje considerada uma das maiores locadoras de veículos do País. A empresa conta com diversos serviços, tendo não só com a forma de locação tradicional, mais a Movida também oferece os serviços de venda de seminovos, e os planos de locação: Movida Zero km e Movida Mensal Flex.</p>



<p>Mesmo sendo planos de assinatura de carros, existem algumas diferenças entre eles, tanto o Movida Zero km quanto o Movida Mensal Flex, possuem pontos importantes para serem avaliados antes e poder escolher o melhor plano . Venha ver!</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/11/carro-de-assinatura-pela-movida-vale-a-pena.jpg" alt="carro de assinatura pela movida vale a pena" class="wp-image-3500" srcset="/wp-content/uploads/2022/11/carro-de-assinatura-pela-movida-vale-a-pena.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/11/carro-de-assinatura-pela-movida-vale-a-pena-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/11/carro-de-assinatura-pela-movida-vale-a-pena-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Carro de assinatura pela movida vale a pena? (Foto: Divulgação/Movida) </figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading">Movida Mensal Flex – assinatura mensal</h2>



<p>O Movida Mensal Flex é o modelo de assinatura da empresa, alugado mensalmente. Tenha em mente que nesse plano você não pode apenas alugar o carro para um fim de semana, nessa modalidade tem o período mínimo que você deve manter seu carro que é de 30 dias.</p>



<p>Quando você opta por esse plano você na hora do aluguel escolhe a cidade e o local do carro alugado, e após o período do contrato você deve devolver o veículo no mesmo local que o retirou. Com este programa, você consegue obter algum desconto com base em quanto tempo você mantém seu carro.</p>



<p>A maior vantagem de fazer a assinatura de um veículo e que não precisa se preocupar com outros custos como: IPVA, manutenções, seguro. O único gasto além do combustível, é o valor das mensalidades.</p>



<p>Como dito antes, o Movida Mensal Flex oferece descontos progressivos. Tenha em mente que quanto mais tempo você mantiver seu veículo, mais desconto você terá na sua mensalidade. Ao contrário de outros planos de assinatura, no Movida Mensal Flex você pode escolher por quantos meses manter seu carro, desde que cumpra o prazo mínimo de 30 dias.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Opções de aluguel</h2>



<p>Na empresa existem diversas opções de carro para aluguel, contendo diversificados modelos de carros, com diferentes limites de quilometragem e com termos de contratos diferentes. Tendo várias possibilidades, você pode optar por escolher o pacote que se encaixe ao seu uso. De forma geral, a Movida possui as seguintes condições:</p>



<p>• O período de assinatura do plano tem que estar entre 1 e 24 meses;</p>



<p>• A quilometragem entre 1000 e 5000 km/mês;</p>



<p>• Os modelos de carros varia de conforme com a localização;</p>



<h2 class="wp-block-heading">Modelo e valor</h2>



<p>Dentro do plano Movida Mensal Flex, os diversos modelos possuem valores de mensalidades diferentes. As mensalidades variam de R$ 2.374,20 a mais de R$ 5.000,00, dependendo do modelo e o limite de quilometragem.</p>



<p>Temos como exemplo o modelo Mobi da Fiat, ele possui a mensalidade mais barata dentre todos os modelos, os quais são de R$ 2.374,20 por mês dentro do plano de 1.000 km/mês. Mais vale lembrar que a Movida possui um número de modelos que é bastante grande. Alguns dos modelos que a Movida oferece são: Onix, Mobi, Logan, Argo, HB20, Jetta, Sandero, entre outros.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Quilometragem</h2>



<p>Como dito antes, além de escolher o prazo de assinatura você também escolhe o limite de quilometragem, que varia de 1.000 a 5.000 quilômetros por mês, tem opção para todos. Mais vale lembrar que quanto maior for o limite de quilometragem, mais caro será o contrato. E se por acaso o limite de quilometragem do pacote for ultrapassado, a empresa cobra uma taxa nós quilômetros passados. O valor pode variar conforme o modelo escolhido em contrato.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Movida Zero Km</h2>



<p>Agora vamos falar sobre o outro plano da empresa, o Movida Zero km, que também é uma opção de plano de assinatura de carro que funciona da mesma forma que o Movida Mensal Flex. A diferença é que ele possui o prazo mínimo de contrato de 12 meses.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Modelo e valor</h2>



<p>Por possuir um prazo maior de contrato, os valores do plano do Movida Zero Km são mais em conta, ficam por volta de R$1.280,00 a R$9.300,00, tendo mais de 42 modelos de veículos a disposição. Nessa modalidade os contratos de locações pode ser de 12 a 36 meses, tendo como programa de quilometragem entre 1.000 e 2.000 km mensais.</p>



<p>Esse modelo de plano, por ter um período de fidelização maior, acaba sendo uma opção mais barato que o Movida Mensal Flex. Por exemplo, se contratar o aluguel do mesmo modelo Mobi da Fiat pelo prazo mínimo de 12 meses, a sua mensalidade custará R$ 1.559,40 por 1.000 km/mês rodados.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Como alugar um serviço de assinatura de carros Movida?</h2>



<p>Se você tem interesse de saber como assinar o plano da Movida, seja ele o Movida Mensal Flex ou Movida Zero km, saiba que não é difícil alugar o serviço, o processo pode ser feito todo pelo digital, basta acessar o site pelo computador ou aplicativo da Movida.</p>



<p>Agora que você já conhece os dois planos de carros por assinatura Movida, qual você acha melhor para o seu dia a dia, Movida Mensal Flex ou Movida Zero km, conte para a gente nos comentários o que você achou desses planos e qual você escolheria?</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/carro-de-assinatura-pela-movida-vale-a-pena/">Carro de assinatura pela Movida, vale a pena?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Carro por assinatura vale a pena?</title>
		<link>/carro-por-assinatura-vale-a-pena/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 17 Oct 2022 22:07:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3478</guid>

					<description><![CDATA[<p>Se você é uma pessoa que usa o carro diariamente, sendo para ir trabalhar, para possuir mais liberdade em se locomover no seu dia entre ou para fazer viagens, saiba que um carro por assinatura é uma opção que esta se tornando cada dia mais comum. Quando pensamos em comprar um carro novo, sempre pensamos no conforto que ele vai gerar e a comodidade, mas também vale lembrar que pode significar um aumento de gastos. O que é um carro de assinatura? O carro de assinatura vem sendo um serviço inovador, revolucionário, sendo uma nova forma de aluguel de carros.…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/carro-por-assinatura-vale-a-pena/">Carro por assinatura vale a pena?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Se você é uma pessoa que usa o carro diariamente, sendo para ir trabalhar, para possuir mais liberdade em se locomover no seu dia entre ou para fazer viagens, saiba que um carro por assinatura é uma opção que esta se tornando cada dia mais comum.</p>



<p>Quando pensamos em comprar um carro novo, sempre pensamos no conforto que ele vai gerar e a comodidade, mas também vale lembrar que pode significar um aumento de gastos.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="640" height="426" src="/wp-content/uploads/2022/10/carro-por-assinatura-vale-a-pena.jpg" alt="carro por assinatura vale a pena" class="wp-image-3480" srcset="/wp-content/uploads/2022/10/carro-por-assinatura-vale-a-pena.jpg 640w, /wp-content/uploads/2022/10/carro-por-assinatura-vale-a-pena-300x200.jpg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /><figcaption class="wp-element-caption">Carro por assinatura vale a pena? (Foto: Pixabay)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-um-carro-de-assinatura"><strong>O que é um carro de assinatura?</strong></h2>



<p>O carro de assinatura vem sendo um serviço inovador, revolucionário, sendo uma nova forma de aluguel de carros. Onde você consegue alugar um carro e usufruir de todos os benefícios pagando apenas parcelas mensais.</p>



<p>Mesmo sendo um serviço novo, ele já possui alguns benéficos bem atrativos para quem busca a comodidade de um veículo mais que também deseja ter economia. Veja o que está incluído dentro do plano de um carro de assinatura:</p>



<ul>
<li>O seguro,</li>



<li>A manutenção</li>



<li>O IPVA.</li>
</ul>



<p>Sendo assim os carros de assinatura são uma excelente opção para quem deseja um carro novo, mas não quer ter que pagar altas taxas de compra de carro ou aceitar um financiamento.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vantagem-do-carro-por-assinatura"><strong>Vantagem do carro por assinatura </strong></h2>



<p>Como já dito, a maior vantagem do carro por assinatura com certeza e não ter que arcar com os gastos de documentação, seguro, manutenção e o IPVA. As locadoras que oferecem o serviço de assinatura já incluem todos esses serviços no valor da mensalidade.</p>



<p>Além de oferecer todos esse benefícios, algumas das locadoras também tem o costume de oferecer serviços de suporte 24 horas. Basta entrar em contato com a locadora.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-um-carro-de-assinatura"><strong>Como funciona um carro de assinatura?</strong></h2>



<p>Existem diversas categorias de carros de assinatura. Isso possibilita para que você fique livre para optar pelo modelo que melhor se encaixa ao seu estilo de vida.</p>



<p>Se você deseja usar o veículo diariamente e deseja ter economia, sugerimos que opte por um dos modelos econômicos. Mais as locadoras possuem modelos para atender a todos os públicos, tanto carros econômico, como SUVs e modelos premium.</p>



<p>Além de escolher o modelo de carro que deseja, você também deve escolher qual franquia de quilometragem vai querer junto ao seu plano, em geral, as locadoras oferecem de 1.000 a 5.000 quilometro por mês. Você também vai poder optar pelo prazo da assinatura.</p>



<p>Com tudo, os prazos mínimo de aluguel variam segundo a locadora, existem várias locadoras que trabalham com essa nova modalidade de assinatura de carros, algumas possuem o período mínimo de aluguel de 1 mês, outras de pelo menos 12 meses e também de 24 messes.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quanto-custa-um-carro-de-assinatura"><strong>Quanto custa um carro de assinatura?</strong></h2>



<p>Essa com certeza é uma dúvida que a maioria tem, saiba que isso pode variar muito. Existem diversos fatora que influenciam no valor do plano, um desses fatores que podem afetar o valor de um carro por assinatura é a categoria selecionada. Separamos algumas opções:</p>



<ul>
<li><strong>Economia:</strong> são carro hatch, com eficiente em combustível, são os modelos mais baratos dentro do plano.</li>



<li><strong>Intermediário:</strong> são carros sedã econômico, espaçoso e mais conforto.</li>



<li><strong>SUV:</strong> são carros para toda a família, um carro mais confortável e tecnológico.</li>



<li><strong>Premium:</strong> são carro para aqueles que não largam a mão ter todo uma experiência de dirigir um carro de luxo, são os modelos mais caros dentro do plano.</li>
</ul>



<p>Esses foram algumas das categorias que estão disponíveis nas locadoras, mas além da categoria e do modelo do carro, existem outros dois pontos, que podem influenciar no valor da assinatura, os quais são:</p>



<ul>
<li>O prazo do contrato influência muito no valor, já que se deve respeitar o prazo mínimo das locadoras, e vale lembrar que em algumas locadoras quanto maior for o período do contrato mais desconto tera por conta da fidelidade ao programa.</li>



<li>A franquia de quilometragem é o outro fator, se por acaso você ultrapassar a quilometragem contratada no plano, a locadora irá cobrar uma taxa em cima de cada quilômetro ultrapassado.</li>
</ul>



<p>Pesquisamos em algumas locadoras, o modelo econômico com uma franquia de quilometragem de 1.000 km/mês e ficou em torno de R$1.205,00 a mensalidade, com o IPVA, manutenção e seguro tudo incluso no plano.</p>



<p>Para ver exatamente o valor, basta fazer um orçamento personalizado em uma das empresas com programas de assinatura de carro. Em muitas delas você consegue fazer online, basta acessar o site ou aplicativo da locadora, escolher o modelo de carro que você deseja, a franquia de quilometragem que se encaixa na sua rotina, e em minutos consegue ter um orçamento de forma simples e rápida.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/carro-por-assinatura-vale-a-pena/">Carro por assinatura vale a pena?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Os 3 melhores sites para anunciar seu veículo</title>
		<link>/os-3-melhores-sites-para-anunciar-seu-veiculo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 01 Oct 2022 20:01:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3452</guid>

					<description><![CDATA[<p>O avanço da tecnologia internet trouxe coisas incríveis para ajudar no nosso dia a dia. E quando se fala na compra e venda de automóveis, antes era necessário que procurássemos por jornais e anúncios tradicionais, hoje em dia você tem a possibilidade de utilizar os famosos sites de anúncios de veículos. Sites que anunciam veículos, com certeza são maneira mais eficaz para se divulgar e anunciar um veículo, já que eles possuem um alcance muito grande. Dentro desses sites você consegue ter todos os dados importantes e necessários para efetuar compra ou venda de um veículo, em apenas um lugar.…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/os-3-melhores-sites-para-anunciar-seu-veiculo/">Os 3 melhores sites para anunciar seu veículo</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O avanço da tecnologia internet trouxe coisas incríveis para ajudar no nosso dia a dia. E quando se fala na compra e venda de automóveis, antes era necessário que procurássemos por jornais e anúncios tradicionais, hoje em dia você tem a possibilidade de utilizar os famosos sites de anúncios de veículos.</p>



<p>Sites que anunciam veículos, com certeza são maneira mais eficaz para se divulgar e anunciar um veículo, já que eles possuem um alcance muito grande. Dentro desses sites você consegue ter todos os dados importantes e necessários para efetuar compra ou venda de um veículo, em apenas um lugar. Isso também possibilita que você faça uma rápida comparação entre modelos, verificando principalmente os valores e os que possuem melhores condições.</p>



<p>No artigo de hoje separamos três dos sites que achamos ser os melhores sites para anunciar e comprar carros. Existem vários tipos de sites de compra e venda de carros usados, e nós escolhemos os três melhores do mercado, venha ver!</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="800" height="600" src="/wp-content/uploads/2022/10/os-3-melhores-sites-para-anunciar-seu-veiculo.jpg" alt="os 3 melhores sites para anunciar seu veiculo" class="wp-image-3454" srcset="/wp-content/uploads/2022/10/os-3-melhores-sites-para-anunciar-seu-veiculo.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/10/os-3-melhores-sites-para-anunciar-seu-veiculo-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/10/os-3-melhores-sites-para-anunciar-seu-veiculo-768x576.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Os 3 melhores sites para anunciar seu veiculo (Foto: Pexels)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-os-melhores-sites-para-comprar-e-vender-veiculos"><strong>Os melhores sites para comprar e vender veículos</strong></h2>



<p>A lista que fizemos são com sites que são os mais populares entre os usuários. Dentro deles possuem dezenas de anúncios de veículos tanto novos, semi novos e usados. Além de anúncios de vendas, alguns sites possuem outros tipos de serviço. Pensando nisso, separamos alguns dos sites mais bem avaliados:</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-1-mercadoavalia"><strong>1 – MercadoAvalia</strong></h2>



<p>O primeiro é o MercadoAvalia que é considerado um dos maiores classificados automotivos online. Ele conta com um acervo de diversos veículos novos e usados que está à sua disposição, é um site ótimo para quem pretende vender, comprar ou trocar o seu automóvel usado.</p>



<p>Na sua página inicial possui anúncios que mostram quais são as ofertas em destaque do dia, e você também pode optar por consultar o carro que tem preferencia, é só preencher o formulário com os dados: ano, marca, modelo, local, que logo diversos resultados aparecerão em pouco tempo. Quando se faz uma pesquisa direcionada como especificar o modelo, o ano e a marca, isso faz que as vendas sejam aumentadas em 30%.</p>



<p>Dentro do site do MercadoAvalia, tem a possibilidade de você anunciar o seu veículo para venda, e o anúncio é grátis. É bem fácil criar sua oferta, basta ir à opção “vender um carro” e criar sua conta de anunciante, preencher com os dados do veículo e pronto seu anúncio está feito, após criado é só esperar vir as ofertas.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-2-webmotors"><strong>2 &#8211; WebMotors</strong></h2>



<p>O segundo site de anúncios que escolhemos é o WebMotors, sem dúvida é o site de classificados de carros mais famosos do País. Conforme a empresa, eles possuem mais de 30 milhões de acessos mensais em seus anúncios. Com certeza o grande diferencial de destaque do portal, é o grande número de anúncios de veículos semi novos e usados.</p>



<p>A WebMotors é uma com certeza uma das maiores referência para quem procura um site de publicidade de automóveis. Ele tem reconhecimento por fornecer a possibilidade de avaliar o seu veículo e permitir comparar o preço com outros carros anunciados na mesma plataforma.</p>



<p>Além de assim que a venda é finalizada, o comprador pode marcar uma inspeção, a qual é totalmente gratuita em uma qualquer uma dos milhares de oficinas aprovadas pela WebMotors. O site é desenvolvido pelo Banco Santander e oferece a possibilidade de exibir seus anúncios em sites parceiros como Google, Yahoo, Trovit, entre outros.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-3-olx"><strong>3- OLX</strong></h2>



<p>Por último temos o OLX que também é um dos mais famosos sites de classificados e publicidade de automóveis do Brasil. O site possibilita conectar diversos usuários que estão interessadas em vender seus itens com outros usuários que possam ter interesse em comprá-los. Esse método também funciona para vendas de automóveis.</p>



<p>O principal diferencial da OLX é que possui a vantagem de que você pode usar alguns de seus recursos totalmente gratuitos, e o site possuem todo um sistema de segurança, tornando bem confiável a busca por carros. Dentro do site você pode especificar sua busca, escolhendo o modelo, ano, acessórios ou até pela localização.</p>



<p>Esses são os três dos que consideramos os melhores sites para comprar ou vender um veículo, e também possuem ótimas avaliações dos usuários, tornando-os uma boa escolha. Você já conhecia alguns deles? Conte-nos o que você acha desses sites nos comentários.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/os-3-melhores-sites-para-anunciar-seu-veiculo/">Os 3 melhores sites para anunciar seu veículo</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Carro por assinatura Localiza</title>
		<link>/carro-por-assinatura-localiza/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Sep 2022 01:29:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3446</guid>

					<description><![CDATA[<p>Tendo em mente toda a liberdade que ter um carro oferece e na intenção de facilitar a vida dos seus clientes de uma forma bem mais acessível, a Localiza, a maior locadora de veículos da América do Sul, oferece um programa de carro por assinatura: o Localiza Meoo. Quando você contrata um serviço de carro por assinatura, ele funciona desse modo: primeiro você se inscreve e assina o contrato, e depois paga uma taxa mensal para ter o carro de sua escolha. Por mais que pareça, esse tipo de plano difere de aluguel do dia-a-dia, ou um aluguel de curto…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/carro-por-assinatura-localiza/">Carro por assinatura Localiza</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Tendo em mente toda a liberdade que ter um carro oferece e na intenção de facilitar a vida dos seus clientes de uma forma bem mais acessível, a Localiza, a maior locadora de veículos da América do Sul, oferece um programa de carro por assinatura: o Localiza Meoo.</p>



<p>Quando você contrata um serviço de carro por assinatura, ele funciona desse modo: primeiro você se inscreve e assina o contrato, e depois paga uma taxa mensal para ter o carro de sua escolha.</p>



<p>Por mais que pareça, esse tipo de plano difere de aluguel do dia-a-dia, ou um aluguel de curto prazo. Além disso, o serviço proporciona ao inquilino diversas vantagens. Vamos conferir agora!</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter wp-image-3448 size-full"><img decoding="async" width="700" height="450" src="/wp-content/uploads/2022/09/carro-por-assinatura-localiza.jpg" alt="carro por assinatura localiza" class="wp-image-3448" srcset="/wp-content/uploads/2022/09/carro-por-assinatura-localiza.jpg 700w, /wp-content/uploads/2022/09/carro-por-assinatura-localiza-300x193.jpg 300w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /><figcaption class="wp-element-caption">Carro por assinatura localiza (Foto: Divulgação/Localizameoo.com)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-sobre-a-localiza">Sobre a Localiza</h2>



<p>A Localiza é a maior locadora de carros da América do Sul. A instituição tem um histórico extraordinário de liderança e inovação ao longo da sua história empresarial. Foi fundada em Belo Horizonte em 1973 como uma plataforma móvel de negócios para gestão de frotas e carros usados, sendo hoje uma das 20 marcas mais valiosas do país.</p>



<p>Na intenção de inovar e propor maior comodidade aos seus clientes, a Localiza, além dos seus planos habituais como: aluguel para pessoa física, aluguel para motorista de aplicativo, ela também criou o plano de assinatura, o Localiza Meoo, a seguir apontamos os aspectos deste plano, venha conosco!</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-localiza-meoo">Localiza Meoo</h2>



<p>O Localiza Meoo é um serviço de assinatura pensado para se adequar ao estilo de todos os proprietários de carros, sem burocracia, considerando que o IPVA, registro, manutenção e proteção já estão tudo inclusos dentro do plano.</p>



<p>Este é um projeto criado por uma das maiores locadoras. Onde dentro do plano possui o prazo mínimo de aluguel de 24 meses, podendo chegar até 48 meses, com franquia de quilometragem mensal de 1.000 a 3.000 quilômetros.</p>



<p>Com as assinaturas de carro você pode aproveitar todos os benefícios de ter um veículo, sem ter que se preocupar com os gastos como: manutenção, revisão, seguro, documentação. Você só tem custos diretos com suprimentos, estacionamento e pedágios. É lembrando que a Localiza possui assistência 24 horas, basta entrar em contato através dos seus canais de comunicação.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-valores">Valores</h3>



<p>Os valores do plano Localiza Meoo, depende do modelo e da franquia de quilometragem que você escolhe na hora de assinar o contrato. Temos como exemplo, o Fiat Mobi que custa R$ 1.233,00 por mês durante 24 meses com uma franquia de 1.000 km por mês. Vale lembrar que o serviço oferece aos consumidor diversas vantagens, como:</p>



<h4 class="wp-block-heading" id="h-economia">• Economia</h4>



<p>A maior vantagem em se ter um carro por assinatura, com certeza é a economia, como o plano oferece o benefício do IPVA, seguro, manutenções, você diminui muito os gastos que teria caso comprasse um veículo.</p>



<h4 class="wp-block-heading" id="h-praticidade">• Praticidade</h4>



<p>Outra vantagem é a praticidade, você consegue resolver tudo de forma digital, tanto a contratação do plano como suporte com a empresa. Além você poder escolher o modelo que deseja entre as várias categorias de veículos disponíveis, o Localiza Meoo.</p>



<h4 class="wp-block-heading" id="h-seguranca">• Segurança</h4>



<p>A segurança é um ponto muito importante, e o aplicativo Localiza Meoo é acessível apenas para usuários cadastrados. Acessando o aplicativo você pode acompanhar todo o processo de assinatura e seu contrato.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-assinar-o-localiza-meoo">Como assinar o Localiza Meoo?</h2>



<p>Para adquirir o Localiza Meoo é bem fácil e intuitivo. Tudo é feito de forma online, primeiro acesse o site e escolha o modelo de veículo que você deseja. Após fazer sua seleção, receberá uma proposta e um consultor da Localiza entrará em contato para explicar as opções e valores.</p>



<p>A assinatura é feita digitalmente após a aprovação do contrato. Assim que for assinado é só combinar para fazer a retirada do veículo em uma das lojas da locadora, ou até mesmo em algumas situações o veículo é entregue na sua residência.</p>



<p>Agora que você já sabe mais sobre o programa de assinatura do Localiza Meoo, deixe nos comentários se você tem interesse em colocar em prática nova modalidade de assinatura de carro.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/carro-por-assinatura-localiza/">Carro por assinatura Localiza</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como cuidar dos bancos de couro do seu carro</title>
		<link>/como-cuidar-dos-bancos-de-couro-do-seu-carro/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 27 Sep 2022 21:08:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3441</guid>

					<description><![CDATA[<p>Se você quiser manter os bancos de couro do seu carro limpos e bem conservados, terá que seguir alguns passos básicos! Primeiro, você precisa saber se seus bancos já foram pintados ou reparados de alguma forma, pois isso afetará drasticamente a maneira com que você limpa esses bancos. Certos produtos de limpeza podem causar danos aos bancos caso eles tenham tido contato com algum tipo de tinta. Conhecer esses tipos de informações é fundamental pra quem quer cuidar bem dos seus bancos, por isso, trouxemos algumas dicas muito importantes pra que você tenha sucesso, confira. Como limpar um banco de…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-cuidar-dos-bancos-de-couro-do-seu-carro/">Como cuidar dos bancos de couro do seu carro</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Se você quiser manter os bancos de couro do seu carro limpos e bem conservados, terá que seguir alguns passos básicos!</p>



<p>Primeiro, você precisa saber se seus bancos já foram pintados ou reparados de alguma forma, pois isso afetará drasticamente a maneira com que você limpa esses bancos. Certos produtos de limpeza podem causar danos aos bancos caso eles tenham tido contato com algum tipo de tinta.</p>



<p>Conhecer esses tipos de informações é fundamental pra quem quer cuidar bem dos seus bancos, por isso, trouxemos algumas dicas muito importantes pra que você tenha sucesso, confira.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="1024" height="800" src="/wp-content/uploads/2022/09/como-cuidar-dos-bancos-de-couro-do-seu-carro.jpg" alt="como cuidar dos bancos de couro do seu carro" class="wp-image-3443" srcset="/wp-content/uploads/2022/09/como-cuidar-dos-bancos-de-couro-do-seu-carro.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/09/como-cuidar-dos-bancos-de-couro-do-seu-carro-300x234.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/09/como-cuidar-dos-bancos-de-couro-do-seu-carro-768x600.jpg 768w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Como cuidar dos bancos de couro do seu carro (Foto: Pexels)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-limpar-um-banco-de-couro">Como limpar um banco de couro</h2>



<p>Limpar os bancos de couro do seu carro pode ser uma tarefa muito simples, desde que você siga os passos a seguir.</p>



<p>Antes de tudo, você precisa remover a poeira e certas áreas sujas do banco. Utilize uma escova macia para limpar essas áreas e não use produtos quimicos agressivos, como alvejantes ou amônia, pois eles podem danificar o couro!</p>



<p>Também certifique-se de não usar muita água enquanto limpa os bancos, pois o excesso de água também pode mancha-los.</p>



<p>Ao fazer essa limpeza inicial, sempre procure remover do carros todos os itens que podem atrapalhar nesse processo de limpeza, como cadeirinhas ou outros itens que deixamos pelo carro, isso te ajudará a limpar adequadamente.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-hidratar-um-banco-de-couro">Como hidratar um banco de couro</h2>



<p>Depois de fazer a limpeza inicial dos bancos com uma escova macia. É hora de hidratar o couro.</p>



<p>O processo de hidratação dos bancos de couro é essencial para que você consiga mantê-loos com um aspecto macio e duradouro, por isso, use um produto de boa qualidade que não contenha nenhum tipo de silicone ou cera.</p>



<p>Esse tipo de produto pode danificar os seus bancos ou deixar algum tipo de resíduo nos mesmos. Dica importante: os melhores hidratantes de couro são aqueles a base de água.</p>



<p>Mas preste atenção! use apenas a quantidade necessária de hidratante, do contrário, seus bancos podem ficar com um aspecto &#8220;gorduroso&#8221; ao serem tocados.</p>



<p>Bancos de couro podem destacar ou ter rachaduras muito fácil caso não sejam bem cuidados. Por isso, aplique regularmente o produto de hidratação caso notas algum início de rachadura nos bancos ou qualquer outro tipo de dano nos assentos.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-removendo-manchas-dos-bancos-de-couro">Removendo manchas dos bancos de couro</h2>



<p>Caso você encontre alguma mancha no seu banco que não sai com a limpeza inicial. Será necessário fazer um pré-tratamento do banco de couro.</p>



<p>Ao contrário dos bancos de tecido, os bancos de couro precisam de um pré-tratamento diferente pra que sejam removidas manchas difíceis.</p>



<p>Primeiro, borrife a área com uma solução de vinagre e água e deixe ela descansar por pelo menos 5 minutos, em seguida pegue um pano de microfibra e esfregue a área afetada.</p>



<p>Outra solução que as pessoas também costumam utilizar, é aplicar bicarbonato de sódio ou pasta de dente nas manchas. Embora esses métodos possam remover manchas difíceis com certa facilidade, eles podem acabar deixando uma mancha no couro.</p>



<p>Não esqueça de aplicar o hidratante de couro logo após a remoção da mancha, pra evitar que o couro desbote ou rache.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-protegendo-seus-bancos-de-couro-contra-danos-futuros">Protegendo seus bancos de couro contra danos futuros</h2>



<p>Se você chegou até aqui, é porque tem um carro com bancos de couro e se preocupa em mante-los bem conservados e bonitos.</p>



<p>Saiba que você pode fazer isso de fárias formas, primeiro, nunca deixe de limpar os bancos regularmente, e o segundo passo, é utilizar o hidratante nos bancos sem falta. Lembre-se que não é apenas uma única aplicação que fará com que seus bancos mantenham-se bonitos, e sim, o cuidado constante.</p>



<p>Uma última dica que gostariamos de deixar é: se você derramar alguma coisa no banco, procure limpar imediatamente. Pois derramamentos de qualquer tipo podem causar danos ao banco, por isso é tão importante enxugá-los imediatamente com um pano limpo.</p>



<p>Se o produto derramado não sair, você pode tentar usar algum dos produtos que já indicamos anteriormente. Esperamos que tenha gostado dessas dicas e até a próxima leitura!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-cuidar-dos-bancos-de-couro-do-seu-carro/">Como cuidar dos bancos de couro do seu carro</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Confira os SUVs mais vendidos para comprar em 2022</title>
		<link>/confira-os-suvs-mais-vendidos-para-comprar-em-2022/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 23 Sep 2022 21:44:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3437</guid>

					<description><![CDATA[<p>Os carros do tipo SUV se tornaram a paixão do brasileiro. Hoje, eles dominam mais da metade do mercado de automóveis e todas as marcas estão se movimentando para criar lançamentos dentro desse estilo. Pra você ter uma ideia, uma pesquisa realizada em dezembro do ano passado (2021), pela Webmotors, mostrou que mais da metade dos pesquisados, tem a pretensão de comprar um carro SUV ainda esse ano. Porque os brasileiros gostam tanto de SUV? De acordo com a pesquisa, esse tipo de veículo caiu no gosto dos brasileiros por conta do espaço interno e de portamalas, mas, principalmente, por…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/confira-os-suvs-mais-vendidos-para-comprar-em-2022/">Confira os SUVs mais vendidos para comprar em 2022</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Os carros do tipo SUV se tornaram a paixão do brasileiro. Hoje, eles dominam mais da metade do mercado de automóveis e todas as marcas estão se movimentando para criar lançamentos dentro desse estilo.</p>



<p>Pra você ter uma ideia, uma pesquisa realizada em dezembro do ano passado (2021), pela Webmotors, mostrou que mais da metade dos pesquisados, tem a pretensão de comprar um carro SUV ainda esse ano.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-porque-os-brasileiros-gostam-tanto-de-suv">Porque os brasileiros gostam tanto de SUV?</h2>



<p>De acordo com a pesquisa, esse tipo de veículo caiu no gosto dos brasileiros por conta do espaço interno e de portamalas, mas, principalmente, por conta do conforto ao se dirigir o carro por conta de nossas estradas.</p>



<p>A suspensão das SUVS torna a dirigibilidade melhor e mais fluída, principalmente em cidadez com o cuidado precário em relação as estradas. Por isso, os carros SEDAN, principalmente os de perfis mais baixo, vem perdendo espaço no mercado.</p>



<p>Sabendo disso, nós da Local Carros, separamos os 5 SUVS mais vendidos no Brasil e suas principais vantagens, para que você avalie cada um e faça sua compra em 2022, acompanhe.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-1-volkswagen-t-cross">1 – Volkswagen T-CROSS</h3>



<p>A T-CROSS é oferecida em duas versões de motores, a 1.0 e 1.4, ambas turbo. É um carro que possui suspensão bem acertada e equipamentos tecnológicos super atualizados. No geral, é uma das melhores opções que temos disponíveis.</p>



<p>Talvez o maior ponto negativo da T-CROSS seja seu acabamento interno. Apesar do interior ser bem completo, o acabamendo deixa a desejar, composto em sua maior parte por um plástico rígido de pouca qualidade. O que não deveria ser esperado de um veículo acima dos R$ 120 mil reais.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-2-jeep-compass">2 – Jeep Compass</h3>



<p>Já no Jeep Compass, o destaque positivo, ao contrário da nossa primeira opção, vai para o acabamento do carro. A versão anterior já possuía um bom nível de acabamento, que melhorou ainda mais na atualização.</p>



<p>Além disso, o carro ainda conta com um interior super completo e tecnológico. O motor também sofreu uma atualização e hoje é oferecido na versão 1.3 turbo flex, aalém da versão 4&#215;4 a diesel.</p>



<p>Já quanto aos pontos negativos, destaca-se o consumo do novo motor 1.3, que ao contrário do esperado, se mostrou ser um motor de consumo elevado apesar do bom desempenho. Outro ponto negativo é o espaço interno no banco traseiro.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-3-hyundai-creta">3 – Hyundai Creta</h3>



<p>O Creta também passou por uma atualização recente na sua mecânica, agora conta com o motor 1.0 turbo, bastante econômico e que possui um desempenho satisfatório. Também vem com uma nova central multimídia e interior renovado.</p>



<p>Apesar do design renovado, ele não agradou tanto quanto as versões anteriores, porém, o design sempre vai ser uma questão de gosto pessoal. Por isso, não deixe de conferir o carro e tirar sua própria opinião.</p>



<p>Quanto ao desempenho, apesar de satisfatório na cidade, peca um pouco na estrada em retomadas e também ná estrada de chão, onde precisamos de um pouco mais de força para dirigir, por isso nesse quesito o Creta deixa um pouco a desejar.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-4-chevrolet-tracker">4 – Chevrolet Tracker</h3>



<p>A Tracker é oferecida com duas motorizações, 1.2 e 1.0, ambas turbo de 3 cilindros. Também é um excelente carro quanto a economia e desempenho, com suspensão muito agradável. Infelizmente, esse carro sofre com o mesmo problema da T-CROSS: acabamento interno.</p>



<p>É difícil justificar que um carro por mais de R$ 120.000,00 ainda venha um acabamento tão simples e totalmente em plástico como a Tracker ou T-Cross. Felizmente, são carros que ainda compensam por motorização e quantidade de componentes opcionais.</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="h-5-jeep-renegade">5 – Jeep Renegade</h3>



<p>O Jeep Renegade talvez tenha uma das suspensões mais acertadas da lista. Possui um bom comportamento na cidade,e excepcional em estradas de barro. Além disso, é o único modelo que oferece a opção 4&#215;4 (excluindo-se o compass a diesel), e ainda possui um acabamento acima da média dos concorrentes citados anteriormente.</p>



<p>O Renegade infelizmente peca no consumo, espaço interno e de porta malas, pois possui pouco espaço para os joelhos. Por isso, é o carro mais compacto da lista.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Esperamos que você tenha gostado dessa lista, e que te ajuda na escolhe do seu próximo SUV. Temos certeza que apesar de alguns pontos negativos, você não errará na sua escolha em qualquer um desses, até a próxima leitura e conte sempre com a gente!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/confira-os-suvs-mais-vendidos-para-comprar-em-2022/">Confira os SUVs mais vendidos para comprar em 2022</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dicas importantes para comprar seu primeiro usado</title>
		<link>/dicas-importantes-para-comprar-seu-primeiro-usado/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 17 Sep 2022 23:46:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3428</guid>

					<description><![CDATA[<p>Está em dúvida entre comprar um carro seminovo ou usado? para poder escolher a melhor opção, é importante avaliar o estado do veículo, o preço e todas as outras vantagens. Conhecer os melhores carros usados também é importante, pois algumas opções são mais valorizadas no mercado na hora da revenda. Uma das melhores dicas para comprar um carro usado com segurança, principalmente pela sua funcionalidade, é por meio de leilões, você pode entender um pouco mais sobre leilões clicando nesse link. Para ajudá-lo a encontrar o modelo que se encaixa no seu orçamento e se adapta às suas necessidades, preparamos…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/dicas-importantes-para-comprar-seu-primeiro-usado/">Dicas importantes para comprar seu primeiro usado</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Está em dúvida entre comprar um carro seminovo ou usado? para poder escolher a melhor opção, é importante avaliar o estado do veículo, o preço e todas as outras vantagens. Conhecer os melhores carros usados também é importante, pois algumas opções são mais valorizadas no mercado na hora da revenda.</p>



<p>Uma das melhores dicas para comprar um carro usado com segurança, principalmente pela sua funcionalidade, é por meio de leilões, você pode entender um pouco mais sobre leilões clicando <a href="/veja-como-participar-do-leilao-do-bradesco/">nesse link</a>.</p>



<p>Para ajudá-lo a encontrar o modelo que se encaixa no seu orçamento e se adapta às suas necessidades, preparamos um pequeno guia com as opções mais comerciais do país. Também é importante entender a principal diferença entre o seminovo e o usado, pois isso afeta diretamente o preço. Que tal conferir todas as informações sobre a diferença de seminovos e usados antes de te passarmos algumas dicas de modelos?</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="1024" height="720" src="/wp-content/uploads/2022/09/dicas-importantes-para-comprar-seu-primeiro-usado.jpg" alt="dicas importantes para comprar seu primeiro usado" class="wp-image-3430" srcset="/wp-content/uploads/2022/09/dicas-importantes-para-comprar-seu-primeiro-usado.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/09/dicas-importantes-para-comprar-seu-primeiro-usado-300x211.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/09/dicas-importantes-para-comprar-seu-primeiro-usado-768x540.jpg 768w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Dicas importantes para comprar seu primeiro usado (Foto: Gettyimages)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-carro-seminovo-x-carro-usado"><strong>Carro seminovo x Carro usado</strong></h2>



<p>Existem algumas características definidoras de classificar um carro como seminovo ou usado. Veja abaixo algumas informações para diferencia-los:</p>



<ul>
<li><strong>Tempo de uso</strong></li>
</ul>



<p>Para um carro ser considerado seminovo, ele tem que funcionar perfeitamente. As partes mecânicas devem estar intactas, com peças originais. Espera-se que um carro seminovo tenha entre dois a três anos. Um carro usado tem mais de três anos. Mas só porque eles são usados não significa que eles são de má qualidade. Para quem procura trocar o carro sem gastar muito dinheiro, um carro bem conservado, com baixa quilometragem e inspeções regulares é uma aposta segura.</p>



<ul>
<li><strong>Quilometragem</strong></li>
</ul>



<p>A quilometragem é outro fator determinante na classificação de um carro como novo. Idealmente, o carro ainda poderia ser considerado seminovo se tiver dentro dos 20.000 quilômetros rodados. Se tiver mais de 20.000 km, já é considerado usado mesmo que tenha pouco tempo na estrada.</p>



<ul>
<li><strong>Número de proprietários</strong></li>
</ul>



<p>Aqui está outra marca que não tem sido muito discutida: carros seminovos têm apenas um dono, ponto final! Se o carro passou pelas mãos de mais de uma pessoa, já considerado um carro usado.</p>



<p>Agora que esclarecemos as características definidoras da classificação de um carro como seminovo ou usado, provaremos que escolher um veículo não precisar ser difícil, por isso montamos uma lista de alguns dos melhores carros usados com base em aceitação do mercado e os benefícios que o modelo oferece.</p>



<ol>
<li><strong>Gol</strong></li>
</ol>



<p>O primeiro é o Gol, que tem sido um dos mais populares e dos favoritos de muitos brasileiros. O Gol é barato e requer pouca manutenção ao longo dos anos. A marca também possui um manual com bastante informações técnicas para ajudar os proprietários a cuidar melhor de seus carros.</p>



<p>Seu consumo urbano pode chegar a 13,3 km/l de gasolina, o que o torna muito econômico. Para quem gosta de passeios tranquilos ou prefere pegar transporte para o trabalho, escola ou faculdade, esse carro é uma ótima compra e fácil de encontrar.</p>



<ol start="2">
<li><strong>Ford Ka</strong></li>
</ol>



<p>Segundo da nossa lista é o modelo mais vendido no Brasil, o Ford Ka é uma ótima opção para quem busca design, conforto e preço competitivo. A aparência de todo o veículo é jovem e bonita, o consumo de combustível é baixo e a aceitação do mercado é alta.</p>



<p>O motor é uma das coisas que traz este carro para casa, já que sua versão pode variar de um modelo 1.0 a um 1.5. Além disso, sua dirigibilidade também é bastante elogiada, com até seis marchas e equipamentos como ar condicionado e travas elétricas.</p>



<ol start="3">
<li><strong>Fiat Uno</strong></li>
</ol>



<p>O terceiro é um dos queridinhos no Brasil, o Fiat Uno ainda é uma das melhores opções para quem busca algo acessível. Tem um preço atrativo no mercado e baixo consumo de combustível, o que é outra vantagem para quem não quer gastar muito. Outro benefício do Fiat Uno é que ele exige pouca manutenção, pois o veículo tem bom desempenho de quilometragem e exige poucos reparos.</p>



<ol start="4">
<li><strong>Chevrolet Corsa</strong></li>
</ol>



<p>O último da lista é o Corsa, de 2010 a 2011, o Chevrolet Corsa era um modelo hatch compacto, mas tem feito muito sucesso até hoje. Seu motor é 1.4 flex, perfeito para quem quer dar um passeio tranquilo com a família. Para mais conforto, o melhor é procurar modelos que já estejam equipados com ar condicionado.</p>



<p>O carro teve um bom desempenho na cidade, por isso não ficou de fora da lista. Na versão top de linha, é fácil encontrar direção hidráulica, trio elétrico e ajuste de altura do banco do motorista.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Nossa ideia foi de esclarecer as principais diferenças entre um carro novo ou usado e mostrar as melhores opções de carros usados para que você possa fazer a melhor escolha na hora de trocar de carro ou comprar o primeiro carro. Afinal, estamos falando de um investimento sólido. Dessas opções, qual atenderia melhor você?</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/dicas-importantes-para-comprar-seu-primeiro-usado/">Dicas importantes para comprar seu primeiro usado</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Os 4 carros mais econômicos para andar na cidade</title>
		<link>/os-4-carros-mais-economicos-para-andar-na-cidade/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Sep 2022 21:46:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3421</guid>

					<description><![CDATA[<p>O veículo é uma extensão da casa, levando as pessoas e toda a família ao seu destino. Hoje, são mais de 65 milhões de carros que estão em circulação nas ruas do Brasil, quando se pensa em carro, precisamos considerar que cada modelo tem características próprias, e escolher o carro ideal para conduzir na cidade torna-se ainda mais difícil devido o vasto número de opções disponíveis no mercado. Você sabe quais tipos de veículo são os melhores pra andar na cidade? talvez pareça uma questão simples, mas é muito importante saber o quanto você vai poder economizar com combustível ao…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/os-4-carros-mais-economicos-para-andar-na-cidade/">Os 4 carros mais econômicos para andar na cidade</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>O veículo é uma extensão da casa, levando as pessoas e toda a família ao seu destino. Hoje, são mais de 65 milhões de carros que estão em circulação nas ruas do Brasil, quando se pensa em carro, precisamos considerar que cada modelo tem características próprias, e escolher o carro ideal para conduzir na cidade torna-se ainda mais difícil devido o vasto número de opções disponíveis no mercado.</p>



<p>Você sabe quais tipos de veículo são os melhores pra andar na cidade? talvez pareça uma questão simples, mas é muito importante saber o quanto você vai poder economizar com combustível ao fazer a sua escolha do carro. Além disso, o carro não deve ser escolhido somente pelo seu custo, e sim pelo conforto que ele vai te proporcionar durante o seu dia a dia!</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-existe-alguma-fonte-confiavel">Existe alguma fonte confiável?</h2>



<p>Com tantas opiniões divergentes entre os usuários, é importante basear-se em informações confiáveis. O CONPET é um órgão governamental cujo objetivo é contribuir para a redução das emissões de poluentes. A entidade pública anualmente uma lista dos carros mais econômicos.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="1024" height="682" src="/wp-content/uploads/2022/09/os-4-carros-mais-economicos-para-andar-na-cidade-1024x682.jpg" alt="os 4 carros mais economicos para andar na cidade" class="wp-image-3424" srcset="/wp-content/uploads/2022/09/os-4-carros-mais-economicos-para-andar-na-cidade-1024x682.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/09/os-4-carros-mais-economicos-para-andar-na-cidade-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/09/os-4-carros-mais-economicos-para-andar-na-cidade-768x511.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/09/os-4-carros-mais-economicos-para-andar-na-cidade.jpg 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Os 4 carros mais economicos para andar na cidade (Foto: Pexels)</figcaption></figure>



<p>Na última pesquisa, mais de 40 modelos receberam nota A, considerada a mais econômica. A maioria são veículos subcompactos e compactos que combinam bom peso e potência do motor com 12 a 15 quilômetros por litro de gasolina na cidade.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-escolher-um-carro-economico"><strong>Como escolher um carro econômico?</strong></h2>



<p>Além de você saber quais carros são os mais econômicos para dirigir na cidade, é preciso também analisar e relacionar essa lista às necessidades de uso diário que vai ter com o veículo.</p>



<p>Com isso em mente, vale a pena considerar, seu deslocamento diário por uma área de tráfego intenso ou por uma área que costuma ficar presa no trânsito? Se isso acontecer, considere escolher um veículo com transmissão automática ou automática. Além de considerar sua rota diária, você precisa analisar duas rotas preparadas, a primeira:</p>



<ul>
<li><strong>Tipo de combustível</strong></li>
</ul>



<p>Primeiro, se você deseja comprar um carro, usado para o seu trabalho diário e pode se deslocar facilmente pela cidade, é muito útil ver que tipo de combustível ele usa. Dessa forma, você terá total liberdade para saber quanto economizará em alguns meses. Outro ponto importante saber é a quilometragem por litro do carro, os quais são um fator a se analisar para quem dirige com frequência na cidade.</p>



<ul>
<li><strong>Potência do motor</strong></li>
</ul>



<p>Você também precisa levar em consideração a potência do motor do carro escolhido. Lembre-se que apesar de estarmos focando no quesito economia, um carro mais ágil e confortável vai deixar seu dia a dia muito mais fácil e prazeroso ao dirigir. Portanto, o ideal é pelo menos um carro 1.0, de 3 cilindros, o famoso 1.0 turbo.</p>



<p>Agora que você aprendeu que há dois pontos muito importantes para avaliar na hora de comprar, que tal conhecer alguns modelos eficientes para andar pela cidade e ter um dia a dia bem confortável?</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-modelos-de-carros-economicos-para-a-cidade"><strong>Modelos de carros econômicos para a cidade</strong></h2>



<ol>
<li><strong>Fiat Argo 1.0 Drive</strong></li>
</ol>



<p>Se você pensa ou já pensou em adquirir um carro hatch, mas por outro lado, também gostaria de um pouco mais de espaço interno, talvez o Fiat Argo te sirva extremamente bem.<br>O Fiat Argo veio pra substituir os antigos Punto e Palio, trazendo características muito boas, como o porta malas de até 300 litros.</p>



<p>O carro é equipado com ar condicionado, central multimídia, direção elétrica, e muito mais. Seu motor é um 1.0 Flex. A transmissão é manual de cinco marchas. Ele percorre 13,9 quilômetros por litro com gasolina e 9,8 quilômetros com etanol.</p>



<ol start="2">
<li><strong>Chevrolet Onix Plus 1.0</strong></li>
</ol>



<p>Se você prefere um modelo sedã, segue mais uma ótima opção. O Chevrolet Onix Plus foi apresentado em 2019 e é o campeão de vendas da categoria, entre as principais vantagens em se adquirir esse modelo, estão o espaço interno maior que a versão anterior, e o porta malas que em vez dos 300 litros do hatch, aqui possui 500 litros.</p>



<p>Sem falar nas luzes diurnas, sensores de estacionamento, câmeras de ré, e muito mais. O motor utilizado é um Flex 1.0, que faz o rendimento de 12 km/l para gasolina e 8,6 km/l para etanol. Possui transmissão automática de seis marchas.</p>



<ol start="3">
<li><strong>Hyundai HB20S 1.0</strong></li>
</ol>



<p>Outra opção para se juntar à nossa lista de carros acessíveis para dirigir na cidade é o Hyundai HB20S. Também é uma ótima opção para quem está em busca de um sedan por conta do espaço interno e de porta malas. Possui porta-malas de 475 litros. Tem bancos de couro, painel de instrumentos digital, câmera de ré, e muito mais. Possui propulsor Kappa 1.0 Turbo com rendimento de 12 km/l para gasolina e 8,0 km/l para etanol. Sua marcha é automática de seis velocidades.</p>



<ol start="4">
<li><strong>Renault Kwid Intense 1.0</strong></li>
</ol>



<p>O último é o Kwid, sendo um dos mais populares e baratos que temos no mercado, é também um dos mais econômicos. Kwid se tornou um grande sucesso para a Renault, entrando para a lista dos mais vendidos do Brasil em 2018. A linha Intense viaja a velocidades de até 14,9 km/l na cidade: um indicador de que vale a pena usar o carro no trabalho. Na estrada, este modelo Kwid é capaz de 15,6 km/l.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Vale lembrar que esses números econômicos dependem muito de cada motorista. Pessoas diferentes sempre reservarão valores diferentes de cobranças no mesmo modelo, seja o estilo de condução, as especificidades das rodovias e avenidas, ou o estado de proteção do carro. Até a próxima leitura!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/os-4-carros-mais-economicos-para-andar-na-cidade/">Os 4 carros mais econômicos para andar na cidade</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dicas para economizar combustível com carro automático!</title>
		<link>/dicas-para-economizar-combustivel-com-carro-automatico/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 12 Sep 2022 23:00:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dicas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3392</guid>

					<description><![CDATA[<p>Aprenda a economizar combustível em um carro automático. Por mais difícil que pareça, economizar combustível em um carro de câmbio automático é uma tarefa mais fácil do que parece. Não é segredo para ninguém que o combustível está ficando mais caro. Por isso, economizar combustível tornou-se um fator extremamente necessário para todos os motoristas. Enquanto os puristas preferem a transmissão manual, que oferece uma melhor sensação de controle e esportividade, existem outros que costumam dizer que a direção automática é mais confortável. No entanto, o mais importante é que os veículos automáticos já representam grande parte das vendas no Brasil.…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/dicas-para-economizar-combustivel-com-carro-automatico/">Dicas para economizar combustível com carro automático!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Aprenda a economizar combustível em um carro automático. Por mais difícil que pareça, economizar combustível em um carro de câmbio automático é uma tarefa mais fácil do que parece. Não é segredo para ninguém que o combustível está ficando mais caro. Por isso, economizar combustível tornou-se um fator extremamente necessário para todos os motoristas.</p>



<p>Enquanto os puristas preferem a transmissão manual, que oferece uma melhor sensação de controle e esportividade, existem outros que costumam dizer que a direção automática é mais confortável.</p>



<p>No entanto, o mais importante é que os veículos automáticos já representam grande parte das vendas no Brasil. Esses veículos estão em declínio no gosto dos brasileiros, chegando a 49% do arranjo de vendas de carros do país em 2018. Anteriormente, atingiam 34% em 2015 e 43% em 2017.</p>



<p>À medida que a tecnologia automotiva evolui, com eletrificação e hibridização em mente, as transmissões automáticas logo ganharão consenso. Quem dirige em engarrafamentos e enfrenta congestionamentos sabe que, embora consuma mais combustível, essa tecnologia é de fato uma ajuda no que diz respeito ao conforto do motorista.</p>



<p>Portanto, aprender a economizar combustível em carros automáticos é muito necessário. Especialmente em tempos como estes, quando os preços dos combustíveis continuam subindo. Sempre que falamos em economia de combustível em veículos com transmissão automática, muitos dizem ser um exercício impossível, e que sem uma embreagem nos pés você não pode economizar.</p>



<p><strong>Então lhe perguntamos, é realmente impossível economizar?</strong></p>



<p>Não só é possível, como dizem os especialistas, mas também oferecemos dicas simples e práticas para economizar combustível em carros automáticos. Então, confira o artigo de hoje para quem busca o sucesso econômico!</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-dicas-para-economizar-combustivel"><strong>Dicas para economizar combustível</strong></h2>



<p>Um carro automático consome mais combustível do que um carro manual, isso é um fato. De modo geral, esse tipo de sistema de caixa funciona em altas rotações tanto na estrada quanto na cidade, tendendo a fazer com que ele consuma até 15% a mais que um carro manual. Aqui estão algumas dicas de economia de combustível:</p>



<ul>
<li> <strong style="color: var(--heading-color, var(--heading-3-color, var(--headings-color))); font-family: var(--fontFamily); font-size: var(--fontSize); font-style: var(--fontStyle, inherit); letter-spacing: var(--letterSpacing); text-transform: var(--textTransform); background-color: transparent;">Não deixe a revisão de lado</strong> </li>
</ul>



<p>Muitos proprietários de carros automáticos acreditam que esses tipos de itens não requerem manutenção regular, o que é errado. Ainda quando o assunto é economia de combustível, uma coisa que muitas pessoas não percebem é o fluido de transmissão automática, conhecido como ATF, é específico para esse tipo de câmbio.</p>



<p>Sua função é proteger as engrenagens e demais peças contra desgaste e corrosão, lubrificar a carcaça e transmitir força no conversor de torque, além de gerar energia para acionamento de embreagens e freios. Assim como outros componentes, os redutores requerem lubrificação e manutenção regular. As especificações e prazos para troca de fluidos estão indicados no manual do proprietário e devem ser seguidos.</p>



<ul>
<li> <strong style="color: var(--heading-color, var(--heading-3-color, var(--headings-color))); font-family: var(--fontFamily); font-size: var(--fontSize); font-style: var(--fontStyle, inherit); letter-spacing: var(--letterSpacing); text-transform: var(--textTransform); background-color: transparent;">Aprenda a utilizar o ponto neutro</strong> </li>
</ul>



<p>Já é mais do que provado que antes no neutro não te faz economizar mais combustível.</p>



<p>Em carros que utilizam uma tecnologia mais antiga (com carburadores) isso ainda vale, porém, pra carros automáticos a economia é nula e pode trazer danos a caixa de marchas.</p>



<ul>
<li> <strong style="color: var(--heading-color, var(--heading-3-color, var(--headings-color))); font-family: var(--fontFamily); font-size: var(--fontSize); font-style: var(--fontStyle, inherit); letter-spacing: var(--letterSpacing); text-transform: var(--textTransform); background-color: transparent;">Dar marcha à ré enquanto o carro ainda está andando</strong> </li>
</ul>



<p>Você já deve ter dado ré com pressa enquanto o carro ainda está em movimento, não é mesmo? Infelizmente, que pode causar muitos danos a estrutura do carro. Ao manobrar com pressa, muitas pessoas acabam dando ré enquanto o carro ainda está avançando.</p>



<p>Os solavancos desse hábito podem danificar a caixa de marchas, e não é nenhum pouco barato reparar. Essas são algumas dicas para economizar combustível no seu carro autônomo, mas não se esqueça de ficar atento ao custo de manutenção do seu carro.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-fique-atento-aos-custos-de-manutencao"><strong>Fique atento aos custos de manutenção</strong></h2>



<p>Este é um ponto que os proprietários com transmissões automáticas precisam ter muito cuidado. Isso requer mão de obra especializada e muitas vezes é caro no caso de reparos. Também requer trocas regulares de filtro e óleo de transmissão.</p>



<p>Mas lembre-se, além das especificações corretas do ATF, é sempre importante consultar o manual do proprietário para prazos de substituição. Quando for necessário, é melhor ir a uma instalação aprovada pela montadora para reparos para identificar e corrigir o problema, para que você possa ter certeza de que seu carro é manuseado corretamente.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/dicas-para-economizar-combustivel-com-carro-automatico/">Dicas para economizar combustível com carro automático!</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
