<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Arquivos Empréstimos e Financiamentos - Local Carros</title>
	<atom:link href="/category/emprestimos-e-financiamentos/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Seu portal de informações automotivas</description>
	<lastBuildDate>Thu, 09 Feb 2023 20:16:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>Financiamento de veículos Creditas &#8211; Saiba como funciona</title>
		<link>/creditas-financiamento-de-veiculos/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Feb 2023 18:07:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4366</guid>

					<description><![CDATA[<p>Por diversos motivos diferentes, solicitar um empréstimo ou financiamento é algo necessário na vida do brasileiro. Seja para quitar uma dívida, para empreender, para realizar um sonho, ou o que quer que seja. Por isso, o financiamento de veículos Creditas surgiu para facilitar a vida de quem mais precisa. Seja qual for o projeto pessoal, conseguir crédito no mercado tem sido cada vez mais complicado, principalmente pela situação atual do país. Contudo, quem deseja comprar o tão sonhado carro e não sabe mais como, pode apostar na Creditas. Sendo assim, se você não conhece a empresa e ficou interessado para…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/creditas-financiamento-de-veiculos/">Financiamento de veículos Creditas &#8211; Saiba como funciona</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Por diversos motivos diferentes, solicitar um empréstimo ou financiamento é algo necessário na vida do brasileiro. Seja para quitar uma dívida, para empreender, para realizar um sonho, ou o que quer que seja. Por isso, o financiamento de veículos Creditas surgiu para facilitar a vida de quem mais precisa.</p>



<p>Seja qual for o projeto pessoal, conseguir crédito no mercado tem sido cada vez mais complicado, principalmente pela situação atual do país. Contudo, quem deseja comprar o tão sonhado carro e não sabe mais como, pode apostar na Creditas.</p>



<p>Sendo assim, se você não conhece a empresa e ficou interessado para saber como ela funciona, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/02/Financiamento-de-veiculos-Creditas-Saiba-como-funciona.jpg" alt="Financiamento de veiculos Creditas Saiba como funciona" class="wp-image-4368" srcset="/wp-content/uploads/2023/02/Financiamento-de-veiculos-Creditas-Saiba-como-funciona.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/02/Financiamento-de-veiculos-Creditas-Saiba-como-funciona-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/02/Financiamento-de-veiculos-Creditas-Saiba-como-funciona-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Financiamento de veiculos Creditas Saiba como funciona (Foto: Divulgação)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-voce-precisa-saber-antes-de-fazer-um-financiamento">O que você precisa saber antes de fazer um financiamento?</h2>



<p>Todo financiamento é realizado com uma finalidade específica. Diferente do empréstimo, onde o cliente vai pegar dinheiro emprestado para fazer o que desejar, no financiamento, a instituição financeira vai emprestar o dinheiro com um destino. Seja para comprar um veículo ou um imóvel.</p>



<p>Além disso, todo financiamento de veículo Creditas passa por uma análise de crédito. Inclusive simulação do valor, para saber em quantas vezes o financiamento será parcelado, qual o valor da parcela, etc.</p>



<p>É importante ter em mente que esse valor da parcela não pode ultrapassar determinada porcentagem dos ganhos pessoal. Já que o financiamento não deve impactar ou afetar as demais despesas. Portanto, tudo isso é avaliado durante a análise de crédito.</p>



<p>Na hora de realizar um empréstimo para comprar um carro, as informações do carro também precisam estar selecionadas. Portanto, antes de ir até uma instituição, é preciso já ter definido o modelo e o ano do carro, marca, tipo de combustível, tipo de câmbio, e tudo o mais que for necessário.</p>



<p>As parcelas de um financiamento de valor elevado, pode consumir uma boa parte do orçamento. Sendo assim, também é preciso calcular os gastos com manutenção do modelo escolhido.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-financiamento-de-veiculo-creditas">Como funciona o financiamento de veículo Creditas?</h2>



<p>O processo do financiamento de veículo Creditas é bem parecido com outros do mercado. Além de detalhes do modelo, também é pedido pela instituição, detalhes da quilometragem, caso o veículo seja seminovo, potência, estado físico da parte mecânica, entre outros. Caso seja necessário, a Creditas até realiza uma inspeção cuidadosa com o veículo, para avaliar o real estado do automóvel.</p>



<p>Depois de tudo isso pronto, o departamento da empresa que cuida do pagamento, realiza as demais etapas. Muitas vezes a própria Creditas investida e busca as melhores ofertas do mercado, que estejam com os preços mais favoráveis para o valor desejado, e negocia as condições de pagamento com o cliente e com o vendedor.</p>



<p>Portanto, o intermédio da compra, pode ficar por conta da agência que vai fornecer o crédito. Sempre avaliando qual a melhor opção custo benefício para o cliente. No financiamento de veículo Creditas, é cobrada uma taxa de juros, tendo custo efetivo total, que pode ser cobrado também um percentual sobre essa operação de busca pelas melhores ofertas. Contudo, vale observar que nada é 100% concluído, sem a autorização do cliente.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-documentos-necessarios-para-realizar-o-financiamento">Documentos necessários para realizar o financiamento</h2>



<p>Para dar início nos papéis, é preciso fornecer os principais documentos para que seja feita a análise de crédito. Como RG, CPF, comprovante de renda, telefone, comprovante de endereço, etc. Deixe todos eles separados para dar início ao processo.</p>



<p>É o setor de crédito da instituição que irá fazer a análise e processar os dados para saber qual o valor que pode ser oferecido de acordo com os dados avaliados. O documento liberado é feito no nome do solicitante. Caso haja necessidade de transferência, existem algumas restrições que precisam ser verificadas caso a caso.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-qual-o-valor-que-pode-ser-financiado">Qual o valor que pode ser financiado?</h2>



<p>A Creditas é uma facilitadora, portanto, frente a outras instituições financeiras, consegue liberar até 100% do valor do veículo. Mas essa é uma negociação que vai depender da análise de crédito realizada.</p>



<p>Esse tipo de condição é fundamental para quem não possui dinheiro guardado para dar de entrada e precisa ou deseja adquirir um veículo. Contudo, para valores muito altos, é sempre importante se atentar ao valor dos juros cobrados. O mais comum é sempre ter um valor para dar de entrada ou um carro usado, e assim, financiar o restante. Dessa forma o valor das parcelas fica menor e o prazo mais curto.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/creditas-financiamento-de-veiculos/">Financiamento de veículos Creditas &#8211; Saiba como funciona</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como fazer uma simulação de financiamento de veículo usando um celular</title>
		<link>/como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Jan 2023 23:01:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4306</guid>

					<description><![CDATA[<p>Grande parte dos brasileiros sonham em conquistar a casa própria, ou o carro dos sonhos. E quando as facilidades da tecnologia permitem que uma simulação de financiamento de veículo seja feita através do celular, fica muito mais fácil se planejar para realizar esse sonho. Fazer financiamento em banco ou instituição bancária parece algo burocrático e cheio de papelada e formulários para preencher. Essa é a visão de alguns bons anos atrás. Mas como tudo muda, com os financiamentos não seria diferente. Atualmente as formas de parcelamento e o comportamento de compra mudou. Por isso, fazer uma simulação de financiamento de…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular/">Como fazer uma simulação de financiamento de veículo usando um celular</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Grande parte dos brasileiros sonham em conquistar a casa própria, ou o carro dos sonhos. E quando as facilidades da tecnologia permitem que uma simulação de financiamento de veículo seja feita através do celular, fica muito mais fácil se planejar para realizar esse sonho.</p>



<p>Fazer financiamento em banco ou instituição bancária parece algo burocrático e cheio de papelada e formulários para preencher. Essa é a visão de alguns bons anos atrás. Mas como tudo muda, com os financiamentos não seria diferente.</p>



<p>Atualmente as formas de parcelamento e o comportamento de compra mudou. Por isso, fazer uma simulação de financiamento de veículo através do celular é muito mais simples e prático. Já existem algumas plataformas e aplicativos de grandes instituições que permitem que esse estudo seja feito. Ficou interessado? Para saber mais e como fazer a simulação, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-large"><img decoding="async" width="1024" height="683" src="/wp-content/uploads/2023/01/Como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular-1024x683.jpg" alt="Como fazer uma simulacao de financiamento de veiculo usando um celular" class="wp-image-4308" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2023/01/Como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular-768x512.jpg 768w, /wp-content/uploads/2023/01/Como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular-1536x1025.jpg 1536w, /wp-content/uploads/2023/01/Como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Como fazer uma simulacao de financiamento de veiculo usando um celular (Foto: iStock)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-entenda-o-que-e-o-financiamento-de-veiculo">Entenda o que é o financiamento de veículo</h2>



<p>As instituições financeiras que possuem o produto de financiar veículos, tem como principal objetivo emprestar dinheiro para alguém que queira comprar um carro. Com isso, a simulação de financiamento de veículo pelo celular, de forma totalmente online e 100% gratuita, facilitou ainda mais o processo. Principalmente por ser feito em plataformas da própria instituição.</p>



<p>Quem tem desejo ou sonho de comprar um automóvel e precisa do financiamento, consegue agora saber exatamente taxas de juros, qual o número de parcelas e os valores que podem ser negociados, sem ter que sair de casa.</p>



<p>A rede bancária oferece esse sistema de empréstimos digitais, de forma mais simples, assim como diversas outras informações, relacionadas a análise de crédito. Além disso, de cara já é possível saber se o seu perfil é ou não aprovado para um financiamento.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-fazer-a-simulacao-de-financiamento-de-veiculo">Como fazer a simulação de financiamento de veículo?</h2>



<p>Para fazer uma simulação é preciso baixar o aplicativo do banco e assim, inserir seus dados nele. A consulta é feita 100% online, se você tiver conta na instituição. A maioria das pessoas já possui o internet banking do banco que utiliza, sendo assim, fica mais fácil fazer essa simulação.</p>



<p>Contudo, para quem não tem ou quer fazer a simulação com outra instituição, precisa acompanhar o processo. Os aplicativos podem variar de um para outro, mas de uma forma geral, todos eles pedem os dados pessoais principais, como data de nascimento, CPF, telefone, marca e modelo do veículo, alguns outros detalhes como combustível, ano do caro, etc.</p>



<p>Depois disso, você envia o formulário e aguarda para receber os valores do financiamento. Na grande maioria das vezes, você já recebe o número de parcelas, o valor, e o que será necessário como entrada. É possível ainda, variar e modificar o valor da entrada, para diminuir os custos da parcela, ou diminuir o prazo para quitar mais rapidamente. Tudo pode ser personalizado de acordo com as necessidades de cada um e formas de pagamento.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-necessario-para-realizar-o-financiamento-de-veiculo">O que é necessário para realizar o financiamento de veículo?</h2>



<p>Realizou a simulação de financiamento de veículo e decidiu seguir e realizar, agora é só comparar. Antes de aceitar a proposta realizada. Verifique com outras empresas, qual delas oferece mais vantagens. Tanto em termos de preços, taxas de juros e condições de pagamentos mais facilitada.</p>



<p>O financiamento exige que você utilize o valor para comprar um veículo, sendo assim, é importante também encontrar o melhor veículo com os melhores preços, para que o financiamento tenha as melhores condições de juros. Lembre-se sempre de calcular o valor final que o automóvel vai ficar. Tudo pode variar e depender muito da realidade de cada pessoa.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-faca-a-proposta">Faça a proposta</h2>



<p>Ao conferir a simulação de financiamento de veículo e estar de acordo com as condições, basta enviar uma proposta ao banco ou instituição e dar entrada no pedido. Muitos bancos aceitam a simulação online como prévia para finalizar a negociação.</p>



<p>Existe muito mais vantagem em simular através da internet, pela facilidade e a comodidade de não ter que levar diversos documentos presencialmente até o banco. Alguns dados a mais podem ser pedidos posteriormente como xerox da CNH, entre outros dados que não tenham sido pedidos anteriormente. Mas depois de aprovado, basta digitalizar os documentos e depois, solicitar o valor do veículo informado na simulação.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-fazer-uma-simulacao-de-financiamento-de-veiculo-usando-um-celular/">Como fazer uma simulação de financiamento de veículo usando um celular</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Financiamento Auto Caixa &#8211; Vale a pena?</title>
		<link>/financiamento-auto-caixa-vale-a-pena/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Jan 2023 16:58:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4096</guid>

					<description><![CDATA[<p>Dentre os principais recursos e serviços oferecidos em termos de empréstimos para comprar automóveis, o financiamento auto Caixa é um dos mais buscados na atualidade. Além de oferecer até 80% do valor do veículo desejado o produto ainda possui juros pré-determinados e uma série de benefícios sem qualquer custo. Quem está em busca de comprar ou trocar de carro, precisa conhecer as vantagens oferecidas pela Caixa. Além de ser um produto financeiro mais em conta, a Caixa Econômica Federal é uma das instituições financeiras mais confiáveis que existem no país. Para saber mais e descobrir se o programa é confiável,…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/financiamento-auto-caixa-vale-a-pena/">Financiamento Auto Caixa &#8211; Vale a pena?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dentre os principais recursos e serviços oferecidos em termos de empréstimos para comprar automóveis, o financiamento auto Caixa é um dos mais buscados na atualidade. Além de oferecer até 80% do valor do veículo desejado o produto ainda possui juros pré-determinados e uma série de benefícios sem qualquer custo.</p>



<p>Quem está em busca de comprar ou trocar de carro, precisa conhecer as vantagens oferecidas pela Caixa. Além de ser um produto financeiro mais em conta, a Caixa Econômica Federal é uma das instituições financeiras mais confiáveis que existem no país. Para saber mais e descobrir se o programa é confiável, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Financiamento-Auto-Caixa-Vale-a-pena.jpg" alt="Financiamento Auto Caixa Vale a pena" class="wp-image-4098" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Financiamento-Auto-Caixa-Vale-a-pena.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Financiamento-Auto-Caixa-Vale-a-pena-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Financiamento-Auto-Caixa-Vale-a-pena-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Financiamento Auto Caixa Vale a pena? (Foto: iStock)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-um-financiamento-de-veiculo">Como funciona um financiamento de veículo?</h2>



<p>Um financiamento de veículo tem como principal objetivo, oferecer crédito a um cliente que deseja trocar ou comprar um novo automóvel. No caso do financiamento auto Caixa, a instituição oferece até 80% do valor do veículo, necessitando então de uma entrada.</p>



<p>A transação requer análise de crédito, mas quando liberado, o valor pode ser parcelado em até 60 vezes. Sendo assim, quem estiver interessado precisa se planejar para ter o valor da entrada e também conseguir pagar todas as parcelas no tempo contratado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quais-os-requisitos-do-financiamento-auto-caixa">Quais os requisitos do financiamento auto Caixa?</h2>



<p>Para quem quer realizar o sonho de comprar um carro, mas não sabe como, o financiamento auto Caixa pode ser a solução. O programa criado pela instituição federal é uma das melhores opções do mercado, em termos de juros baixo. Contudo, muita gente ainda desconfia e tem a impressão de não se tratar de um produto realmente vantajoso.</p>



<p>Sendo assim, para entender melhor como ele funciona, algumas informações são importantes. Assim como todo financiamento de veículo, é preciso usar o dinheiro liberado para comprar um automóvel. Depois da pandemia o valor de mercado dos carros e motos subiu demais e por estar super valorizada, a procura diminuiu, a demanda baixou e com isso, os preços subiram.</p>



<p>Portanto, muitas pessoas que tinham o plano de comprar um novo carro ou trocar o seu usado, tiveram que adiar o prazo para isso, ou pegar parte do dinheiro emprestado. Com isso, o financiamento auto Caixa, se tornou uma das opções mais confiáveis que existem até o momento.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-credito-de-caixa">Como funciona o crédito de Caixa?</h2>



<p>Como qualquer outro banco tradicional a Caixa Econômica Federal libera o dinheiro sob analise de crédito, para clientes interessados em adquirir um novo automóvel sendo ele novo ou usado. Entretanto, em caso de carros ou motos usadas, é preciso que este, não passe de 10 de fabricação.</p>



<p>Além disso, o valor disponibilizado pelo banco, é de no máximo 80% do valor do veículo. Sendo assim, é necessário juntar parte do dinheiro para dar como entrada durante a compra. Vale ressaltar que o percentual disponibilizado como crédito, varia de acordo com o modelo do veículo, e ano de fabricação.&nbsp; A instituição também realiza análise de crédito e ao liberar o crédito o cliente pode escolher a forma de pagamento e o número de parcelas, que vão até 60 vezes.</p>



<p>A taxa de juros do financiamento auto Caixa é pré-fixada. Sendo assim, o valor que é cobrado, possui uma base, e as condições são iguais para todos. Para solicitar o crédito, o cliente precisa ir presencialmente até uma agência bancária, buscar orientação com os gerentes e mesários disponíveis e requisitar todas as demais informações de pagamento. Assim que tudo estiver definido o contrato é firmado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vale-a-pena-contratar-o-financiamento-auto-caixa">Vale a pena contratar o financiamento auto Caixa?</h2>



<p>Por ser um tipo de financiamento rápido para ser liberado, o programa vale a pena principalmente para quem tem pressa. Portanto, se você precisa trocar de carro ou moto porque utiliza o veículo para trabalhar por exemplo, a solicitação pode ser feita de forma simples e segura.</p>



<p>Além disso, para fazer a solicitação do financiamento, é preciso levar as principais documentações até a agência e aguardar que a análise de crédito seja realizada. Portanto, RG, CPF, comprovante de residência, formulário do DETRAN, nota fiscal do veículo de transferência ou DUT, é preciso ter em mãos.</p>



<p>A documentação passa por análise e se aprovado um valor será informado do disponível de acordo com a avaliação de crédito do cliente. Assim que o valor é liberado, o cliente pode definir o valor das parcelas que deseja pagar e em quantas vezes. &nbsp;</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/financiamento-auto-caixa-vale-a-pena/">Financiamento Auto Caixa &#8211; Vale a pena?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Financiamento Auto BB &#8211; conheça quais as vantagens</title>
		<link>/financiamento-auto-bb-conheca-quais-as-vantagens/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Jan 2023 16:54:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4091</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quando chega o momento de trocar de carro, muita gente opta por fazer algum tipo de empréstimo. Com isso, o financiamento Auto BB surgiu, e se mostrou ser um dos produtos financeiros mais vantajosos do mercado para esse tipo de transação. Sendo assim, na hora de trocar o carro, com a alta dos preços como está depois da pandemia, é fundamental encontrar as melhores opções com juros mais baixos para investir no veículo desejado. Para conhecer mais sobre o financiamento Auto BB, quais as suas vantagens e se é confiável, continue lendo. O Financiamento Auto BB é confiável? Com a…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/financiamento-auto-bb-conheca-quais-as-vantagens/">Financiamento Auto BB &#8211; conheça quais as vantagens</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Quando chega o momento de trocar de carro, muita gente opta por fazer algum tipo de empréstimo. Com isso, o financiamento Auto BB surgiu, e se mostrou ser um dos produtos financeiros mais vantajosos do mercado para esse tipo de transação.</p>



<p>Sendo assim, na hora de trocar o carro, com a alta dos preços como está depois da pandemia, é fundamental encontrar as melhores opções com juros mais baixos para investir no veículo desejado.</p>



<p>Para conhecer mais sobre o financiamento Auto BB, quais as suas vantagens e se é confiável, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Financiamento-Auto-BB-conheca-quais-as-vantagens.jpg" alt="Financiamento Auto BB conheca quais as vantagens" class="wp-image-4094" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Financiamento-Auto-BB-conheca-quais-as-vantagens.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Financiamento-Auto-BB-conheca-quais-as-vantagens-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Financiamento-Auto-BB-conheca-quais-as-vantagens-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Financiamento Auto BB conheca quais as vantagens (Foto: iStock)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-financiamento-auto-bb-e-confiavel">O Financiamento Auto BB é confiável?</h2>



<p>Com a alta dos preços, quem opta por fazer um financiamento sempre busca por empresas ou instituições financeiras que sejam confiáveis. Com isso, o Banco do Brasil decidiu criar um produto voltado para quem deseja comprar veículos que seja mais vantajoso.</p>



<p>Com uma quantidade significativa de brasileiros interessados em financiar automóveis, as possibilidades de compra foram se tornando mais favoráveis. O Banco do Brasil é um dos bancos mais confiáveis do país, sendo assim, o financiamento é disponibilizado a todos os interessados que passam pela análise de crédito.</p>



<p>Contudo, mesmo quem tem receio de fechar algum tipo de financiamento devido ao modelo escolhido, pode ficar tranquilo, já que muitos carros novos e usados podem ser comprados com esse tipo de operação. Vale ressaltar que carros usados não podem ter mais do que 10 anos de fabricação.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-financiamento-auto-bb">Como funciona o financiamento auto BB?</h2>



<p>O Financiamento é permitido para a compra de automóveis novos e usados. Sendo assim, é permitido financiar até 100% do valor do carro, com um dos melhores juros do Brasil. Quando é dado entrada no pedido de financiamento, uma avaliação cadastral é realizada.</p>



<p>Assim que o valor é liberado para financiamento, o cliente pode optar por dar uma entrada do valor do veículo, e assim, financiar o restante. O valor do crédito varia de acordo com o preço de cada carro e escolha do cliente.</p>



<p>Além disso, o financiamento auto BB, possui seguro que também auxilia alguns imprevistos que possa acontecer. Principalmente quando o veículo adquirido é usado e mais antigo. Portanto, tudo isso precisa ser questionado e perguntado para o funcionário do banco que vai liberar o crédito, para saber quais descontos é possível conseguir. No aplicativo Internet Banking do Banco é possível contratar o seguro de forma automática.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-vale-a-pena-contratar-o-financiamento-auto-bb">Vale a pena contratar o financiamento auto BB?</h2>



<p>O Banco do Brasil é conhecido como uma das instituições mais renomadas e conhecidas do Brasil. Por isso, com todo o seu tempo de experiência no mercado, se tornou uma das melhores instituições bancárias, oferecendo condições de pagamento aos seus clientes muito mais vantajosas do que outras.</p>



<p>Com taxas mais atraentes, contratar o financiamento auto BB acabou se tornando uma oportunidade para conseguir comprar o carro. Portanto, essa é uma ótima opção para comprar o primeiro carro, de forma mais fácil, mais barata e rápida.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-realizar-o-financiamento-pelo-banco-do-brasil">Como realizar o financiamento pelo Banco do Brasil?</h2>



<p>Antes de dar entrada com o pedido de financiamento auto BB, é preciso ter uma conta aberta na instituição. Para abrir uma conta é muito simples e pode ser feito através do aplicativo. Depois de abrir a conta, é só fazer a solicitação do financiamento.</p>



<p>O processo também é realizado remotamente através de análise de crédito pelo próprio smartphone. Sendo assim, não há necessidade em nenhum momento de ir até uma agência bancária física.</p>



<p>Assim que o crédito for aprovado, o financiamento auto BB é liberado em até 60 parcelas, com a primeira delas paga só depois de 180 dias. Essa é uma das maiores vantagens que os clientes possuem, de começar a pagar só 6 meses depois que o crédito é liberado.</p>



<p>Outra vantagem do programa é poder trocar de produto, caso já tenha algum tipo de financiamento para veículo. A portabilidade de crédito está disponível para o Banco do Brasil. Que permite trocar o saldo que sobra de um financiamento para outro, aumentando o valor do crédito do banco. Ou seja, é possível fazer a portabilidade e ainda financiar um veículo mais caro.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>Deu para entender o quão vantajoso é fazer um financiamento auto BB para quem deseja comprar um novo veículo ou trocar o seu. Todas as informações estão disponíveis no site do Banco do Brasil e o serviço pode ser solicitado através do aplicativo.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/financiamento-auto-bb-conheca-quais-as-vantagens/">Financiamento Auto BB &#8211; conheça quais as vantagens</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Score baixo? veja como financiar seu veículo</title>
		<link>/score-baixo-veja-como-financiar-seu-veiculo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Jan 2023 16:50:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4087</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quem precisa de acesso a crédito de alguma maneira, precisa se atentar aos hábitos de compra e consumo. Para financiar veículos com score baixo por exemplo, é necessário encontrar as instituições que oferecem esse tipo de produto para quem não conta com uma análise de crédito muito favorável. Além disso, vale ressaltar que empréstimo ou financiamento liberado para quem possui score baixo, acaba sendo mais caro. Contendo as taxas de juros mais elevadas. Isso acontece, porque a empresa entende que está cometendo uma operação e alto risco já que quem possui score baixo é considerado um mau pagador. Contudo, é…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/score-baixo-veja-como-financiar-seu-veiculo/">Score baixo? veja como financiar seu veículo</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Quem precisa de acesso a crédito de alguma maneira, precisa se atentar aos hábitos de compra e consumo. Para financiar veículos com score baixo por exemplo, é necessário encontrar as instituições que oferecem esse tipo de produto para quem não conta com uma análise de crédito muito favorável.</p>



<p>Além disso, vale ressaltar que empréstimo ou financiamento liberado para quem possui score baixo, acaba sendo mais caro. Contendo as taxas de juros mais elevadas. Isso acontece, porque a empresa entende que está cometendo uma operação e alto risco já que quem possui score baixo é considerado um mau pagador.</p>



<p>Contudo, é possível sim, financiar veículos com score baixo, mas é necessário saber como fazer isso do jeito certo para não se prejudicar. Para saber como isso funciona, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Score-baixo-veja-como-financiar-seu-veiculo.jpg" alt="Score baixo veja como financiar seu veiculo" class="wp-image-4089" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Score-baixo-veja-como-financiar-seu-veiculo.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Score-baixo-veja-como-financiar-seu-veiculo-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Score-baixo-veja-como-financiar-seu-veiculo-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Score baixo veja como financiar seu veiculo (Foto: iStock)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-score">O que é score?</h2>



<p>Score é um tipo de pontuação que nivela os consumidores, entre os que são bons pagadores, e os que não pagam suas contas em dia. Existem maneiras de elevar a pontuação, que é pagando as contas sempre na data do vencimento. Comprando e pedindo nota fiscal e assim por diante.</p>



<p>O score de crédito portanto, pode ser definido como uma classificação dada pelo SPC e Serasa, que está diretamente ligada ao acesso a crédito no CPF de cada cidadão. Sendo assim, todo mundo que possui CPF, possui essa pontuação.</p>



<p>Os pontos vão de zero a mil, sendo 0 a pior nota e mil a melhor. Quem possui uma pontuação mais elevada, tem acesso a créditos mais baratos e com mais facilidade. Enquanto que quem possui nota mais baixa, muitas vezes tem o crédito negado.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-e-calculado-a-pontuacao-do-score">Como é calculado a pontuação do score?</h2>



<p>Cada uma das empresas, Serasa e SPC, possuem suas próprias formas de avaliar o crédito para cada cidadão. Contudo, a análise dos perfis é feita com base em observação sobre os hábitos de compra de cada um. Existe um sistema que avalia métricas e dessa maneira, classifica a pontuação de cada tipo de comportamento.</p>



<p>Como o score serve para mostrar ao mercado, se o consumir é ou não um bom pagador, se possui uma boa reputação, a pontuação possui uma enorme relevância para as instituições financeiras.</p>



<p>Portanto, quem tem fama de não pagar, muitas vezes não receberá o crédito desejado em boas condições para pagamento. De uma maneira geral, essa é a lógica usada com base na análise de crédito do score. A pontuação está diretamente ligada ao grau de pagamento. Essa é a visão que o mercado tem sobre os consumidores.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-realizar-um-financiamento">Como realizar um financiamento?</h2>



<p>Para financiar veículos com score baixo, é preciso saber como e onde solicitar o empréstimo. Sendo assim, nesses casos, muitas vezes o consumidor precisa oferecer algum tipo de garantia para a instituição. Como o próprio veículo adquirido, ou oferecendo outro bem no lugar. Essa não é a melhor opção para casos de empréstimo e financiamento, mas é uma das opções.</p>



<p>O banco aceita esse tipo de negociação com garantias, pois entende que dessa maneira, não corre o risco de perder ou ficar no prejuízo. Além disso, é fundamental pagar as contas em dia, para começar a elevar a pontuação do score. Essa é uma maneira de elevar as chances de aprovação.</p>



<p>Na hora de financiar veículos com score baixo, simular e encontrar as instituições que oferecem as melhores opções, também é uma saída. Sendo assim, estude bastante e tire todas as informações, no máximo de empresas que conseguir.</p>



<p>Feito isso, faça as contas, descubra qual delas pode ser a mais vantajosa ou qual delas vai oferecer o valor que você precisa, com os juros mais baixos. Mesmo com tudo isso, pode ser que o nome com o score baixo, não passe na análise de crédito. Portanto, é preciso tentar elevar a pontuação.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-financiamentos-para-quem-tem-score-baixo">Financiamentos para quem tem score baixo</h2>



<p>Com a pandemia, muitas pessoas tiveram que reduzir seus hábitos de consumo. Sendo assim, a pontuação do score acabou sofrendo alterações com isso também. Portanto, atualmente, financiar veículos com score baixo se tornou uma realidade.</p>



<p>É possível encontrar muitas pessoas que pagam financiamento para seus automóveis, mas mesmo, muitas vezes pagando juros mais caros devido a baixa pontuação. Elevar o score nesses casos, é a melhor estratégia para conseguir ter acesso ao crédito e de forma tradicional e tranquila.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/score-baixo-veja-como-financiar-seu-veiculo/">Score baixo? veja como financiar seu veículo</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Onde encontrar financiamento de automóveis?</title>
		<link>/onde-encontrar-financiamento-de-automoveis/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Jan 2023 13:27:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=4081</guid>

					<description><![CDATA[<p>NA hora de comprar um carro, muita gente precisa recorrer aos empréstimos, consignados, entre outros produtos financeiros para conseguir realizar o sonho. Contudo, muitos se perguntam onde encontrar financiamento de automóvel que tenha boas condições de pagamento e juros baixos. Essa é uma busca freqüente de quem está em busca de comprar o primeiro carro, ou para quem precisa de um automóvel para trabalhar. Com a situação atual do país e a pandemia, o número de desemprego aumentou. Por isso, muitas pessoas tiveram que adiar a compra ou até mesmo dar um jeito de comprar um veículo para conseguir trabalhar.…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/onde-encontrar-financiamento-de-automoveis/">Onde encontrar financiamento de automóveis?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>NA hora de comprar um carro, muita gente precisa recorrer aos empréstimos, consignados, entre outros produtos financeiros para conseguir realizar o sonho. Contudo, muitos se perguntam onde encontrar financiamento de automóvel que tenha boas condições de pagamento e juros baixos.</p>



<p>Essa é uma busca freqüente de quem está em busca de comprar o primeiro carro, ou para quem precisa de um automóvel para trabalhar. Com a situação atual do país e a pandemia, o número de desemprego aumentou. Por isso, muitas pessoas tiveram que adiar a compra ou até mesmo dar um jeito de comprar um veículo para conseguir trabalhar.</p>



<p>Nesse momento saber onde encontrar financiamento de automóvel tanto para os novos quanto usados, pode ser uma ótima saída para uma compra de forma rápida e simples. Para saber mais onde encontrar financiamento de automóvel, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2023/01/Onde-encontrar-financiamento-de-automoveis.jpg" alt="Onde encontrar financiamento de automoveis" class="wp-image-4084" srcset="/wp-content/uploads/2023/01/Onde-encontrar-financiamento-de-automoveis.jpg 800w, /wp-content/uploads/2023/01/Onde-encontrar-financiamento-de-automoveis-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/01/Onde-encontrar-financiamento-de-automoveis-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Onde encontrar financiamento de automoveis (Foto: Pixabay)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-funciona-o-financiamento-de-automovel">Como funciona o financiamento de automóvel?</h2>



<p>Financiar um automóvel funciona de forma bem parecida com o financiamento de imóveis. Contudo ao ter o dinheiro liberado pela instituição financeira, é necessário usar o dinheiro para comprar um veículo.</p>



<p>Existem alguns termos implícitos no financiamento de automóveis, que precisam de atenção, principalmente para saber se as condições se enquadram na realidade daquele momento. Sendo assim, para descobrir tudo isso você pode ler o contrato com atenção, ou perguntar tudo o que desejar saber ao seu gerente.</p>



<p>Um financiamento é um dinheiro solicitado para a compra de um bem de forma à vista. Ou seja, você pega o dinheiro emprestado com uma instituição financeira, paga a garagem ou concessionário à vista, e paga o banco em parcelas durante a vigência do contrato.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quais-os-tipos-de-financiamento-que-existem">Quais os tipos de financiamento que existem?</h2>



<p>O mercado disponibiliza alguns tipos de financiamento de automóvel. Para encontrar o que se ajusta melhor as suas necessidades, é importante conhecer cada um deles e saber como eles funcionam. Para descobrir qual deles melhor te atende, acompanhe:</p>



<p><strong>CDC (Crédito Direto ao Consumidor) = </strong>&nbsp;esse tipo de financiamento é uma modalidade que permite que&nbsp; cliente tenha acesso ao crédito em instituições financeiras que emprestam dinheiro. Nesse caso, o banco cobra uma taxa de juros sobre o valor total emprestado. Em caso de financiamento de automóvel, o veículo segue alienado ao contrato até que o pagamento total seja concluído. Caso contrário, a instituição pode reaver o veículo e apreender o mesmo até que a dívida seja quitada. Ou em alguns casos, o automóvel vai para leilão.</p>



<p><strong>Consignado = </strong>o consórcio é uma modalidade de financiamento mais conhecida. Normalmente o empréstimo é feito para o cliente, com o débito sendo descontado na folha de pagamento. Esse tipo de empréstimo e financiamento costuma oferecer uma quantia de juros bem abaixo do mercado comum, sendo assim, é um dos mais vantajosos.</p>



<p><strong>Consórcio = </strong>esse tipo de financiamento envolve um grupo de pessoas, em que todos tenham o mesmo interesse. Nesse caso, financiar um automóvel. As mensalidades são pagas antes de o bem ser comprado e todos os meses são possíveis oferecer um lance maior (antecipando parcelas) para ser contemplado e assim, obter a carta de crédito.</p>



<p>Cada um dos grupos de consórcio é administrado por uma empresa ou instituição financeira que fica responsável por sortear e beneficiar um cliente por mês. Quem oferece um adiantamento como lance, tem maiores chances de ser beneficiado com a carta, antes do prazo. Sendo assim, enquanto não é contemplado o cliente segue pagando todos os meses a parcela do consórcio até finalizar o prazo.</p>



<p><strong>Leasing = </strong>essa é uma das formas mais diferentes de financiamento de automóvel. Nesse caso o cliente consegue o dinheiro emprestado com o banco e compra o veículo desejado. Contudo, o veículo fica em nome do banco até que todas as parcelas estejam quitadas por completo.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-instituicoes-que-realizam-financiamento-de-automovel">Instituições que realizam financiamento de automóvel</h2>



<p>Agora que você entendeu os tipos de financiamento que existem, as instituições financeiras que oferecem esses planos são várias. Entretanto, cada uma delas possui suas próprias regras e taxa de juros.</p>



<ul>
<li>Caixa Econômica Federal – o financiamento de automóvel libera até 80% do valor do veículo desejado. Além disso, a taxa de juros fica em torno de 1,49% ao mês.</li>



<li>Banco do Brasil – facilita a contratação do financiamento que pode ser feito através do app. As taxas são baseadas na situação do mercado, e o prazo pode chegar aos 60 meses.</li>



<li>Itaú – as simulações de financiamento podem ser feitas no site, mas é necessário informar o ano do carro, não podendo exceder 8 anos de fabricação.</li>



<li>Bradesco – o financiamento de automóvel do Bradesco é feito de forma personalizada, e as condições são criadas de acordo com o histórico de cada cliente. Portanto, a liberação de crédito é feita apenas sobre análise.</li>
</ul>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/onde-encontrar-financiamento-de-automoveis/">Onde encontrar financiamento de automóveis?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como financiar o valor total de um veículo?</title>
		<link>/como-financiar-o-valor-total-de-um-veiculo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Dec 2022 18:18:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3815</guid>

					<description><![CDATA[<p>Muita gente não sabe, mas é possível financiar o valor total de um veículo, sem ter que dar um carro usado ou uma entrada. Essa é uma condição que poucas pessoas conhecem, mas que pode facilitar e agilizar o processo de quem está em busca de comprar um automóvel. Grande parte das instituições financeiras e empresas exigem uma entrada ou adiantamento de pelo menos 20% do valor do veículo. Contudo, existem maneiras de financiar o valor total, sem ter que oferecer nada como entrada. Essa modalidade é pouco conhecida e por isso, para saber mais e descobrir como funciona, continue…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-financiar-o-valor-total-de-um-veiculo/">Como financiar o valor total de um veículo?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Muita gente não sabe, mas é possível financiar o valor total de um veículo, sem ter que dar um carro usado ou uma entrada. Essa é uma condição que poucas pessoas conhecem, mas que pode facilitar e agilizar o processo de quem está em busca de comprar um automóvel.</p>



<p>Grande parte das instituições financeiras e empresas exigem uma entrada ou adiantamento de pelo menos 20% do valor do veículo. Contudo, existem maneiras de financiar o valor total, sem ter que oferecer nada como entrada. Essa modalidade é pouco conhecida e por isso, para saber mais e descobrir como funciona, continue lendo.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="800" height="400" src="/wp-content/uploads/2022/12/Como-financiar-o-valor-total-de-um-veiculo.jpg" alt="Como financiar o valor total de um veiculo" class="wp-image-3817" srcset="/wp-content/uploads/2022/12/Como-financiar-o-valor-total-de-um-veiculo.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/12/Como-financiar-o-valor-total-de-um-veiculo-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/12/Como-financiar-o-valor-total-de-um-veiculo-768x384.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Como financiar o valor total de um veiculo (Foto: Pixabay)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-renda">Renda</h2>



<p>Existem muitas modalidades de créditos e maneiras de como financiar o valor total de um veículo levando em consideração o total da renda do cliente. Por exemplo, nesses casos existe uma regra em que o valor da parcela não pode ultrapassar o total de 30% de toda a sua renda mensal. Ou seja, se uma pessoa recebe R$ 2 mil por mês, a parcela do financiamento não pode ultrapassar os R$ 600.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-analise-de-credito">Análise de crédito</h2>



<p>Grande parte dos financiamentos oferecidos pelas instituições, faz uma análise de crédito nos dados do cliente, para verificar se o nome está limpo. Ou seja, se o CPF não está incluso no SPC ou Serasa.</p>



<p>Portanto, quem possui dívidas ou pendência na praça, pode não conseguir financiar o valor total de um veículo devido à liberação de crédito pelas financeiras. Tudo vai depender do tipo de instituição escolhido.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-pontuacao-do-score">Pontuação do Score</h2>



<p>O Score faz parte das avaliações e análise de crédito que os bancos e as instituições usam para liberar crédito aos consumidores. Quanto maior a pontuação, mais o mercado entende que aquele cliente é um bom pagador e assim, libera mais crédito para ele, de forma mais barata. Quando a pontuação é baixa, o crédito fica mais caro quando é liberado, ou muitas vezes negado.</p>



<p>O que garante que o cidadão tenha uma boa pontuação no score é justamente os seus hábitos de compra e o seu comportamento em pagar as contas em dia. Sendo assim, avaliação dessa pontuação também está inclusa na análise de crédito para aprovação na hora de financiar o valor total de um veículo.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-qual-a-diferenca-de-financiar-100-do-valor">Qual a diferença de financiar 100% do valor?</h2>



<p>Existe um diferencial entre os financiamentos de veículo e os que financiam o valor total de um automóvel. No segundo caso, diferente do primeiro, o cliente consegue financiar o valor total do veículo escolhido. Entretanto, existem algumas desvantagens.</p>



<p>Uma das principais desvantagens envolve o valor das taxas de juros, que normalmente são mais altas. Além disso, como o valor a ser parcelado é maior, o número de parcelas também tende a durar por mais tempo. Isso acontece devido ao maior risco do banco ao emprestar uma quantia mais elevada.</p>



<p>Sendo assim, ao optar por financiar o valor total de um veículo, é fundamental ficar atento a tudo o que é cobrado em forma de taxas e juros. Analise muito bem e faça as contas, antes de assinar o contrato.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-financiamentos-disponiveis-no-mercado">Financiamentos disponíveis no mercado</h2>



<p>Existem muitas instituições financeiras, bancos, fintechs e empresas que realizam esse tipo de financiamento. Cada uma oferece um tipo de juros e taxas que levam em consideração o próprio programa, ou o status e análise de crédito do cliente.</p>



<p>Para se ter uma idéia, o financiamento Auto BB é uma das empresas mais conhecidas e o programa de financiamento total de veículos um dos mais vantajosos. A análise de crédito realizada pelo banco é personalizada e também varia de acordo a situação de cada cliente.</p>



<p>No próprio site do Banco do Brasil, estão todas as informações necessárias para realizar o pedido e fazer simulações. Além disso, através do aplicativo e internet banking o pedido pode ser realizado de forma automática. Informando o valor do veículo e aguardando a aprovação.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>No mercado, existem diversos produtos que servem para facilitar a vida de quem deseja realizar os seus sonhos. Sendo assim, é importante conhecer as oportunidades e possibilidades disponíveis para encontrar aquilo que mais se encaixa em nosso bolso. Financiar o valor total de um veículo exige planejamento e muito cuidado na hora de fechar o contrato. Por isso, sempre leia com muita atenção todos os requisitos do contrato antes de fechar negócio.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-financiar-o-valor-total-de-um-veiculo/">Como financiar o valor total de um veículo?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como financiar seu veículo com o Nubank</title>
		<link>/como-financiar-seu-veiculo-com-o-nubank/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 31 Oct 2022 11:21:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3487</guid>

					<description><![CDATA[<p>A empresa bancária digital Nubank anunciou em novembro de 2021 que havia desenvolvido uma nova ferramenta. Seu mais recente modelo de empréstimo envolve que seus clientes possam usar o próprio veículo como garantia. O lançamento despertou muita especulação e curiosidade sobre como vai funcionar, e será uma parceria com a Creditas, startup brasileira na área de serviços financeiros. Os clientes podem usar até 90% do valor do carro para conseguir um empréstimo com juros baixos, segundo a empresa parceira da nova ferramenta. O anúncio é a promessa do Nubank: oferecer taxas de juros mais baixas, prazos de pagamento mais longos…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-financiar-seu-veiculo-com-o-nubank/">Como financiar seu veículo com o Nubank</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>A empresa bancária digital Nubank anunciou em novembro de 2021 que havia desenvolvido uma nova ferramenta. Seu mais recente modelo de empréstimo envolve que seus clientes possam usar o próprio veículo como garantia.</p>



<p>O lançamento despertou muita especulação e curiosidade sobre como vai funcionar, e será uma parceria com a Creditas, startup brasileira na área de serviços financeiros. Os clientes podem usar até 90% do valor do carro para conseguir um empréstimo com juros baixos, segundo a empresa parceira da nova ferramenta.</p>



<p>O anúncio é a promessa do Nubank: oferecer taxas de juros mais baixas, prazos de pagamento mais longos e valores de contrato menor do que de mercado para tais serviços.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img decoding="async" width="640" height="426" src="/wp-content/uploads/2022/10/como-financiar-seu-veiculo-com-o-nubank.jpg" alt="como financiar seu veiculo com o nubank" class="wp-image-3489" srcset="/wp-content/uploads/2022/10/como-financiar-seu-veiculo-com-o-nubank.jpg 640w, /wp-content/uploads/2022/10/como-financiar-seu-veiculo-com-o-nubank-300x200.jpg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /><figcaption class="wp-element-caption">Como financiar seu veiculo com o nubank (Foto: Divulgação/Nubank)</figcaption></figure>



<p>A ferramenta é o primeiro resultado de uma colaboração entre Nubank e Creditas realizada em setembro. Na época, o banco alegou que seu principal objetivo na criação da nova ferramenta era ampliar suas opções de crédito. Isso porque qualquer cliente do banco digital de hoje pode acessar o novo modelo de crédito de forma simples e prática diretamente no app.</p>



<p>Conforme o próprio banco, a parceria oferece empréstimos em pequenas parcelas, juros mais baixos e a possibilidade de obter crédito de até 90% do valor do veículo. Além dessas vantagens, o banco também promete um cashback de 1% sobre o valor, devolvendo aos seus clientes que o repasse ao fechamento do contrato.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Como vai funcionar?</strong></h2>



<p>De acordo com a empresa, nesse novo modelo, o consumidor pode usufruir do carro normalmente, mesmo que precise continuar a pagar mensalmente as parcelas. No entanto, é importante lembrar que quando você assina um contrato com a empresa, o veículo é vendido para ela, o que significa que o veículo não pode ser vendido até que o pagamento total do contrato seja efetuado.</p>



<p>Nesse modelo de empréstimo, você pode pagar o saldo devedor em até 60 meses, e pode usar até mesmo outros veículos como garantia. Caso seu veículo já esteja financiado, o ideal é que pelo menos metade do valor já tenha sido pago, e o restante será adicionado ao saldo devedor do empréstimo.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Regras de serviço</strong></h2>



<p>Vimos acima que existem alguns detalhes a serem observados, para além dos requisitos e condições acima referidos, existem algumas regras para a contratação do novo serviço, são elas:</p>



<p>• O veículo que entra no empréstimo deve ser um automóvel e não qualquer outro tipo de veículo, por exemplo: motos, tratores ou caminhões;</p>



<p>• A idade máxima do veículo a ser dado como garantia não deve ultrapassar 15 anos;</p>



<p>• A opção de empréstimos estão disponíveis apenas em alguns estados, das seguintes regiões: Sul, Sudeste, Norte, Nordeste, Centro-Oeste.</p>



<p>Posso usar o empréstimo do Nubank agora?</p>



<p>O serviço está disponível para alguns dos clientes do banco, esses são os clientes que já têm a opção de solicitar um empréstimo. Novos clientes podem ser considerados de forma incremental à medida que o serviço é implementado.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Como solicitar um empréstimo do Nubank com carro como garantia?</strong></h2>



<p>É muito fácil contratar este serviço, você pode solicitá-lo diretamente pelo aplicativo Nunbak. Basta acessar o app e procurar por serviços de empréstimo na tela inicial do app.</p>



<p>Ao acessar a aba Empréstimos, aparecerá a opção Simular e você será direcionado automaticamente para o aplicativo Creditas onde o processo de contratação continuará por lá.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-beneficios"><strong>Benefícios</strong></h2>



<p>A maior vantagem que esse método de empréstimo oferece é a vantagem exclusiva de reembolso de 1%. Para ter essa vantagem, o cliente deve ter uma conta no Banco Nubank e assinar um contrato de empréstimo em até 30 dias após a demonstração. Outro requisito para se habilitar a esse benefício é que o cliente não tenha empréstimo ou solicitação válida da Creditas.</p>



<p>Neste artigo, mostramos a você a nova opção de empréstimo do Nubank, que, diferente de outras instituições financeiras, permite que você use seu veículo como garantia de pagamento. Deixe sua opinião sobre essa nova opção de recrutamento nos comentários.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-financiar-seu-veiculo-com-o-nubank/">Como financiar seu veículo com o Nubank</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como financiar veículo com score baixo</title>
		<link>/como-financiar-veiculo-com-score-baixo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 12 Oct 2022 11:22:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3473</guid>

					<description><![CDATA[<p>Possuir seu próprio veículo é uma das melhores maneiras de obter o conforto e a conveniência de poder se locomover facilmente. Para aqueles com score baixo, no entanto, o sonho do financiamento de automóveis pode ser uma tarefa um tanto complicada, embora não impossível. As pontuações afetam o financiamento de veículos? Considerando que o Brasil possui um grande número de devedores inadimplentes (cerca de 30% da população total), as instituições financeiras precisam ter alguma garantia de que os clientes para os quais irão fornecer financiamento conseguirão realizar os pagamentos acordados. Portanto, se você tiver uma pontuação muito baixa, as instituições…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-financiar-veiculo-com-score-baixo/">Como financiar veículo com score baixo</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Possuir seu próprio veículo é uma das melhores maneiras de obter o conforto e a conveniência de poder se locomover facilmente. Para aqueles com score baixo, no entanto, o sonho do financiamento de automóveis pode ser uma tarefa um tanto complicada, embora não impossível.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="640" height="427" src="/wp-content/uploads/2022/10/como-financiar-veiculo-com-score-baixo.jpg" alt="como financiar veiculo com score baixo" class="wp-image-3475" srcset="/wp-content/uploads/2022/10/como-financiar-veiculo-com-score-baixo.jpg 640w, /wp-content/uploads/2022/10/como-financiar-veiculo-com-score-baixo-300x200.jpg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /><figcaption class="wp-element-caption">Como financiar veiculo com score baixo (Foto: Pixabay)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-as-pontuacoes-afetam-o-financiamento-de-veiculos"><strong>As pontuações afetam o financiamento de veículos?</strong></h2>



<p>Considerando que o Brasil possui um grande número de devedores inadimplentes (cerca de 30% da população total), as instituições financeiras precisam ter alguma garantia de que os clientes para os quais irão fornecer financiamento conseguirão realizar os pagamentos acordados.</p>



<p>Portanto, se você tiver uma pontuação muito baixa, as instituições financeiras geralmente preferem negar o crédito ao invés de arriscar torná-lo um inadimplente e endividado no futuro.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-o-que-e-um-score"><strong>O que é um Score?</strong></h2>



<p>Um Score é uma pontuação em que é dada a você toda vez que você paga suas contas em dia, e cada vez que você paga suas contas, sua pontuação aumenta. A pontuação varia de 0 a 1000, onde 500 é considerado uma pontuação baixa. Esses pontos ajudam as empresas financeiras a entender se um consumidor é um bom pagador.</p>



<p>É um modelo de análise estatística utilizado pelas empresas para análise de risco de crédito e, ao consultar as informações coletadas pelo CPF, fornece acesso ao histórico de pagamentos de créditos, dívidas e outras informações.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-e-possivel-melhorar-a-pontuacao"><strong>É possível melhorar a pontuação?</strong></h2>



<p>Por ser por essa pontuação que bancos e instituições financeiras usam para decidir se aprovam o financiamento ao consumidor, ainda é possível melhorar sua pontuação antes de tentar arrecadar dinheiro, aqui estão algumas dicas para ajudá-lo:</p>



<ul>
<li>Faça o cadastro positivo. Por meio dele, você pode notificar toda vez que pagar suas contas em dia, o que pode ajudar a melhorar sua pontuação e perfil no mundo financeiro.</li>



<li>Sempre pague as dívidas. Se você tiver alguma dívida em seu nome, tente negociar um pagamento. Normalmente, em negociações de dívidas, você pode obter até 90% de desconto em sua dívida total. Já é possível ficar com o nome limpo pagando a primeira parcela negociada, mas tenha em mente que você terá que pagar até o fim do acerto.</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-voce-pode-financiar-um-carro-com-uma-pontuacao-baixa"><strong>Você pode financiar um carro com uma pontuação baixa?</strong></h2>



<p>Para você que tem pontuação baixa e quer financiar seu carro do sonho, isso pode não parecer viável. Mas temos alguns truques que achamos importantes e que pode ser usado:</p>



<ul>
<li>A primeira é que, se você tiver um carro usado, isso pode ser usado para ajudá-lo a negociar. Isso pode facilitar a negociação, pois mostra que você tem uma pontuação ativa.</li>



<li>Se você não tiver um carro, você também pode optar por fornecer uma taxa de entrada. Isso gerará mais confiança financeira para aprovar as negociações, porque você vai fornecer uma parte do valor.</li>



<li>Outra opção é optar por um empréstimo bancário, que costuma ser um adiantamento de 20% do seu crédito aprovado pela instituição. Isso pode até ajudá-lo a obter uma melhor pontuação.</li>
</ul>



<p>Mas lembre-se de que sua renda está muito relacionada a transações, portanto, não financie mais de 30% de sua renda total. Além disso, quanto menos parcelas a forma de financiamento gerar, maiores serão as chances de obter a cobiçada aprovação.</p>



<p>Para conseguir financiamento, o fator mais importante é uma boa interação com sua instituição financeira. Este fator é de grande valia na obtenção de financiamento.</p>



<p>Portanto, tente pagar suas contas em dia e sua pontuação também será maior. Vale lembrar que o consumidor deve ter no mínimo 700 pontos para ter direito ao financiamento.</p>



<p>Agora você sabe mais sobre como as pontuações funcionam e o que você precisa quando tem pontuações baixas e deseja arrecadar dinheiro. Você sabe qual é a sua pontuação?</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/como-financiar-veiculo-com-score-baixo/">Como financiar veículo com score baixo</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>É possível financiar carros de leilão?</title>
		<link>/e-possivel-financiar-carros-de-leilao/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 Sep 2022 17:04:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Empréstimos e Financiamentos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3400</guid>

					<description><![CDATA[<p>Ter um carro não é apenas questão de luxo ou status, é algo que muito provavelmente vai te ajudar no dia a dia, por isso, pode ser interessante financiar um carro de leilão! Ao comprar um veículo em leilão, geralmente é necessário pagar a vista em dinheiro. Isso é comum na maioria dos casos, mas, como sempre, há exceções. Se você quer comprar um carro em leilão porque é uma opção mais barata, mas ainda não tem dinheiro suficiente para comprar o carro a vista, certamente acha que deveria ser possível obter financiamento para comprar o carro em leilão. Então,…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/e-possivel-financiar-carros-de-leilao/">É possível financiar carros de leilão?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Ter um carro não é apenas questão de luxo ou status, é algo que muito provavelmente vai te ajudar no dia a dia, por isso, pode ser interessante financiar um carro de leilão!</p>



<p>Ao comprar um veículo em leilão, geralmente é necessário pagar a vista em dinheiro. Isso é comum na maioria dos casos, mas, como sempre, há exceções. Se você quer comprar um carro em leilão porque é uma opção mais barata, mas ainda não tem dinheiro suficiente para comprar o carro a vista, certamente acha que deveria ser possível obter financiamento para comprar o carro em leilão.</p>



<p>Então, vamos olhar para as boas notícias. Sim! Você pode financiar no leilão de carros. No artigo de hoje, vamos discutir tudo sobre o financiamento de um carro de venda em leilões. Não deixe de conferir, pois essa pode ser a chance de uma vida de poder realizar o sonho de comprar um carro.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-e-possivel-financiar-um-carro-em-leilao"><strong>É possível financiar um carro em leilão?</strong></h2>



<p>Como mencionado acima, sim, é possível financiar um carro em leilão e, embora essa seja uma maneira possível de comprá-lo, não significa exatamente que seja fácil!</p>



<p>Nem todas as instituições financeiras liberam crédito para tais negociações. Em alguns casos, a entrada necessária pode se tornar muito alta. Isso pode ser uma desvantagem, pois os leilões são notoriamente um negócio que atrai muitas pessoas com seus preços.</p>



<p>Pensando logicamente, se as empresas financeiras não concederem crédito a pessoas que desejam comprar carros em suas próprias garagens, isso pode significar uma queda nas suas vendas. A maioria dos veículos vendidos atualmente no Brasil são adquiridos por meio de financiamento. Então essa restrição não faz sentido.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-quais-leiloes-permitem-que-voce-faca-um-financiamento"><strong>Quais leilões permitem que você faça um financiamento?</strong></h2>



<p>Apesar de existirem diversos tipos de leilões, como leilões judiciais ou leilões de sucata, apenas os leilões de veículos recuperados de financiamentos podem ser vendidos dessa forma.</p>



<p>Por exemplo, um carro recuperado de um financiamento não significa que sofreu algum tipo de dano, como um carro recuperado de um acidente. Os carros recuperados de financiamentos são recuperados pelas financeiras, que retomam os próprios veículos após conceder crédito a quem não pagou as parcelas do financiamento. Dessa forma, como forma de evitar prejuízos, a financeira vai leiloar o carro e recuperar seu investimento.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-por-que-devo-financiar-um-carro-em-leilao"><strong>Por que devo financiar um carro em leilão?</strong></h2>



<p>Mesmo que você seja bem controlado financeiramente e tenha objetivos financeiros muito claros, nem sempre é fácil juntar o dinheiro necessário para comprar o carro que deseja a vista. Os leilões de automóveis, por sua vez, abrem uma grande janela de oportunidade, pois os itens disponíveis oferecem qualidade excepcional a preços bem abaixo do mercado. Carros de leilão tendem a ter 30% de desconto em relação ao preço normal, e com a oportunidade de financiar torna o sonho de ter um automóvel mais viável.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-como-faco-para-financiar-um-carro-de-leilao"><strong>Como faço para financiar um carro de leilão?</strong></h2>



<p>Como mencionado acima, o fato de um carro ser leiloado não significa, por si só, que ele não possa ser financiado. No entanto, é importante notar que nem todos os bancos e financeiras emprestam de ânimo leve, pois as instituições avaliam vários aspectos, como o perfil do cliente como pagador.</p>



<p>O financiamento depende da política de crédito implementada pela instituição. Isso inclui não apenas a origem da compra, mas também o seu perfil de consumidor. É muito importante ter boa pontuação, frequência de transações bancárias, comprovante de renda e toda a burocracia necessária para qualquer aprovação de crédito.</p>



<p>Outro critério para esta homologação é que a vida útil do veículo não ultrapasse quinze anos. As vítimas também enfrentam inúmeras objeções, como desvalorização e altos requisitos de acesso. Além disso, a documentação deve ser totalmente regulamentada, sem multas pendentes para ser aprovado o financiamento.</p>



<p>Abordamos todos os pontos que são pouco conhecido pelo público em geral, pois circulam rumores e desinformação sobre o financiamento de veículos de leilão. A verdade é que, se você souber escolher e tiver um olho afiado, provavelmente conseguirá uma pechincha.</p>



<p>Se este artigo resolveu suas dúvidas sobre o financiamento de leilões e o acalmou, compartilhe o link com alguém que você conheça que esteja com o mesmo problema que você.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/e-possivel-financiar-carros-de-leilao/">É possível financiar carros de leilão?</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
