<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Arquivos Avaliações de Veículos - Local Carros</title>
	<atom:link href="/category/avaliacoes-de-veiculos/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Seu portal de informações automotivas</description>
	<lastBuildDate>Thu, 29 Dec 2022 21:04:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>Fiat 500e &#8211; Saiba tudo sobre o modelo elétrico</title>
		<link>/fiat-500e-saiba-tudo-sobre-o-modelo-eletrico/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Oct 2022 21:30:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Avaliações de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3482</guid>

					<description><![CDATA[<p>A Fiat é uma das marcas de automóveis mais reconhecidas do mercado automobilístico há anos. E no ano passado, se atualizou e entrou no mundo dos veículos elétricos, pois percebeu que a demanda por esse tipo de veículo não para de crescer. O modelo de estreia da montadora é o compacto 500e. Introduzido em 1957, o Fiat 500 entrou agora numa nova geração, tornando-se um modelo totalmente elétrico, daí o nome 500e. Ele passou por uma reforma da cabeça aos pés e agora oferece apenas propulsão elétrica pela primeira vez. O hatchback pequeno é o primeiro passo da montadora italiana…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/fiat-500e-saiba-tudo-sobre-o-modelo-eletrico/">Fiat 500e &#8211; Saiba tudo sobre o modelo elétrico</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>A Fiat é uma das marcas de automóveis mais reconhecidas do mercado automobilístico há anos. E no ano passado, se atualizou e entrou no mundo dos veículos elétricos, pois percebeu que a demanda por esse tipo de veículo não para de crescer.</p>



<p>O modelo de estreia da montadora é o compacto 500e. Introduzido em 1957, o Fiat 500 entrou agora numa nova geração, tornando-se um modelo totalmente elétrico, daí o nome 500e.</p>



<p>Ele passou por uma reforma da cabeça aos pés e agora oferece apenas propulsão elétrica pela primeira vez. O hatchback pequeno é o primeiro passo da montadora italiana para a eletrificação de veículos no mercado brasileiro.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="750" height="514" src="/wp-content/uploads/2022/10/fiat-500e-saiba-tudo-sobre-o-modelo-eletrico.png" alt="fiat 500e saiba tudo sobre o modelo eletrico" class="wp-image-3484" srcset="/wp-content/uploads/2022/10/fiat-500e-saiba-tudo-sobre-o-modelo-eletrico.png 750w, /wp-content/uploads/2022/10/fiat-500e-saiba-tudo-sobre-o-modelo-eletrico-300x206.png 300w" sizes="(max-width: 750px) 100vw, 750px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fiat 500e saiba tudo sobre o modelo eletrico (Foto: Divulgação/Fiat)</figcaption></figure>



<p>Esta pode ser considerada a terceira etapa do clássico compacto da empresa italiana. Nos primeiros meses, o Fiat 500e tornou-se um fenômeno de vendas. Em 2021, é o sétimo carro mais vendido no Brasil. São 146 unidades no total. Nesta nova etapa, o modelo apresenta várias propriedades, algumas das quais mostraremos a você.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-desempenho"><strong>Desempenho</strong></h2>



<p>Podemos começar falando de um de seus atributos mais importantes, o desempenho do carro. Ele é equipado com um motor elétrico que possui uma potência máxima de 118 cv e com torque de câmbio máximo de 22,4 kgfm.</p>



<p>Ele também possui um bom trabalho de aceleração. Segundo a concessionaria Fiat, ele consegue ir de 0 a 100 km/h em 9 segundos, obtendo uma velocidade máxima de 150 km/h.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-bateria"><strong>Bateria</strong></h2>



<p>A quem tem interesse a comprar o novo Fiat 500e, saiba que pode se surpreender, com sua bateria e a autonomia do veículo. O seu motor elétrico é alimentado por uma bateria de íons de lítio que possui uma alta capacidade, as quais são de 42 kWh.</p>



<p>Essa bateria dá ao carro um alcance de 320 quilômetros. Para um automóvel elétrico esse número é ótimo. O alcance da bateria do 500e, por exemplo, é maior que o alcance do MINI Cooper S elétrico.</p>



<p>Tenha em mente que você pode carregar seu veículo usando a rede de carregamento super rápido. Nesse caso, a bateria pode atingir 80% em 35 minutos.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-tecnologia"><strong>Tecnologia</strong></h2>



<p>O Fiat 500e também oferece uma lista de equipamentos bastante interessante. Para maior conforto, o carro vem de fábrica com sistema de partida onde não precisa da chave, seu ar-condicionado possui sistema automático e digital, o volante vem com a possibilidade de regulagem de altura e profundidade, o carro também conta com teto solar elétrico, vidros elétricos com um sistema de toque tornando mais prático.</p>



<p>Além de todos esses equipamentos já citados, e tendo considerando os equipamentos técnicos, com certeza o principal destaque do modelo é a central multimídia com 10,25 polegadas (ca. 26 cm).</p>



<p>O novo Fiat 500e também é equipado com o painel de instrumentos totalmente digital sendo de sete polegadas, câmera de ré, carregamento sem fio do smartphone e muito mais.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-espaco-interno"><strong>Espaço Interno</strong></h2>



<p>Mesmo tendo muitos benefícios, o 500e é um modelo que ainda apresenta algumas deficiências. Um delas é o tamanho do seu espaço interior. O conforto e a acomodação para duas pessoas no banco da frente são perfeitos, mais se deseja carregar mais pessoas atrás pode ficar apertado, ainda mais se forem pessoas mais altas.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-preco"><strong>Preço</strong></h2>



<p>Outro ponto que deve ser pensando antes de aquirir veículos elétricos no Brasil e que mesmo tendo crescido substancialmente a sua procura e oferta, pode se considerar que o valor é um empecilho. Para muitos, o maior obstáculo é o preço que o modelo cobra.</p>



<p>O modelo Fiat 500e não é tão diferente dos seus concorrentes quando se trata do valor. O preço do carro começa em torno de R$ 255.990. Esse preço é superior a outros modelos da mesma categoria elétrica.</p>



<p>Como qualquer outro veículo, o modelo Fiat 500e traz elementos positivos e negativos, tento como principal impacto sendo sua nova remodelagem que traz um designer inovador, mas que também traz suas raízes. Ele é uma ótima opção para quem deseja um veículo elétrico e tecnológico. Agora que já sabe mais sobre esse modelo, acha ele seria uma opção para você? Deixe nos comentários sua opinião sobre o modelo.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/fiat-500e-saiba-tudo-sobre-o-modelo-eletrico/">Fiat 500e &#8211; Saiba tudo sobre o modelo elétrico</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jeep Compass 2022 &#8211; Conheça todos os detalhes sobre o modelo</title>
		<link>/jeep-compass-2022-conheca-todos-os-detalhes-sobre-o-modelo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 03 Oct 2022 20:26:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Avaliações de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3457</guid>

					<description><![CDATA[<p>Lançado em setembro de 2016, o Jeep Compass foi reestilizado no ano de 2021. Ele é inspirado nos modelos maiores da marca Jeep, sendo um SUV de médio porte construído para o mercado norte-americano. Porém, o modelo acabou caindo no gosto dos brasileiros. Quando lançado, trouxe com sigo um alto nível de tecnologia e conforto para sua classe de carros, por mais que não tenha o mesmo tamanho de seus principais concorrentes, o seu design com certeza é matador, o seu motor turbo flex e o alto nível de acabamento o destaca entre os melhores do segmento. Inclusive foi premiado…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/jeep-compass-2022-conheca-todos-os-detalhes-sobre-o-modelo/">Jeep Compass 2022 &#8211; Conheça todos os detalhes sobre o modelo</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Lançado em setembro de 2016, o Jeep Compass foi reestilizado no ano de 2021. Ele é inspirado nos modelos maiores da marca Jeep, sendo um SUV de médio porte construído para o mercado norte-americano. Porém, o modelo acabou caindo no gosto dos brasileiros.</p>



<p>Quando lançado, trouxe com sigo um alto nível de tecnologia e conforto para sua classe de carros, por mais que não tenha o mesmo tamanho de seus principais concorrentes, o seu design com certeza é matador, o seu motor turbo flex e o alto nível de acabamento o destaca entre os melhores do segmento.</p>



<p>Inclusive foi premiado como “Melhor Compra do Ano” na categoria SUV Premium, onde foi considerado o SUV mais vendido do mercado, ultrapassando outros modelos menores e mais baratos da categoria. Para explicar o seu sucesso separamos alguns dos pontos do novo SUV, podemos começar por seu:</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="800" height="533" src="/wp-content/uploads/2022/10/jeep-compass-2022-conheca-todos-os-detalhes-sobre-o-modelo.jpg" alt="jeep compass 2022 conheca todos os detalhes sobre o modelo" class="wp-image-3462" srcset="/wp-content/uploads/2022/10/jeep-compass-2022-conheca-todos-os-detalhes-sobre-o-modelo.jpg 800w, /wp-content/uploads/2022/10/jeep-compass-2022-conheca-todos-os-detalhes-sobre-o-modelo-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/10/jeep-compass-2022-conheca-todos-os-detalhes-sobre-o-modelo-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Jeep compass 2022 &#8211; Conheça todos os detalhes sobre o modelo (Foto: Divulgação: Jeep/ Stellantis)</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-design"><strong>Design</strong></h2>



<p>Não há como negar que o modelo Jeep Compass é lindo, mais o grande trunfo da marca com certeza é o design interno, o acabamento interno subiu de nível desde aúltima versão. Os acabamentos são de excelente qualidade e toda a atenção, que foi dada aos detalhes, fazem com que ele se destaque mais.</p>



<p>O painel principal é todo emborrachado, bancos em couro em tons de cinza-claro com foco na costura do couro do banco, os apoios de braço são todos acolchoados, e todas as peças de plástico rígido são em texturas diferentes e que são confortáveis ao toque. É assim que seu design se destacar entre os SUVs.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conforto"><strong>Conforto </strong></h2>



<p>O Jeep Compass ainda se destaca dos outros pelo espaço interno, ele conta com um ambiente espaçoso onde ele pode proporcionar bastante conforto e comodidade a todos dentro do carro.</p>



<p>Este SUV pode transportar até 5 adultos, sem terem que ficar espremidas, já que possui um amplo e confortável espaço para todos. Com certeza viajar com um deste modelo é uma experiência incrível, já que possui espaço amplo em seu interior e um porta-malas com capacidade de até 410 litros.</p>



<p>Outro fator que gera muito conforto na hora transitar no SUV, pode ser tanto em viagem como na cidade, com certeza sua suspensão, onde ela suaviza toda a estrada, tornando o passeio tranquilo e bem mais agradável.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-tecnologia"><strong>Tecnologia</strong></h2>



<p>O Jeep Compass é um modelo super tecnológico, conta com uma central multimídia, com um sistema que utiliza os comandos de voz para controlar as funções de entretenimento e informação do veículo sem você ter que tirar os olhos da estrada.</p>



<p>É equipado também com um aplicativo, onde com ele você pode verificar os níveis de combustível, a pressão dos pneus e consegue até reduzir o consumo de combustível, possibilitando a melhora no seu estilo de direção.</p>



<p>Além disso, o Jeep Compass também conta com ar-condicionado digital dual-zone, onde permite que não só os motoristas, mais que também os passageiros escolham diferentes temperaturas para as saídas de ar.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-consumo"><strong>Consumo</strong></h2>



<p>É importante avaliar caso você esteja pensando em comprar o Compass, lembre-se de que os custos de combustível podem aumentar. Já que consumo médio que os motores diesel ou Flex não é muito atrativo.</p>



<p>Em geral, alguns dos modelos Compass faz em média na cidade de 5 a 8 km/l e na estrada sua média pode ser entre 7 a 10 km/l, mais lembre que essas variações e dá devido ser combustível a diesel ou flex (gasolina ou álcool).</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-pecas"><strong>Peças </strong></h2>



<p>Mesmo sendo um modelo nacional, acreditamos que o alto valor das peças possa ser é uma desvantagem. Muitos dos proprietários do modelo afirmam ser difíceis de encontrar peças, e que quando as encontram o seu valor não costuma ser barato. Mais isso já é esperado, já que estamos falando de um modelo de SUV que custa em torno de R$ 215 mil na sua versão mais top de linha.</p>



<p>A verdade é que não existe um carro que possa agradar a todos, mais esse SUV chega bem perto, possui muitos pontos positivos que se deve considerar. Não é atoa que esse modelo ainda lidera a lista dos SUVs mais vendidos no País!</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/jeep-compass-2022-conheca-todos-os-detalhes-sobre-o-modelo/">Jeep Compass 2022 &#8211; Conheça todos os detalhes sobre o modelo</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Fiat Toro 2022 &#8211; Conheça o modelo e suas vantagens</title>
		<link>/fiat-toro-2022-conheca-o-modelo-e-suas-vantagens/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Paulo Becker]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 18 Sep 2022 17:18:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Avaliações de Veículos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3432</guid>

					<description><![CDATA[<p>Desde que foi apresentada, a Fiat Toro está entre um dos modelos mais vendidos do seguimento. Tornando-se líder da categoria por vários anos seguidos. No ano de seu lançamento, a Fiat Toro contava com um motor aspirado de 1.8 e 19,3kgfm de torque, chegando a 139cv, e foi assim até o ano passado (2021). Esse ano, o carro ganhou uma nova versão com vários equipamentos e funções atualizadas, e a grande novidade que chamou mais atenção no modelo: um motor 1.3 turbo. A nova versão veio com um desempenho muito superior a antiga, tanto na potência quanto na questão de…</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/fiat-toro-2022-conheca-o-modelo-e-suas-vantagens/">Fiat Toro 2022 &#8211; Conheça o modelo e suas vantagens</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Desde que foi apresentada, a Fiat Toro está entre um dos modelos mais vendidos do seguimento. Tornando-se líder da categoria por vários anos seguidos.</p>



<p>No ano de seu lançamento, a Fiat Toro contava com um motor aspirado de 1.8 e 19,3kgfm de torque, chegando a 139cv, e foi assim até o ano passado (2021). Esse ano, o carro ganhou uma nova versão com vários equipamentos e funções atualizadas, e a grande novidade que chamou mais atenção no modelo: um motor 1.3 turbo.</p>



<p>A nova versão veio com um desempenho muito superior a antiga, tanto na potência quanto na questão de economia. Enquanto o novo motor 1.3 turbo flex da Toro 2022 chega a 185 cv abastecido com etanol, a versão antiga no motor 1.8 chegava a apenas 139 cv. Quanto ao torque, a versão antiga trabalhava com 19,3 kgfm, enquanto a nova passou para 27,5 kgfm. Uma diferença bastante considerável.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter"><img decoding="async" width="1024" height="614" src="/wp-content/uploads/2022/09/fiat-toro-2022-conheca-o-modelo-e-suas-vantagens-1024x614.jpg" alt="fiat toro 2022 conheca o modelo e suas vantagens" class="wp-image-3434" srcset="/wp-content/uploads/2022/09/fiat-toro-2022-conheca-o-modelo-e-suas-vantagens-1024x614.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/09/fiat-toro-2022-conheca-o-modelo-e-suas-vantagens-300x180.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/09/fiat-toro-2022-conheca-o-modelo-e-suas-vantagens-768x461.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/09/fiat-toro-2022-conheca-o-modelo-e-suas-vantagens.jpg 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fiat toro 2022 &#8211; conheça o modelo e suas vantagens (Foto: Divulgação/Fiat)</figcaption></figure>



<p>Mas não foi somente na mecânica que a Toro 2022 veio com novidades, a grade dianteira também mudou e varia conforme o modelo que você escolher. O carro ainda conta um interior mais refinado e 6 airbags + controle de estabilidade.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-mudancas-no-design">Mudanças no design</h2>



<p>Quanto as mudanças no design, como falado anteriormente, a Toro 2022 veio atualizada principalmente na sua dianteira, a pickup intermediária agora conta vcom um visual mais moderno e faróis 100% LEDS, ao contrário da versão anterior, em que parte do farol, mais especificamente as setas, eram halógenas.</p>



<p>Destaque também para as outras peças do farol, que são o farol de neblina e os farois principais que também são em LED, demonstrando a preocupação com a Fiat nesse quesito.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-mudancas-no-interior">Mudanças no interior</h2>



<p>Já no interior da Toro, tivemos as maiores atualizações do modelo. Todas as versões agora contam com um painel multimídia com tela de 7 polegadas. O interior também foi atualizado e agora a Toro 2022 conta com um número maior de porta objetos, principalmente na parte central do carro. Os bancos também foram atualizados.</p>



<p>Vale lembrar que a Toro 2022 1.3 turbo conta com 3 versões, a Endurance, Freedom e Volcano. Por isso, algumas atualizações do inteior do carro, principalmente relacionadas a tecnologia embarcada, terão algumas diferenças.</p>



<p>Na versão Endurance por exemplo, temos a tela de 7 de fábrica, com conta com espelhamento tanto de Android quanto aparelhos Iphone sem a nacessidade de fios. Já a versão Freedom e Volcano contam com uma tela um pouco maior, de 8.4 polegadas de série. Enquanto isso, na versão top de linha, Volcano, você ainda terá a opção de colocar uma tela ainda maior, de 10.1 polegadas.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-novidades-com-o-sistema-connect-me">Novidades com o sistema Connect Me</h2>



<p>Além de todas as atualizações no interior do carro, a Fiat Toro 2022 ainda conta com o novo sistema Connect Me. Trata-se de um pacote de serviços que incluem desde alertas de manutenção e assistência, aé o controle de informações pelo seu próprio celular.</p>



<p>Também é possível utilizar o sistema de Wi-Fi no carro, fornecido pela operadora TIM e cobrado a parte.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-mudancas-na-seguranca">Mudanças na segurança</h2>



<p>Ao contrário das versões anteriores, que eram muito criticadas pela baixa quantidade de airbags, dessa vez a Toro 2022 conta com 6 airbags de série.</p>



<p>Além disso, A Toro 2022 também conta com o “Sistema Avançado de Assistência ao Condutor”. Trata-se de um opcional que vem com frenagem automática de emergência, farol automático e alerta de controle de faixa.</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="h-conclusao">Conclusão</h2>



<p>A Fiat Toro 2022 vem forte pra continuar sendo líder no seu seguimento. Vários dos pontos que eram motivo de crítica pelo público, foram melhorados, além do carro ter ganho mais em tecnologia e acessórios. Vale lembrar que apesar de termos falado bastante do motor 1.3, a Toro 2022 também possui o modelo turbodiesel 2.0 turbodiesel, com sistema 4&#215;4 e motor que vende 170cv de potência com 35,7 kgfm de torque.</p>
<p>O post <a rel="nofollow" href="/fiat-toro-2022-conheca-o-modelo-e-suas-vantagens/">Fiat Toro 2022 &#8211; Conheça o modelo e suas vantagens</a> apareceu primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Local Carros</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
